<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Love In</string>
    <string name="play_button">Oynamak</string>
    <string name="players_name">Oyuncunun adı</string>
    <string name="add_next_player">Sonraki oyuncu ekle</string>
    <string name="erogenous_zones">Cinsel bölgeler</string>
    <string name="clear">Temizle</string>
    <string name="scalp_and_hair">Kafa derisi ve saç</string>
    <string name="ears">Kulaklar</string>
    <string name="navel">Göbek</string>
    <string name="lower_stomach">Alt karın</string>
    <string name="small_of_the_back">Belin altı</string>
    <string name="armpits">Koltuk altları</string>
    <string name="inner_arms">İç kol</string>
    <string name="inner_wrist">İç bilek</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips">Avuç içi ve parmak uçları</string>
    <string name="behind_the_knee">Diz arkası</string>
    <string name="nipples">Göğüs uçları</string>
    <string name="lips">Dudaklar</string>
    <string name="neck">Boyun</string>
    <string name="inner_thigh">İç uyluk</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes">Ayak tabanı ve parmaklar</string>
    <string name="glans">Glans</string>
    <string name="scrotum_and_testicles">Skrotum ve testisler</string>
    <string name="perineum">Perine</string>
    <string name="prostate">Prostat</string>
    <string name="areola_and_nipples">Areola ve meme ucu</string>
    <string name="pubic_mound">Venüs tepeciği</string>
    <string name="clitoris">Klitoris</string>
    <string name="g_spot">G noktası</string>
    <string name="anus">Anüs</string>

    <string name="not_enough_players_alert_title">Yetersiz oyuncu sayısı</string>
    <string name="not_enough_players_alert_description">Oyunu başlatmak için en az 2 oyuncuya ihtiyacınız var.</string>
    <string name="add_player_names_alert_title">Oyuncu isimleri ekleyin</string>
    <string name="add_player_names_alert_description">Oyunu başlatmak için oyuncu isimleri eklemeniz gerekiyor.</string>
    <string name="add_player_ero_zones_alert_title">Oyuncu erojen bölgeleri ekleyin</string>
    <string name="add_player_ero_zones_alert_description">Oyunu başlatmak için oyuncu erojen bölgeleri eklemeniz
        gerekiyor.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_massage_action">%, % saç derisini nazikçe masaj yapın. Ortak tercihlerine
        göre hafif bir baskı uygulayarak masajın hızını ve şiddetini değiştirin. Ardından, parmak uçlarınızla başı
        nazikçe dairesel hareketlerle 1-3 dakika boyunca masajlayın.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_scratch_action">%, % saç derisini hafifçe tırmalayın. Hız ve şiddeti
        değiştirerek ense ile alından ve kulaklardan başa doğru hareket ederek ekstra hisler için.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_pinch_action">%, % saç derisini hafifçe çimdikleyin. Hız ve şiddeti
        değiştirerek ense ile alından ve kulaklardan başa doğru hareket ederek ortağınıza ekstra uyarı sağlayın.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_pull_action">%, % saçlarını parmaklarınızla geçirerek hafifçe çekin.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_0_action">%, % saçlarını nazikçe tarayın, geniş dişli
        yumuşak bir tarak kullanın. Bu, özellikle yavaş ve ritmik yapıldığında hoş hisler yaratabilir.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_blow_warm_air_action">%, % saç derisine ve saçlarına hafifçe ılık hava
        üfleyin. Bu, ekstra uyarı yaratmaya yardımcı olacak ve partnerinizi rahatlatacaktır.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_1_action">%, % saç derisine ve saçlarına kokulu saç
        ürünleri ekleyerek farklı duyusal deneyimler yaşayın, yağlar veya parfümler gibi.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_2_action">%, saç derisi için özel masaj aletleri kullanın. Bu,
        % daha rahatlamış hissetmesine ve ekstra uyarı yaşamasına yardımcı olacaktır.
    </string>
    <string name="ears_massage_action">%, % kulak memelerini nazikçe masaj yapın. Kulak memelerini
        uyarlamak için hafif basınç ve dairesel hareketler kullanın.
    </string>
    <string name="ears_whisper_action">%, % yumuşak sözcüklerle fısıldayın. Kulaklar harfi harfine sinir
        uçlarıyla dolu ve çok hassaslar, birçok insan hatta sıcak fısıltıdan bile heyecanlanır.
    </string>
    <string name="ears_bite_action">%, % kulak memelerini hafifçe ısırarak hoş duygular yaratın.</string>
    <string name="ears_kiss_action">%, % kulak memelerini ve kulak çevresini nazikçe öpün. Bu, partnerinizi
        ekstra tahrik edecektir ve unutulmaz duygular yaşatacaktır.
    </string>
    <string name="ears_suck_action">%, % kulak memelerini nazikçe emerek ekstra uyarılma ve yeni duygular
        elde edin.
    </string>
    <string name="ears_use_accessories_action">%, % kulaklarının dış hatlarını takip ederek bir tüy veya
        başka yumuşak bir aksesuar kullanın ve nazikçe okşayın.
    </string>
    <string name="ears_ice_action">%, % kulak memelerinin sinir uçlarını uyarlamak için bir buz küpü
        kullanın. Ekstra uyarı ve heyecan için buz küpünü kulakların çevresinde nazikçe gezdirin.
    </string>
    <string name="navel_kiss_action">%, % göbek deliğini ve çevresini nazikçe öperek hoş duygular ve
        uyarılma yaratın.
    </string>
    <string name="navel_lick_action">%, % göbek deliğini nazikçe yalayın ve etrafında dilinizle oynayın.
    </string>
    <string name="navel_blow_warm_air_action">%, % göbek deliğine sıcak nefesle üfleyerek hoş bir sıcaklık
        hissi yaratın ve erojen reseptörleri uyarmaya çalışın.
    </string>
    <string name="navel_use_accessories_action">%, bir tüy veya diğer yumuşak aksesuarlar kullanın. % göbek
        deliği çevresinde tüyü geçirerek hoş duygular ve uyarılma oluşturun. Bir tüyün cilde nazikçe dokunması oldukça
        duygusal olabilir.
    </string>
    <string name="navel_ice_action">%, % göbek deliğinin etrafında hafifçe bir buz küpü gezdirin. Buz,
        serinletici duygular yaratır ve erojen reseptörleri uyaran etkiye sahiptir.
    </string>
    <string name="lower_stomach_kiss_action">%, % alt karın bölgesini nazikçe öpün.</string>
    <string name="lower_stomach_lick_action">%, % alt karın bölgesini nazikçe yalayın, göbeğinden kasık
        tepesine doğru inerek. Bu, ekstra uyarılmayı hissetmeye ve yeni duygular deneyimlemeye yardımcı olacaktır.
    </string>
    <string name="lower_stomach_massage_action">%, % alt karın bölgesini dairesel hareketlerle, hafif
        dokunuşlarla veya nazikçe çimdikleyerek yumuşakça masaj yapın. Partnerinizin uyarılmasını artırmak için yağ veya
        losyon kullanın.
    </string>
    <string name="lower_stomach_scratch_action">%, % alt karın bölgesinin cildini tırnaklarınızla hafifçe
        geçirerek, hafif rahatsızlık hissi uyandırarak, beraberinde uyarılma hissi yaratın.
    </string>
    <string name="lower_stomach_blow_warm_air_action">%, % alt karın bölgesine sıcak nefesle nazikçe
        üfleyerek, hoş bir sıcaklık hissi yaratın ve erojen reseptörleri uyarmış olun.
    </string>
    <string name="lower_stomach_use_accessories_action">%, bir tüy veya diğer yumuşak aksesuarları kullanın. Tüyü
        % alt karın bölgesinin cildine nazikçe geçirerek hoş ve uyarıcı duygular uyandırın. Tüyün yumuşak
        dokunuşu oldukça duyusal olabilir.
    </string>
    <string name="lower_stomach_ice_action">%, % alt karın bölgesine nazikçe bir buz küpü geçirin. Buz,
        ferahlatıcı duygular yaratır ve erojen reseptörleri uyarır.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_massage_action">%, % areola ve meme uçlarını nazikçe masaj yap. Hafif
        dairesel hareketler, çimdikleme ve basınç uygulayarak partnerinize ekstra heyecan ve yeni duyumlar
        yaşatacaksınız. Daha yumuşak ve duygusal bir masaj için yağ ve losyon kullanın.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_kiss_action">%, % areola ve meme uçlarını nazikçe öp.</string>
    <string name="areola_and_nipples_lick_action">%, % areola ve meme uçlarını nazikçe yalayın. Oyuncu
        öpücükler ve yalama özellikle heyecan verici olabilir.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_bite_action">%, % areola ve meme uçlarını hafifçe ısır. Onun
        tercihlerine ve sınırlarına saygılı olmak önemlidir.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_use_accessories_0_action">%, % areola ve meme uçlarını uyarlamak için
        özel oyuncaklar kullan. Örneğin, küçük titreşimli oyuncaklar, klitoral uyarıcılar ve basınç ayarlı meme
        klipsleri duyumları ve uyarılmayı artırmak için etkili olabilir.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_use_accessories_1_action">%, % areola ve meme uçlarını okşamak için
        tüy veya diğer yumuşak aksesuarlar kullanın. Yumuşak tüy hareketleri özellikle heyecan verici olabilir.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_ice_action">%, % areola ve meme uçlarını ekstra uyarım için buz
        küpleri kullanın. Yeni duyumlar yaşamak için meme uçları üzerinde ve etrafında buz küpüyle nazikçe gezinin.
    </string>
    <string name="pubic_mound_massage_action">%, % kasık bölgesini nazikçe masaj yap. Onu hafif dairesel
        hareketlerle okşayın ya da yüzeyine ellerinizle sürtün. Yağ veya losyon kullanın. Dokuyu ve şekli keşfedin,
        partnerinizin tepkilerine uyum sağlayın.
    </string>
    <string name="pubic_mound_kiss_action">%, % kasık bölgesini nazikçe öpün ve okşayın. Oyuncu öpücükler
        özellikle heyecan verici olabilir.
    </string>
    <string name="pubic_mound_lick_action">%, dilinizi kullanarak % kasık bölgesini uyarın. Yalamak ekstra
        uyarılmayı artırmaya yardımcı olabilir.
    </string>
    <string name="pubic_mound_use_accessories_0_action">%, % kasık bölgesini uyarım için bir tüy veya diğer
        yumuşak aksesuarlar kullanın. Yüzeyin üzerinde tüyü gezdirerek çeşitlilik ve yeni duyumlar ekleyin.
    </string>
    <string name="pubic_mound_use_accessories_1_action">%, % kasık bölgesini ekstra uyarım için küçük
        vibratörler veya klitoral stimülatörler gibi özel oyuncaklar kullanın, çeşitlilik ve yeni duyumlar ekleyin.
    </string>
    <string name="pubic_mound_ice_action">%, % kasık bölgesine ekstra uyarım için bir buz küpü kullanın.
        Partnerinizin kasık bölgesi üzerinde buz küpü gezdirin. Sıcaklıkla oynamak ekstra heyecan yaratmaya yardımcı
        olabilir.
    </string>
    <string name="clitoris_massage_0_action">%, % klitorisini nazikçe okşayın ve masaj yapın. Hafif
        dairesel hareketler ve dikkatli dokunuşlar hoş duygular yaratacaktır. Rahatsızlığı önlemek için uygun miktarda
        su bazlı kayganlaştırıcı kullanın.
    </string>
    <string name="clitoris_massage_1_action">%, hafif baskıyla birleştirilmiş dairesel hareketler kullanarak
        % klitorisini masajlayın. Partnerinizin daha fazla zevk almasını sağlamak için farklı teknikler ve
        yoğunluklar kullanın.
    </string>
    <string name="clitoris_kiss_action">%, % klitorisini nazikçe öpün. Partnerinizin daha fazla zevk
        almasını sağlamak için farklı ritimler deneyin.
    </string>
    <string name="clitoris_lick_action">%, % klitorisini okşamak için dilinizi kullanın. Dairesel
        hareketler, dilin hafif baskısı ve emme gibi farklı teknikler kullanarak ekstra uyarı sağlayın. Klitoral oral
        uyarı, oldukça heyecan verici olabilir.
    </string>
    <string name="clitoris_bite_action">%, % klitorisini nazik ve dikkatli bir şekilde ısırın, böylece
        ekstra uyarı sağlanır. Partnerinizin tercihlerini göz önünde bulundurun.
    </string>
    <string name="clitoris_use_accessories_action">%, % klitoral uyarıcıları, titreşimli oyuncakları veya
        masaj aletlerini kullanarak ekstra klitoral uyarı sağlayın. Partnerinizin tepkilerine dikkat etmek için yeterli
        miktarda su bazlı kayganlaştırıcı kullanmaktan emin olun.
    </string>
    <string name="clitoris_itself_action">%, % klitorisini kendi başına uyarabilmesine izin verin. Bu,
        samimi ve heyecan verici bir deneyim olabilir.
    </string>
    <string name="g_spot_massage_action">%, % vajinasına bir veya iki parmak sokun, veya G noktası uyarımı
        için özel eğimli bir seks oyuncak kullanabilirsiniz. Bölgeyi nemlendirmek ve hareketi kolaylaştırmak için su
        bazlı kayganlaştırıcı kullanın. Vajinanın ön duvarında küçük bir çıkıntı bulun. G noktasını hafif dairesel
        hareketlerle, ritmi ve yoğunluğu değiştirerek nazikçe masaj yapın.
    </string>
    <string name="g_spot_itself_action">%, % kendi başına parmakları veya özel eğimli bir seks oyuncak
        kullanarak G noktasını uyarabilmesine izin verin. Bu, samimi ve heyecan verici bir deneyim olabilir.
    </string>
    <string name="anus_massage_action">%, su bazlı kayganlaştırıcı kullanın ve % anüsü etrafında nazikçe
        parmaklarınızla okşamalara başlayın. Yavaşça ve dikkatlice parmağınızı anüsüne doğru hareket ettirebilirsiniz.
        Partnerinizin tepkisine dikkat edin ve tercihlerini ve sınırlarını göz önünde bulundurun.
    </string>
    <string name="anus_use_accessories_0_action">%, % anüsünü uyarmak için anal fişler veya anal vibratörler
        gibi özel anal oyuncaklar kullanabilirsiniz. Daha rahat bir deneyim için yeterli miktarda su bazlı
        kayganlaştırıcı kullanmayı unutmayın ve küçük boyutlu oyuncaklarla başlayın, böylece partneriniz alışabilir ve
        rahatlık hissedebilir.
    </string>
    <string name="anus_use_accessories_1_action">%, % anüsünü uyarmak için tüy veya diğer yumuşak
        aksesuarlar kullanın. Hafif pürüzlü dokunuşlar çok şehvetli ve heyecan verici olabilir.
    </string>
    <string name="anus_kiss_action">%, % anüsünü nazikçe öpün. Daha rahat bir deneyim için anal bölgenin
        temiz ve kayganlaştırılmış olduğundan emin olun.
    </string>
    <string name="anus_lick_action">%, % anüsünü nazikçe yalayın. Daha rahat bir deneyim için anal bölgenin
        temiz ve kayganlaştırılmış olduğundan emin olun. \"Rimming\" (anal yalama), bazı insanlar için erotik ve heyecan
        verici olabilir.
    </string>
    <string name="anus_ice_action">%, % anüsünü uyarmak için bir buz küpü kullanın. Partnerinizin tepkisine
        dikkat edin ve tercihlerini ve sınırlarını göz önünde bulundurun.
    </string>
    <string name="anus_itself_action">%, % kendi başına parmakları veya özel seks oyuncakları kullanarak anüsünü
        uyarmak isteyebilir ve siz de ona izleyici ve destek olabilirsiniz. Karşılıklı mastürbasyon, samimi ve heyecan
        verici bir deneyim olabilir.
    </string>
    <string name="buttocks_massage_action">%, % kalçalarını nazikçe masaj yap. Eşinizi uyaracak dairesel
        hareketler, hafif baskı, okşamalar, hafif tokatlamalar, sürtünmeler, çimdiklemeler veya derin masaj
        hareketlerini kullanın. Masaj yağları veya losyonları bu bölgedeki uyarımı artırabilir.
    </string>
    <string name="buttocks_kiss_action">%, % kalçalarını öp. Oyunbaz öpücükler heyecan ve zevk
        uyandırabilir.
    </string>
    <string name="buttocks_lick_action">%, % kalçalarını yala. Özellikle anüs çevresine özel ilgi
        gösterebilirsiniz.
    </string>
    <string name="buttocks_bite_action">%, % kalçalarını nazikçe ısır. Daha fazla zevk için eşinizin
        tepkisine dikkat edin.
    </string>
    <string name="buttocks_use_accessories_action">%, % kalçalarını uyarabilmek için tüy veya yumuşak
        aksesuarlar kullan. Yeni deneyimler ve çeşitlilik için yüzey üzerinde tüy gezdirin ve özellikle anüs çevresine
        dikkat edin.
    </string>
    <string name="buttocks_ice_action">%, % kalçalarını nazikçe bir buz küpü ile okşa. Bu ekstra zevk ve
        yeni duyumlar sağlayacaktır.
    </string>
    <string name="buttocks">Kalçalar</string>
    <string name="glans_massage_action">%, % başını nazikçe masaj yap. Başını hafifçe bastırma ve sıkma,
        yukarı ve aşağı hareketler yapma veya daire şeklinde masaj yaparak farklı teknikler kullan. Ellerinin hareketini
        kolaylaştırmak için su bazlı kayganlaştırıcı kullan.
    </string>
    <string name="glans_kiss_action">%, % başını nazikçe öp. Başını nemlendirmek ve hareketleri
        kolaylaştırmak için su bazlı kayganlaştırıcı kullan.
    </string>
    <string name="glans_lick_action">%, % başını dilinle nazikçe yala. Dilinle daire şeklinde hareketler
        gibi farklı hareketleri ve ritimleri deneyerek partnerine en çok zevk veren yöntemi bul.
    </string>
    <string name="glans_bite_action">%, % başını nazikçe ısırmaya çalış. Partnerinin tepkisine dikkat et ve
        işaretlerine cevap ver.
    </string>
    <string name="glans_suck_action">%, % başını nazikçe em.</string>
    <string name="glans_use_accessories_action">%, % başını uyarmak için penis masaj aletleri veya
        titreşimli oyuncaklar gibi özel oyuncaklar kullan.
    </string>
    <string name="glans_ice_action">%, % başını uyarıcı olarak bir buz küpü kullan. Sıcaklıkla oynamak çok
        heyecan verici olabilir.
    </string>
    <string name="glans_itself_action">%, % kendi başını uyarabilmesine izin ver. Onun tercihlerine ve
        tepkilerine dikkat et ve bu süreçte ona destek ol.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_massage_action">%, % testislerini nazikçe masaj yap. Onları hafif
        dairesel hareketlerle okşa, ya da hafifçe sıkarak, veya nazik bir baskı uygulayarak rahatlama sağla. Partnerinin
        tepkilerine ve tercihlerine dikkat et. Testislerini nemlendirmek ve el hareketlerini kolaylaştırmak
        için su bazlı kayganlaştırıcı kullanmayı unutma.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_kiss_action">%, % testislerini nazikçe öp.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_lick_action">%, % testislerini dilini kullanarak uyar. Onları
        hafifçe yalayarak ve okşayarak farklı hareketler ve ritimler deneyerek partnerine en fazla zevki sağlamayı bul.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_bite_action">%, % testislerini nazikçe ısırmak. Partnerinin
        tepkilerine ve tercihlerine dikkat et.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_suck_action">%, % testislerini nazikçe em. Farklı hareketler ve
        ritimler deneyerek partnerine en fazla zevki sağlamayı bul.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_use_accessories_0_action">%, masaj aletleri veya vibratörler gibi özel seks
        oyuncakları kullanarak % testislerini uyar.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_use_accessories_1_action">%, % testislerini uyarmak için tüy veya
        diğer yumuşak aksesuarlar kullan. Nazik dokunuşlar, ekstra heyecan hissi yaratmaya yardımcı olacaktır.
    </string>
    <string name="perineum_massage_action">%, % perine bölgesini nazikçe masaj yap. Bu bölgeyi hafif
        dairesel hareketlerle veya yukarı-aşağı hareketlerle okşayın. Partnerinizin tepkilerine ve yoğunluk ve basınç
        tercihlerine dikkat edin.
    </string>
    <string name="perineum_lick_action">%, % perine bölgesini uyarım için dilinizi kullanın. Bu bölgeyi
        yumuşak dil hareketleriyle okşayın. Partnerinizin zevkine en uygun olanı bulmak için farklı hareketleri ve
        ritimleri değiştirin.
    </string>
    <string name="perineum_use_accessories_action">%, % perine bölgesini uyarım için tüyler, titreşimli
        oyuncaklar veya masaj aletleri gibi çeşitli aksesuarlar kullanın. Partnerinizin tepkilerine cevap vermek için
        yeterli miktarda su bazlı kayganlaştırıcı kullanmaya özen gösterin.
    </string>
    <string name="prostate_massage_action">%, su bazlı kayganlaştırıcı kullanın ve % anüsüne dikkatlice
        parmaklarınızı yerleştirin. Rektum duvarlarında dairesel hareketler yaparak prostatını nazikçe masajlayın.
        Partnerinizin konforuna dikkat etmek için dikkatli, nazik olmak önemlidir.
    </string>
    <string name="prostate_use_accessories_action">%, % prostatını uyarmak için masaj aletleri veya
        titreşimli oyuncaklar gibi özel seks oyuncakları kullanın. Oyuncakla birlikte verilen talimatları izlemek için
        yeterli miktarda su bazlı kayganlaştırıcı kullandığınızdan emin olun.
    </string>
    <string name="prostate_itself_action">%, % kendi prostatını uyarmasına izin verin, siz de izleyebilir ve
        destekleyebilirsiniz. Her ikisi için de samimi ve heyecan verici bir deneyim olabilir.
    </string>
    <string name="penis">Penis</string>
    <string name="penis_massage_action">%, % penisini nazikçe masaj yapın. Daha fazla konfor için su bazlı
        kayganlaştırıcı kullanmaya özen gösterin. Farklı hareketler ve ritmler deneyin, yukarı ve aşağı doğru
        hareketler, hafif okşamalar, hafif baskılar gibi, partnerinize en çok zevki sağlayanı bulun.
    </string>
    <string name="penis_kiss_action">%, % penisini nazikçe öpün. Penisin tabanından başına doğru hareket
        ederek nazikçe öpücükler verin.
    </string>
    <string name="penis_suck_action">%, % penisini nazikçe emin. Farklı hareketler ve ritmler deneyin,
        dudaklarla yukarı ve aşağı doğru hareketler, \"deepthroating\" gibi, partnerinize en çok zevki sağlayanı bulun.
    </string>
    <string name="penis_lick_action">%, % penisini yalayın. Farklı teknikler kullanın, penisin tabanından
        başına doğru dilinizi gezdirin, dairesel hareketler yapın.
    </string>
    <string name="penis_use_accessories_0_action">%, % penisini uyarım için özel seks oyuncakları kullanın.
        Daha fazla konfor için su bazlı kayganlaştırıcı kullanmaya özen gösterin.
    </string>
    <string name="penis_use_accessories_1_action">%, % penisini uyarmak için tüyler veya diğer yumuşak
        aksesuarlar kullanın. Bu ekstra hisler ve heyecan sağlayacaktır.
    </string>
    <string name="penis_ice_action">%, % penisini uyarmak için bir buz küpü kullanın. Sıcaklık oyunları
        oldukça heyecan verici olabilir.
    </string>
    <string name="penis_itself_action">%, % kendi penisini masaj yapmasına izin verin. Onun tepkilerini ve
        tercihlerini gözlemleyin.
    </string>
    <string name="nipples_massage_action">%, % meme uçlarını ve çevresini nazikçe masaj yapın. Meme
        uçlarının etrafında dairesel hareketler yapın, hafifçe sıkıştırın ve pireler gibi hareketler yapın. Daha keyifli
        hisler için su bazlı yağlar veya losyonlar kullanın.
    </string>
    <string name="nipples_kiss_action">%, % meme uçlarını nazikçe öpün.</string>
    <string name="nipples_lick_action">%, % meme uçlarını ve çevresini yalayın.</string>
    <string name="nipples_bite_action">%, % meme uçlarını hafifçe ısırmayı deneyebilirsiniz, dikkatli ve
        nazik olun.
    </string>
    <string name="nipples_ice_action">%, % meme uçlarının etrafında bir buz küpü hareket ettirin veya
        nazikçe üzerine koyun, böylece serinlik ve heyecan duygusu yaratabilirsiniz.
    </string>
    <string name="nipples_use_accessories_0_action">%, % meme uçlarını uyarmak için ayarlanabilir basınca
        sahip masaj aleti, titreşimli alet veya pense kullanın, böylece yeni heyecan verici duygular yaratabilir ve
        aksesuarların duygusallığının tadını çıkarabilirsiniz.
    </string>
    <string name="nipples_use_accessories_1_action">%, % meme uçlarını uyarmak için bir tüy veya diğer
        yumuşak aksesuarlar kullanın. Bu, heyecanı artırmaya yardımcı olabilir.
    </string>
    <string name="nipples_suck_action">%, ekstra uyarı için % meme uçlarını nazikçe emin.</string>
    <string name="areola_and_nipples_suck_action">%, ekstra uyarı için % meme uçlarını nazikçe emin.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_massage_action">%, % bel bölgesini masaj yap. Farklı teknikler
        kullanarak, dairesel hareketler, hafif baskı, çimdikleme vb. ile partnerini rahatlatabilirsin. Masaj için yağ
        veya losyon kullanmak daha heyecanlı hale getirebilir.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_kiss_action">%, % bel bölgesini öp. Dudaklarınla bu bölgeyi keşfet ve
        partnerinin tepkisine dikkat et.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_use_accessories_action">%, % bel bölgesini bir tüy veya başka bir
        yumuşak aksesuarla takip et.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_ice_action">%, % bel bölgesi boyunca nazikçe bir buz küpü gezdir.
    </string>
    <string name="armpits_massage_action">%, % koltukaltını nazikçe masaj yap. Bu bölgeyi uyarmak için
        hafif dairesel hareketler veya okşamalar deneyin. Masajı daha heyecan verici hale getirmek için yağ veya losyon
        kullanabilirsiniz.
    </string>
    <string name="armpits_kiss_action">%, % koltukaltlarını dudaklarınla öp. Oyunbaz öpücükler ve nazik
        dokunuşlar heyecan verici olabilir.
    </string>
    <string name="armpits_use_accessories_action">%, % koltukaltlarını okşamak için tüy veya diğer yumuşak
        aksesuarları kullan.
    </string>
    <string name="armpits_ice_action">%, % koltukaltlarında ekstra uyarım için bir buz küpü kullan. Onun
        koltukaltlarının üzerinde yavaş ve nazikçe buz küpünü gezdirerek partnerinize yeni bir deneyim ve heyecan
        yaşatın.
    </string>
    <string name="inner_arms_massage_action">%, % kollarının iç tarafını nazikçe masaj yapın. Ekstra uyarı
        için dairesel hareketler, okşamalar ve çimdiklemeler kullanın. Masaj için yağ veya losyon kullanmak duyguları
        yoğunlaştırabilir.
    </string>
    <string name="inner_arms_kiss_action">%, % kollarının iç tarafını dudaklarınızla öpün veya hafifçe
        ısırın. Oynak öpücükler ve nazik dokunuşlar heyecan verici olabilir.
    </string>
    <string name="inner_arms_lick_action">%, % kollarının iç tarafını uyarmak için dilinizi kullanın.
        Kollarının iç tarafını dilinizle hafifçe yalayarak hoş ve heyecan verici duygular yaratabilirsiniz.
    </string>
    <string name="inner_arms_use_accessories_action">%, % kollarının iç tarafını uyarmak için tüy veya
        diğer yumuşak aksesuarları kullanın.
    </string>
    <string name="inner_arms_ice_action">%, % kollarının iç tarafında ekstra bir masaj için bir buz küpü
        kullanın. Bu deneyiminize çeşitlilik ve yeni duygular katabilir.
    </string>
    <string name="inner_wrist_massage_action">%, % bileklerinin iç kısmını nazikçe masaj yap. Masaj için
        yağ veya losyon kullanmak duyumları şiddetlendirebilir.
    </string>
    <string name="inner_wrist_kiss_action">%, % bileklerinin iç kısmını öpücüklerle okşa. Şakacı öpücükler
        ve nazik dokunuşlar heyecan verici olabilir.
    </string>
    <string name="inner_wrist_lick_action">%, % bileklerinin iç kısmını yala. Bileklerin iç kısmını nazikçe
        yalamak hoş duyumlar ve heyecan yaratabilir.
    </string>
    <string name="inner_wrist_use_accessories_action">%, % bileklerinin iç kısmını uyarmak için tüy veya
        diğer yumuşak aksesuarları kullan. Bu deneyime çeşitlilik ve yeni duyumlar ekleyebilir.
    </string>
    <string name="inner_wrist_ice_action">%, % bileklerinin iç kısmında ekstra uyarı için bir buz küpü
        kullan. Sıcaklıkla oynamak ekstra heyecan yaratmaya yardımcı olabilir.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_massage_action">%, % avuç içlerini nazikçe hafif bir baskı
        ve dairesel hareketlerle masaj yap. Bu hoş duygular ve rahatlama yaratabilir.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_kiss_action">%, % avuç içlerini dudaklarınla öp. Parmak
        uçlarına dikkat et ve onları nazik öpücüklerle dokun.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_lick_action">%, % avuç içlerini ve parmak uçlarını yalamak
        için ekstra bir uyarım ve heyecan yarat.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_suck_action">%, % parmak uçlarını em. Bu, heyecanı artırmaya
        yardımcı olabilir.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_use_accessories_action">%, % avuç içlerini ve parmak
        uçlarını uyarmak için tüy veya diğer yumuşak aksesuarları kullan. Bu yeni duygular ekleyebilir ve heyecanı
        artırabilir.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_massage_action">%, % dizlerinin arkasını nazikçe masaj yapın. Bu bölgede
        hafif dairesel hareketler, basınçlar ve çimdiklemeler deneyin. Partnerinizin tepkisine ve tercihlerine dikkat
        edin. Dizlerin arkasına masaj yağı veya losyon uygulamak ekstra zevk ve uyarı yaratabilir.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_kiss_action">%, % dizlerinin arkasını öpün ve dudaklarınızla hafifçe
        ısırın. Erotik öpücükler ve nazik okşamalar heyecan verici olabilir.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_lick_action">%, % dizlerinin arkasını yalamak için hoş duygular
        yaratın.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_use_accessories_action">%, % dizlerinin arkasında bir tüy veya diğer
        yumuşak aksesuarları kullanarak ekstra zevk ve uyarı sağlayın.
    </string>
    <string name="lips_massage_action">%, % dudaklarını parmak uçlarınla nazikçe okşa. Aynı zamanda meyve,
        dondurma vb. gibi yiyecekler de kullanabilirsin. Bir parça yiyeceği dudaklarının üzerinde gezdir ve partnerinin
        yemesine izin ver. Bu, onun yeni duyumlar ve heyecan yaşamasına olanak sağlar.
    </string>
    <string name="lips_kiss_action">%, farklı öpücük türlerini dene - nazik, tutkulu, oyunbaz veya dudakları hafifçe
        dokunuşlarla. % heyecanlandırmak için yoğunluğu ve ritmi değiştir.
    </string>
    <string name="lips_lick_action">%, % dudaklarını dilinin ucuyla okşa. Bu, hafif yalama, dairesel
        hareketler vb. içerebilir. Hangi hareketlerin ve dokunuşların ona daha fazla zevk verdiğini keşfet.
    </string>
    <string name="lips_bite_action">%, % dudaklarını hafifçe ve dikkatlice ısırmak, yeni duyumlar keşfetmek
        ve uyarıyı artırmak için yapılabilir. Bazı insanlar için dudakları hafifçe ısırmak veya çimdiklemek heyecan
        verici olabilir.
    </string>
    <string name="neck_massage_0_action">%, % boynunu nazikçe masaj yapın. Partnerinizin kaslarını
        rahatlatmak ve keyifli duygular yaratmak için hafif bir basınç ve dairesel hareketler kullanın. Daha zevkli bir
        deneyim için yağ veya losyon kullanın.
    </string>
    <string name="neck_massage_1_action">%, % tercihlerine göre dokunuşlarınızı ve basıncınızı değiştirin.
        Parmak uçlarınızı hafif okşamalar için kullanın veya boynun farklı bölgelerine hafif bir basınç uygulayın.
        Uyarıyı artırmak için yağ veya losyon kullanmayı unutmayın.
    </string>
    <string name="neck_kiss_action">%, % boynunu dudaklarınızla öpün veya hafifçe ısırın. Oyuncuca
        öpücükler boynun boyunca keyifli duygular yaratabilir ve uyarıcı olabilir.
    </string>
    <string name="neck_lick_action">%, % boynunu yalayın. Bu, erotik duyguları harekete geçirebilir ve
        uyarıyı artırabilir.
    </string>
    <string name="neck_use_accessories_action">%, % boynunu uyarmak için tüyler veya diğer yumuşak
        aksesuarlar kullanın. Tüyleri boyun boyunca kaydırın veya yeni duygular yaratmak için yumuşak aksesuarlar
        kullanın.
    </string>
    <string name="neck_ice_action">%, % boyun bölgesinde bir buz küpü kullanın. Sıcaklıkla oynamak yeni
        duygular ve uyarılma sağlayabilir.
    </string>
    <string name="lips_ice_action">%, % dudaklarına bir buz küpü sür. Sıcaklıkla oynamak yeni duygular ve
        uyarılma sağlayabilir.
    </string>
    <string name="inner_thigh_massage_0_action">%, % uyluk iç kısmını nazikçe masaj yap. Nazik ve sevecen
        dokunuşlar hoş duygular ve uyarılma yaratabilir. Daha keyifli bir deneyim için yağ veya losyon kullan.
    </string>
    <string name="inner_thigh_massage_1_action">%, % uyluk iç kısmında dokunuşlarını ve baskısını değiştir.
        Bazı insanlar hafif ve nazik dokunuşları severken, diğerleri daha yoğun ve enerjik hareketleri tercih edebilir.
        Uyarılmayı artırmak için yağ veya losyon kullanmayı unutma.
    </string>
    <string name="inner_thigh_kiss_action">%, % uyluk iç kısmını dudaklarınla okşa, öp veya hafifçe ısır.
        Oyunbaz öpücükler ve nazik okşamalar uyarıcı olabilir.
    </string>
    <string name="inner_thigh_lick_action">%, % uyluk iç kısmını uyarıcı için dilini kullan. Uyluk iç
        kısmının boyunca hafif yalamalar hoş duygular ve uyarılma yaratabilir.
    </string>
    <string name="inner_thigh_bite_action">%, ekstra uyarılma için % uyluk dış yüzeyini hafifçe ısır.
    </string>
    <string name="inner_thigh_use_accessories_0_action">%, % uyluk iç kısmını uyarıcı için tüy veya diğer
        yumuşak aksesuarlar kullan. Bu deneyime çeşitlilik ve yeni duygular ekleyebilir.
    </string>
    <string name="inner_thigh_use_accessories_1_action">%, % dış uyluk yüzeyinde ekstra uyarı için masaj
        aleti, titreşimli masaj aleti veya diğer aksesuarları kullan. Bu, partnerine unutulmaz duygular yaşatacak ve
        ekstra uyarılma yaşamasına yardımcı olacaktır.
    </string>
    <string name="inner_thigh_ice_action">%, % uyluğunun iç kısmında ekstra uyarı için bir buz küpü kullan.
        Bu, ekstra heyecan yaşamaya yardımcı olacaktır.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_massage_0_action">%, % ayaklarını dairesel hareketlerle, hafif
        bir baskı uygulayarak ve parmaklardan topuğa doğru hareket ederek masaj yapın. Ayaklarının farklı
        noktalarına odaklanarak onları rahatlatın ve uyarın. Yağ veya losyon kullanmak, partnerinizin daha fazla
        rahatlama ve zevk yaşamasına yardımcı olacaktır.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_massage_1_action">%, % ayaklarını ve parmaklarını parmak
        uçlarıyla okşayın. Bu hoş ve huzur verici bir hareket olabilir.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_kiss_action">%, % ayaklarını ve parmaklarını öperek ekstra uyarı
        ve heyecan yaşatın.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_lick_action">%, % ayaklarını ve parmaklarını uyarabilmek için
        dilinizi kullanın. Onun ayaklarını ve parmaklarını yalamak hoş duygular yaratabilir.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_suck_action">%, % ayak parmaklarını emin. Bu, partnerinizi
        rahatlatmaya ve ekstra zevk yaşatmaya yardımcı olacaktır.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_use_accessories_action">%, % ayaklarını tüyler, masaj topları,
        masaj silindirleri veya özel aksesuarlar kullanarak masaj yapın. Bu, duyguları kuvvetlendirmeye ve deneyime
        çeşitlilik katmaya yardımcı olabilir.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_ice_action">%, % ayaklarını ekstra uyarım için bir buz küpü
        kullanın. Ayaklarının üzerinde buz küpü gezdirerek, onları rahatlatmak ve uyarıcı etki yapmak için farklı
        noktalara hafifçe basın.
    </string>
</resources>