<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LoveIn</string>
    <string name="start_button">Başla</string>
    <string name="partners_name">Partnerin adı</string>
    <string name="add_partner">Partner ekle</string>
    <string name="erogenous_zones">Erojen bölgeler</string>
    <string name="clear">Temizle</string>

    <string name="not_enough_partners_alert_title">Yeterli partner yok</string>
    <string name="not_enough_partners_alert_description">Erojen bölgeleri keşfetmeye başlamak için en az 2 partner gerekir.</string>
    <string name="add_partner_name_alert_title">Partner adını ekle</string>
    <string name="add_partner_name_alert_description">Erojen bölgeleri keşfetmeye başlamak için partnerinizin adını eklemeniz gerekir.</string>
    <string name="add_partner_ero_zones_alert_title">Oyuncu erojen bölgeleri ekleyin</string>
    <string name="add_partner_ero_zones_alert_description">Erojen bölgeleri keşfetmeye başlamak için her partner için erojen bölgeler eklemeniz gerekir.</string>

    <string name="scalp_and_hair">Kafa derisi ve saç</string>
    <string name="ears">Kulaklar</string>
    <string name="navel">Göbek</string>
    <string name="lower_stomach">Alt karın</string>
    <string name="small_of_the_back">Belin altı</string>
    <string name="armpits">Koltuk altları</string>
    <string name="inner_arms">Kolların iç kısmı</string>
    <string name="inner_wrist">Bileğin iç kısmı</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips">Avuç içi ve parmak uçları</string>
    <string name="behind_the_knee">Diz arkası</string>
    <string name="nipples">Göğüs uçları</string>
    <string name="lips">Dudaklar</string>
    <string name="neck">Boyun</string>
    <string name="inner_thigh">Uyluğun iç kısmı</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes">Ayak tabanı ve ayak parmakları</string>
    <string name="anus">Anüs</string>
    <string name="buttocks">Kalçalar (popo)</string>

    <string name="glans">Penis başı</string>
    <string name="scrotum_and_testicles">Torba ve testisler</string>
    <string name="perineum">Perine</string>
    <string name="prostate">Prostat</string>
    <string name="penis">Penis</string>

    <string name="areola_and_nipples">Meme ucu ve çevresi</string>
    <string name="pubic_mound">Venüs tepeciği</string>
    <string name="clitoris">Klitoris</string>
    <string name="g_spot">G noktası</string>

    <string name="scalp_and_hair_massage_action">%, %\'nin saç derisine nazikçe masaj yapın. Partnerinizin tercihlerine göre hafif bir baskı uygulayarak masajın hızını ve şiddetini değiştirin, ardından parmak uçlarınızla başına dairesel hareketlerle 1–3 dakika boyunca masaj yapın.</string>
    <string name="scalp_and_hair_scratch_action">%, %\'nin saç derisini hafifçe tırmalayın. Ense ile alından ve kulaklardan yukarıya doğru hareket ederek hız ve şiddeti değiştirin.</string>
    <string name="scalp_and_hair_pinch_action">%, %\'nin saç derisini hafifçe çimdikleyin. Ense ile alından ve kulaklardan başa doğru nazikçe hareket ederek ekstra uyarım sağlayın.</string>
    <string name="scalp_and_hair_pull_action">%, %\'nin saçlarını parmaklarınızla nazikçe tararken hafifçe çekin.</string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_0_action">%, %\'nin saçlarını yumuşak veya geniş dişli bir tarakla nazikçe tarayın. Bu, özellikle yavaş ve ritmik yapıldığında hoş hisler yaratabilir.</string>
    <string name="scalp_and_hair_blow_warm_air_action">%, %\'nin saç derisine ve saçlarına hafifçe ılık hava üfleyin. Bu, ekstra uyarım yaratmaya yardımcı olacak ve partnerinizi rahatlatacaktır.</string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_1_action">%, %\'nin saç derisine ve saçlarına parfüm veya yağ gibi kokulu saç ürünleri uygulayarak farklı duyusal deneyimler yaşatın.</string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_2_action">%, saç derisi için özel masaj aletleri kullanın. Bu, %\'nin daha fazla rahatlamasına ve ek uyarım yaşamasına yardımcı olacaktır.</string>
    <string name="ears_massage_action">%, %\'nin kulak memelerine nazikçe masaj yapın. Hafif basınç ve dairesel hareketlerle kulak memelerini uyarın.</string>
    <string name="ears_whisper_action">%, %\'nin kulağına yumuşak sözler fısıldayın. Kulaklar sinir uçlarıyla doludur ve öylesine hassastır ki, sıcak bir fısıltı bile birçok insanı heyecanlandırabilir.</string>
    <string name="ears_bite_action">%, %\'nin kulak memelerini hafifçe ısırarak hoş ve uyarıcı hisler yaratın.</string>
    <string name="ears_kiss_action">%, %\'nin kulak memelerini ve çevresini nazikçe öpün. Bu, partnerinizi daha fazla heyecanlandıracak ve unutulmaz hisler yaşatacaktır.</string>
    <string name="ears_suck_action">%, %\'nin kulak memelerini nazikçe emerek ekstra uyarım ve yeni hisler kazandırın.</string>
    <string name="ears_use_accessories_action">%, %\'nin kulaklarının dış hatlarını takip ederek bir tüy veya başka yumuşak bir aksesuarla nazikçe okşayın.</string>
    <string name="ears_ice_action">%, %\'nin kulak memelerini uyarmak için bir buz küpü kullanın. Buzu kulakların çevresinde nazikçe gezdirerek ekstra uyarım ve heyecan sağlayın.</string>
    <string name="navel_kiss_action">%, %\'nin göbek deliğini ve çevresini nazikçe öperek hoş hisler ve uyarılma yaratın.</string>
    <string name="navel_lick_action">%, %\'nin göbek deliğini nazikçe yalayın ve dilinizle etrafında oynayın.</string>
    <string name="navel_blow_warm_air_action">%, %\'nin göbek deliğine sıcak nefes üfleyerek hoş bir sıcaklık hissi yaratın ve erojen reseptörleri uyarın.</string>
    <string name="navel_use_accessories_action">%, %\'nin göbek deliği çevresinde tüy veya başka yumuşak aksesuarlar kullanın. Tüyü cildine nazikçe dokundurarak hoş hisler ve uyarılma sağlayın.</string>
    <string name="navel_ice_action">%, %\'nin göbek deliği çevresinde nazikçe bir buz küpü gezdirin. Buz serinletici hisler yaratır ve erojen reseptörleri uyarır.</string>
    <string name="lower_stomach_kiss_action">%, %\'nin alt karın bölgesini nazikçe öpün.</string>
    <string name="lower_stomach_lick_action">%, %\'nin alt karın bölgesini nazikçe yalayın, göbekten kasık tepesine doğru inin. Bu, ekstra uyarılma ve yeni hisler yaşamasına yardımcı olur.</string>
    <string name="lower_stomach_massage_action">%, %\'nin alt karın bölgesine dairesel hareketlerle, hafif dokunuşlarla veya nazik çimdiklerle yumuşakça masaj yapın. Uyarılmayı artırmak için yağ veya losyon kullanın.</string>
    <string name="lower_stomach_scratch_action">%, %\'nin alt karın cildine tırnaklarınızı hafifçe sürerek hafif bir rahatsızlık hissi yaratın, bu da uyarılma ile birleşir.</string>
    <string name="lower_stomach_blow_warm_air_action">%, %\'nin alt karın bölgesine sıcak nefesle nazikçe üfleyin, hoş bir sıcaklık hissi yaratarak erojen reseptörleri uyarın.</string>
    <string name="lower_stomach_use_accessories_action">%, %\'nin alt karın cildine bir tüy veya başka yumuşak aksesuarlarla nazikçe dokunun. Bu, hoş ve uyarıcı hisler yaratabilir.</string>
    <string name="lower_stomach_ice_action">%, %\'nin alt karın bölgesine nazikçe bir buz küpü gezdirin. Buz, serinletici hisler yaratır ve erojen reseptörleri uyarır.</string>
    <string name="areola_and_nipples_massage_action">%, %\'nin areola ve meme uçlarına nazikçe masaj yapın. Hafif dairesel hareketler, çimdikleme ve baskı uygulayarak partnerinize ekstra heyecan ve yeni hisler yaşatabilirsiniz. Daha yumuşak ve duyusal bir masaj için yağ veya losyon kullanın.</string>
    <string name="areola_and_nipples_kiss_action">%, %\'nin areola ve meme uçlarını nazikçe öpün.</string>
    <string name="areola_and_nipples_suck_action">%, %\'nin meme uçlarını ekstra uyarım için nazikçe eminiz.</string>
    <string name="areola_and_nipples_lick_action">%, %\'nin areola ve meme uçlarını nazikçe yalayın. Oyuncu öpücükler ve yalamalar özellikle heyecan verici olabilir.</string>
    <string name="areola_and_nipples_bite_action">%, %\'nin areola ve meme uçlarını hafifçe ısırın. Onun tercihleri ve sınırlarına dikkat etmek önemlidir.</string>
    <string name="areola_and_nipples_use_accessories_0_action">%, %\'nin areola ve meme uçlarını uyarmak için özel oyuncaklar kullanın. Küçük vibratörler, klitoral uyarıcılar ve ayarlanabilir basınca sahip meme klipsleri duyumları ve uyarılmayı artırabilir.</string>
    <string name="areola_and_nipples_use_accessories_1_action">%, %\'nin areola ve meme uçlarını okşamak için tüy veya diğer yumuşak aksesuarlar kullanın. Yumuşak tüy dokunuşları özellikle heyecan verici olabilir.</string>
    <string name="areola_and_nipples_ice_action">%, %\'nin areola ve meme uçlarını ekstra uyarım için buz küpleriyle nazikçe uyarın. Buz küpünü meme uçlarının üzerinde ve etrafında gezdirerek yeni duyumlar yaratabilirsiniz.</string>
    <string name="pubic_mound_massage_action">%, %\'nin kasık bölgesine nazikçe masaj yapın. Hafif dairesel hareketlerle okşayın veya yüzeyine ellerinizle hafifçe dokunun. Yağ veya losyon kullanın, dokusunu ve şeklini keşfedin ve partnerinizin tepkilerine uyum sağlayın.</string>
    <string name="pubic_mound_kiss_action">%, %\'nin kasık bölgesini nazikçe öpün ve okşayın. Oyuncu öpücükler özellikle heyecan verici olabilir.</string>
    <string name="pubic_mound_lick_action">%, %\'nin kasık bölgesini dilinizle uyarın. Yalamak ekstra uyarılmayı artırmaya yardımcı olabilir.</string>
    <string name="pubic_mound_use_accessories_0_action">%, %\'nin kasık bölgesini uyarmak için bir tüy veya diğer yumuşak aksesuarlar kullanın. Tüyü yüzey boyunca gezdirerek çeşitlilik ve yeni hisler katın.</string>
    <string name="pubic_mound_use_accessories_1_action">%, %\'nin kasık bölgesini ekstra uyarım için küçük vibratörler veya klitoral stimülatörler gibi özel oyuncaklarla uyarın; bu yeni duyumlar ve çeşitlilik sağlayabilir.</string>
    <string name="pubic_mound_ice_action">%, %\'nin kasık bölgesini ekstra uyarım için bir buz küpüyle nazikçe uyarın. Buz küpünü kasık bölgesi üzerinde gezdirin; sıcaklıkla oynamak ekstra heyecan yaratabilir.</string>
    <string name="clitoris_massage_0_action">%, %\'nin klitorisini nazikçe okşayın ve masaj yapın. Hafif dairesel hareketler ve dikkatli dokunuşlar hoş hisler yaratacaktır. Rahatsızlığı önlemek için uygun miktarda su bazlı kayganlaştırıcı kullanın.</string>
    <string name="clitoris_massage_1_action">%, %\'nin klitorisini hafif baskı ile dairesel hareketler kullanarak masajlayın. Partnerinizin daha fazla zevk alması için farklı teknikler ve yoğunluklar deneyin.</string>
    <string name="clitoris_kiss_action">%, %\'nin klitorisini nazikçe öpün. Partnerinizin daha fazla zevk alması için ritimleri çeşitlendirin.</string>
    <string name="clitoris_lick_action">%, %\'nin klitorisini okşamak için dilinizi kullanın. Dairesel hareketler, hafif dil baskısı ve emme gibi farklı tekniklerle ekstra uyarım sağlayın. Klitoral oral uyarı oldukça heyecan verici olabilir.</string>
    <string name="clitoris_bite_action">%, %\'nin klitorisini nazik ve dikkatli bir şekilde ısırın. Bu ekstra uyarım sağlayabilir. Partnerinizin tercihlerini göz önünde bulundurun.</string>
    <string name="clitoris_use_accessories_action">%, %\'nin klitorisini uyarmak için özel klitoral uyarıcılar, vibratörler veya masaj aletleri kullanın. Partnerinizin tepkilerine dikkat edin ve yeterli miktarda su bazlı kayganlaştırıcı kullanın.</string>
    <string name="clitoris_itself_action">%, %\'nin klitorisini kendi başına uyarmasına izin verin. Bu, samimi ve heyecan verici bir deneyim olabilir.</string>
    <string name="g_spot_massage_action">%, %\'nin vajinasına bir veya iki parmak sokun ya da G noktası uyarımı için özel eğimli bir seks oyuncağı kullanın. Bölgeyi nemlendirmek ve hareketi kolaylaştırmak için su bazlı kayganlaştırıcı kullanın. Vajinanın ön duvarında küçük bir çıkıntı bulun. G noktasına hafif dairesel hareketlerle, ritim ve yoğunluğu değiştirerek nazikçe masaj yapın.</string>
    <string name="g_spot_itself_action">%, %\'nin parmaklarıyla veya özel eğimli bir seks oyuncağıyla G noktasını kendi başına uyarmasına izin verin. Bu, samimi ve heyecan verici bir deneyim olabilir.</string>
    <string name="anus_massage_action">%, su bazlı kayganlaştırıcı kullanın ve %\'nin anüsü etrafında parmaklarınızla nazikçe okşamaya başlayın. Yavaşça ve dikkatlice parmağınızı anüsüne doğru hareket ettirebilirsiniz. Partnerinizin tepkilerine dikkat edin ve tercihlerini ve sınırlarını göz önünde bulundurun.</string>
    <string name="anus_use_accessories_0_action">%, %\'nin anüsünü uyarmak için anal plug veya anal vibratör gibi özel anal oyuncaklar kullanın. Daha konforlu bir deneyim için bol miktarda su bazlı kayganlaştırıcı kullanın ve küçük boyutlu oyuncaklarla başlayarak partnerinizin alışmasını sağlayın.</string>
    <string name="anus_use_accessories_1_action">%, %\'nin anüsünü uyarmak için tüy veya başka yumuşak aksesuarlar kullanın. Hafif dokunuşlar oldukça şehvetli ve uyarıcı olabilir.</string>
    <string name="anus_kiss_action">%, %\'nin anüsünü nazikçe öpün. Daha konforlu bir deneyim için anal bölgenin temiz ve kayganlaştırılmış olduğundan emin olun.</string>
    <string name="anus_lick_action">%, %\'nin anüsünü nazikçe yalayın. Daha konforlu bir deneyim için anal bölgenin temiz ve kayganlaştırılmış olması önemlidir. "Rimming" (anüs yalama), bazı kişiler için erotik ve heyecan verici olabilir.</string>
    <string name="anus_ice_action">%, %\'nin anüsünü uyarmak için bir buz küpü kullanın. Partnerinizin tepkilerine dikkat edin ve tercihlerini ve sınırlarını dikkate alın.</string>
    <string name="anus_itself_action">%, % anüsünü kendi başına parmaklarıyla veya özel seks oyuncaklarıyla uyarmak isteyebilir ve siz de onu izleyip destekleyebilirsiniz. Karşılıklı mastürbasyon samimi ve heyecan verici bir deneyim olabilir.</string>
    <string name="buttocks_massage_action">%, %\'nin kalçalarına nazikçe masaj yapın. Partnerinizi uyarmak için dairesel hareketler, hafif baskı, okşamalar, hafif tokatlar, sürtünmeler, çimdiklemeler veya derin masaj teknikleri kullanın. Masaj yağları veya losyonları bu bölgedeki hissiyatı artırabilir.</string>
    <string name="buttocks_kiss_action">%, %\'nin kalçalarını öpün. Oyunbaz öpücükler heyecan ve zevk uyandırabilir.</string>
    <string name="buttocks_lick_action">%, %\'nin kalçalarını yalayın. Özellikle anüs çevresine dikkat göstermek uyarımı artırabilir.</string>
    <string name="buttocks_bite_action">%, %\'nin kalçalarını nazikçe ısırın. Daha fazla zevk için partnerinizin tepkilerine dikkat edin.</string>
    <string name="buttocks_use_accessories_action">%, %\'nin kalçalarını uyarmak için tüy veya başka yumuşak aksesuarlar kullanın. Yeni duyumlar için yüzeyde nazikçe gezdirin ve özellikle anüs çevresine özen gösterin.</string>
    <string name="buttocks_ice_action">%, %\'nin kalçalarına nazikçe bir buz küpüyle dokunun. Bu ekstra zevk ve yeni hisler sağlayacaktır.</string>
    <string name="glans_massage_action">%, %\'nin penisin başını nazikçe masaj yap. Hafif bastırma, sıkma, yukarı-aşağı hareketler veya dairesel masaj gibi farklı teknikler kullanın. Ellerinizin rahat hareket etmesi için su bazlı kayganlaştırıcı kullanın.</string>
    <string name="glans_kiss_action">%, %\'nin penisin başını nazikçe öpün. Başın kaygan olmasını sağlamak için su bazlı kayganlaştırıcı kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="glans_lick_action">%, %\'nin penisin başını dilinizle nazikçe yalayın. Dairesel hareketler ve farklı ritimler deneyerek partnerinizin en çok hoşlandığı tekniği keşfedin.</string>
    <string name="glans_bite_action">%, %\'nin penisin başını nazikçe ısırın. Partnerinizin tepkilerine dikkat edin ve işaretlerine göre hareket edin.</string>
    <string name="glans_suck_action">%, %\'nin penisin başını nazikçe em.</string>
    <string name="glans_use_accessories_action">%, %\'nin penisin başını uyarmak için penis masaj aleti veya titreşimli oyuncak gibi özel oyuncaklar kullanın.</string>
    <string name="glans_ice_action">%, %\'nin penisin başını uyarmak için bir buz küpü kullanın. Sıcaklıkla oynamak oldukça heyecan verici olabilir.</string>
    <string name="glans_itself_action">%, %\'nin kendi başını uyarmasına izin verin. Onun tercihlerine ve tepkilerine dikkat edin ve bu süreçte ona destek olun.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_massage_action">%, %\'nin testislerine nazikçe masaj yapın. Hafif dairesel hareketlerle okşayın, nazikçe sıkın veya hafif baskı uygulayın. Partnerinizin tepkilerine ve tercihlerine dikkat edin. El hareketlerini kolaylaştırmak için su bazlı kayganlaştırıcı kullanmayı unutmayın.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_kiss_action">%, %\'nin testislerini nazikçe öpün.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_lick_action">%, %\'nin testislerini dilinizle uyarın. Hafifçe yalayın ve okşayın, farklı hareket ve ritimler deneyerek en fazla zevki sağlamaya çalışın.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_bite_action">%, %\'nin testislerini nazikçe ısırın. Partnerinizin tepkilerine ve sınırlarına dikkat edin.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_suck_action">%, %\'nin testislerini nazikçe emin. Farklı ritimler ve teknikler deneyerek partnerinizin en çok zevk aldığı yöntemi keşfedin.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_use_accessories_0_action">%, %\'nin testislerini uyarmak için masaj aletleri veya vibratör gibi özel seks oyuncakları kullanın.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_use_accessories_1_action">%, %\'nin testislerini uyarmak için tüy veya diğer yumuşak aksesuarlar kullanın. Hafif dokunuşlar ekstra heyecan hissi yaratmaya yardımcı olabilir.</string>
    <string name="perineum_massage_action">%, %\'nin perine bölgesine nazikçe masaj yapın. Bu bölgeyi hafif dairesel ya da yukarı-aşağı hareketlerle okşayın. Partnerinizin tepkilerine ve baskı tercihlerine dikkat edin.</string>
    <string name="perineum_lick_action">%, %\'nin perine bölgesini uyarıcı olarak dilinizi kullanarak okşayın. Farklı hareket ve ritimler deneyerek partnerinizin en çok zevk aldığı yöntemi keşfedin.</string>
    <string name="perineum_use_accessories_action">%, %\'nin perine bölgesini uyarmak için tüy, vibratör veya masaj aleti gibi çeşitli aksesuarlar kullanın. Yeterli miktarda su bazlı kayganlaştırıcı kullandığınızdan ve partnerinizin tepkilerine dikkat ettiğinizden emin olun.</string>
    <string name="prostate_massage_action">%, su bazlı kayganlaştırıcı kullanın ve %\'nin anüsüne dikkatlice parmaklarınızı yerleştirin. Rektum duvarında dairesel hareketlerle prostatını nazikçe masaj yapın. Partnerinizin konforu için nazik ve dikkatli olmak önemlidir.</string>
    <string name="prostate_use_accessories_action">%, %\'nin prostatını uyarmak için masaj aletleri veya titreşimli oyuncaklar gibi özel seks oyuncakları kullanın. Oyuncağın talimatlarını takip edin ve yeterli miktarda su bazlı kayganlaştırıcı kullandığınızdan emin olun.</string>
    <string name="prostate_itself_action">%, %\'nin kendi prostatını uyarmasına izin verin, siz de onu izleyip destekleyebilirsiniz. Bu, her iki taraf için de samimi ve heyecan verici bir deneyim olabilir.</string>
    <string name="penis_massage_action">%, % penisini nazikçe masaj yapın. Daha fazla konfor için su bazlı kayganlaştırıcı kullanın. Yukarı-aşağı hareketler, hafif okşamalar ve baskılar gibi farklı teknikler deneyerek partnerinize en fazla zevk vereni bulun.</string>
    <string name="penis_kiss_action">%, %\'nin penisini nazikçe öpün. Penisin tabanından başına doğru ilerleyerek yumuşak öpücükler verin.</string>
    <string name="penis_suck_action">%, %\'nin penisini nazikçe emin. Dudaklarla yukarı-aşağı hareketler veya derin emme gibi farklı teknikler deneyin ve en fazla zevk veren yöntemi keşfedin.</string>
    <string name="penis_lick_action">%, %\'nin penisini yalayın. Dilinizi penisin tabanından başına doğru gezdirin ve dairesel hareketler gibi çeşitli tekniklerle uyarın.</string>
    <string name="penis_use_accessories_0_action">%, %\'nin penisini uyarmak için özel seks oyuncakları kullanın. Daha fazla konfor için su bazlı kayganlaştırıcı kullanmayı ihmal etmeyin.</string>
    <string name="penis_use_accessories_1_action">%, %\'nin penisini uyarmak için tüyler veya diğer yumuşak aksesuarlar kullanın. Bu, ekstra duyumlar ve heyecan sağlayacaktır.</string>
    <string name="penis_ice_action">%, %\'nin penisini uyarmak için bir buz küpü kullanın. Sıcaklıkla oynamak oldukça heyecan verici olabilir.</string>
    <string name="penis_itself_action">%, %\'nin kendi penisini masaj yapmasına izin verin. Onun tepkilerini ve tercihlerini gözlemleyin ve sürece destek olun.</string>
    <string name="nipples_massage_action">%, %\'nin meme uçlarını ve çevresini nazikçe masaj yapın. Meme uçlarının etrafında dairesel hareketler yapın, hafifçe sıkın veya okşayın. Daha keyifli hisler için su bazlı yağlar veya losyonlar kullanın.</string>
    <string name="nipples_kiss_action">%, %\'nin meme uçlarını nazikçe öpün.</string>
    <string name="nipples_lick_action">%, %\'nin meme uçlarını ve çevresini yalayın.</string>
    <string name="nipples_bite_action">%, %\'nin meme uçlarını hafifçe ısırmayı deneyin, dikkatli ve nazik olun.</string>
    <string name="nipples_ice_action">%, %\'nin meme uçlarının etrafında bir buz küpü gezdirin veya nazikçe üzerine yerleştirin, serinlik ve heyecan duygusu yaratmak için.</string>
    <string name="nipples_use_accessories_0_action">%, %\'nin meme uçlarını uyarmak için ayarlanabilir basınca sahip masaj aleti, titreşimli oyuncak veya pense kullanın; yeni heyecan verici hisler yaratabilir ve aksesuarların duyusallığının tadını çıkarabilirsiniz.</string>
    <string name="nipples_use_accessories_1_action">%, %\'nin meme uçlarını uyarmak için tüy veya diğer yumuşak aksesuarlar kullanın. Bu, heyecanı artırmaya yardımcı olabilir.</string>
    <string name="nipples_suck_action">%, %\'nin meme uçlarını ekstra uyarı için nazikçe emin.</string>
    <string name="small_of_the_back_massage_action">%, %\'nin bel bölgesine masaj yap. Farklı teknikler kullanarak, dairesel hareketler, hafif baskı, çimdikleme vb. ile partnerini rahatlatabilirsin. Masaj için yağ veya losyon kullanmak deneyimi daha heyecanlı hale getirebilir.</string>
    <string name="small_of_the_back_kiss_action">%, %\'nin bel bölgesini öp. Dudaklarınla bu bölgeyi keşfet ve partnerinin tepkisine dikkat et.</string>
    <string name="small_of_the_back_use_accessories_action">%, %\'nin bel bölgesini bir tüy veya başka bir yumuşak aksesuarla takip et.</string>
    <string name="small_of_the_back_ice_action">%, %\'nin bel bölgesi boyunca nazikçe bir buz küpü gezdir.</string>
    <string name="armpits_massage_action">%, %\'nin koltukaltına nazikçe masaj yap. Bu bölgeyi uyarmak için hafif dairesel hareketler veya okşamalar deneyin. Masajı daha heyecan verici hale getirmek için yağ veya losyon kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="armpits_kiss_action">%, %\'nin koltukaltlarını dudaklarınla öp. Oyunbaz öpücükler ve nazik dokunuşlar heyecan verici olabilir.</string>
    <string name="armpits_use_accessories_action">%, %\'nin koltukaltlarını okşamak için tüy veya diğer yumuşak aksesuarları kullan.</string>
    <string name="armpits_ice_action">%, %\'nin koltukaltlarında ekstra uyarım için bir buz küpü kullan. Onun koltukaltlarının üzerinde yavaş ve nazikçe buz küpünü gezdirerek partnerinize yeni bir deneyim ve heyecan yaşatın.</string>
    <string name="inner_arms_massage_action">%, %\'nin kollarının iç kısmına nazikçe masaj yapın. Ekstra uyarım için dairesel hareketler, okşamalar ve hafif çimdiklemeler kullanın. Yağ veya losyon kullanmak hisleri yoğunlaştırabilir.</string>
    <string name="inner_arms_kiss_action">%, %\'nin kollarının iç kısmını dudaklarınızla öpün veya hafifçe ısırın. Oyunbaz öpücükler ve nazik dokunuşlar heyecan verici olabilir.</string>
    <string name="inner_arms_lick_action">%, %\'nin kollarının iç kısmını uyarmak için dilinizi kullanın. Bu bölgeyi hafifçe yalayarak hoş ve heyecan verici hisler yaratabilirsiniz.</string>
    <string name="inner_arms_use_accessories_action">%, %\'nin kollarının iç kısmını uyarmak için tüy veya diğer yumuşak aksesuarlar kullanın.</string>
    <string name="inner_arms_ice_action">%, %\'nin kollarının iç kısmında ekstra uyarım için bir buz küpü kullanın. Bu, deneyiminize çeşitlilik ve yeni hisler katabilir.</string>
    <string name="inner_wrist_massage_action">%, %\'nin bileklerinin iç kısmına nazikçe masaj yapın. Masaj için yağ veya losyon kullanmak hisleri yoğunlaştırabilir.</string>
    <string name="inner_wrist_kiss_action">%, %\'nin bileklerinin iç kısmını öpücüklerle okşayın. Şakacı öpücükler ve nazik dokunuşlar heyecan verici olabilir.</string>
    <string name="inner_wrist_lick_action">%, %\'nin bileklerinin iç kısmını yalayın. Bu bölgeyi nazikçe yalamak hoş hisler ve heyecan yaratabilir.</string>
    <string name="inner_wrist_use_accessories_action">%, %\'nin bileklerinin iç kısmını uyarmak için tüy veya diğer yumuşak aksesuarlar kullanın. Bu, deneyiminize çeşitlilik ve yeni hisler katabilir.</string>
    <string name="inner_wrist_ice_action">%, %\'nin bileklerinin iç kısmında ekstra uyarım için bir buz küpü kullanın. Sıcaklıkla oynamak heyecanı artırmaya yardımcı olabilir.</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_massage_action">%, %\'nin avuç içlerine hafif bir baskı ve dairesel hareketlerle nazikçe masaj yapın. Bu, hoş duygular ve rahatlama yaratabilir.</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_kiss_action">%, %\'nin avuç içlerini dudaklarınızla öpün. Parmak uçlarına dikkat edin ve onları nazik öpücüklerle okşayın.</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_lick_action">%, %\'nin avuç içlerini ve parmak uçlarını yalayarak ekstra uyarım ve heyecan yaratın.</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_suck_action">%, %\'nin parmak uçlarını emerek heyecanı artırmaya yardımcı olun.</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_use_accessories_action">%, %\'nin avuç içlerini ve parmak uçlarını uyarmak için tüy veya diğer yumuşak aksesuarlar kullanın. Bu, yeni hisler ekleyebilir ve heyecanı artırabilir.</string>
    <string name="behind_the_knee_massage_action">%, %\'nin dizlerinin arkasına nazikçe masaj yapın. Bu bölgede hafif dairesel hareketler, basınçlar ve çimdiklemeler deneyin. Partnerinizin tepkisine ve tercihlerine dikkat edin. Masaj yağı veya losyon uygulamak ekstra zevk ve uyarım sağlayabilir.</string>
    <string name="behind_the_knee_kiss_action">%, %\'nin dizlerinin arkasını öpün ve dudaklarınızla hafifçe ısırın. Erotik öpücükler ve nazik okşamalar heyecan verici olabilir.</string>
    <string name="behind_the_knee_lick_action">%, %\'nin dizlerinin arkasını yalayarak hoş duygular yaratın.</string>
    <string name="behind_the_knee_use_accessories_action">%, %\'nin dizlerinin arkasında bir tüy veya diğer yumuşak aksesuarları kullanarak ekstra zevk ve uyarım sağlayın.</string>
    <string name="lips_massage_action">%, %\'nin dudaklarını parmak uçlarınla nazikçe okşa. Aynı zamanda meyve, dondurma vb. gibi yiyecekler de kullanabilirsin. Bir parça yiyeceği dudaklarının üzerinde gezdir ve partnerinin yemesine izin ver. Bu, onun yeni duyumlar ve heyecan yaşamasına olanak sağlar.</string>
    <string name="lips_kiss_action">%, farklı öpücük türlerini dene – nazik, tutkulu, oyunbaz veya dudaklara hafifçe dokunuşlar. %\'yi heyecanlandırmak için yoğunluğu ve ritmi değiştir.</string>
    <string name="lips_lick_action">%, %\'nin dudaklarını dilinin ucuyla okşa. Bu, hafif yalama, dairesel hareketler vb. içerebilir. Hangi hareketlerin ve dokunuşların ona daha fazla zevk verdiğini keşfet.</string>
    <string name="lips_bite_action">%, %\'nin dudaklarını hafifçe ve dikkatlice ısırarak yeni duyumlar keşfet ve uyarıyı artır. Bazı insanlar için dudakları hafifçe ısırmak veya çimdiklemek heyecan verici olabilir.</string>
    <string name="lips_ice_action">%, %\'nin dudaklarına bir buz küpü sür. Sıcaklıkla oynamak yeni duyumlar ve uyarılma sağlayabilir.</string>
    <string name="neck_massage_0_action">%, %\'nin boynuna nazikçe masaj yapın. Partnerinizin kaslarını rahatlatmak ve keyifli duygular yaratmak için hafif bir basınç ve dairesel hareketler kullanın. Daha zevkli bir deneyim için yağ veya losyon kullanın.</string>
    <string name="neck_massage_1_action">%, %\'nin tercihlerine göre dokunuşlarınızı ve basıncınızı değiştirin. Parmak uçlarınızı hafif okşamalar için kullanın veya boynunun farklı bölgelerine hafif bir basınç uygulayın. Uyarıyı artırmak için yağ veya losyon kullanmayı unutmayın.</string>
    <string name="neck_kiss_action">%, %\'nin boynunu dudaklarınızla öpün veya hafifçe ısırın. Oyuncu öpücükler boynu boyunca keyifli duygular yaratabilir ve uyarıcı olabilir.</string>
    <string name="neck_lick_action">%, %\'nin boynunu yalayın. Bu, erotik duyguları harekete geçirebilir ve uyarıyı artırabilir.</string>
    <string name="neck_use_accessories_action">%, %\'nin boynunu uyarmak için tüyler veya diğer yumuşak aksesuarlar kullanın. Tüyleri boynu boyunca kaydırın veya yeni duygular yaratmak için yumuşak aksesuarlar kullanın.</string>
    <string name="neck_ice_action">%, %\'nin boyun bölgesinde bir buz küpü kullanın. Sıcaklıkla oynamak yeni duygular ve uyarılma sağlayabilir.</string>
    <string name="inner_thigh_massage_0_action">%, %\'nin uyluğunun iç kısmına nazikçe masaj yap. Nazik ve sevecen dokunuşlar hoş duygular ve uyarılma yaratabilir. Daha keyifli bir deneyim için yağ veya losyon kullan.</string>
    <string name="inner_thigh_massage_1_action">%, %\'nin uyluğunun iç kısmında dokunuşlarını ve baskıyı değiştir. Bazı insanlar hafif ve nazik dokunuşları severken, bazıları daha yoğun ve enerjik hareketleri tercih edebilir. Uyarılmayı artırmak için yağ veya losyon kullanmayı unutma.</string>
    <string name="inner_thigh_kiss_action">%, %\'nin uyluğunun iç kısmını dudaklarınla okşa, öp veya hafifçe ısır. Oyuncu öpücükler ve nazik okşamalar uyarıcı olabilir.</string>
    <string name="inner_thigh_lick_action">%, %\'nin uyluğunun iç kısmını uyarmak için dilini kullan. İç uyluk boyunca hafif yalamalar hoş duygular ve uyarılma yaratabilir.</string>
    <string name="inner_thigh_bite_action">%, ekstra uyarılma için %\'nin uyluğunun dış yüzeyini hafifçe ısır.</string>
    <string name="inner_thigh_use_accessories_0_action">%, %\'nin uyluğunun iç kısmını uyarmak için tüy veya diğer yumuşak aksesuarlar kullan. Bu, deneyime çeşitlilik ve yeni duygular ekleyebilir.</string>
    <string name="inner_thigh_use_accessories_1_action">%, %\'nin uyluğunun dış yüzeyinde ekstra uyarı için masaj aleti, titreşimli cihaz veya diğer aksesuarları kullan. Bu, partnerine unutulmaz duygular yaşatacak ve ekstra uyarılma sağlamasına yardımcı olacaktır.</string>
    <string name="inner_thigh_ice_action">%, %\'nin uyluğunun iç kısmında ekstra uyarı için bir buz küpü kullan. Bu, ekstra heyecan yaratmaya yardımcı olacaktır.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_massage_0_action">%, %\'nin ayak tabanlarına dairesel hareketlerle, hafif bir baskı uygulayarak ve parmak uçlarından topuğa doğru ilerleyerek masaj yap. Ayaklarının farklı noktalarına odaklanarak onları rahatlat ve uyar. Yağ veya losyon kullanmak, partnerinin daha fazla rahatlama ve zevk yaşamasına yardımcı olur.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_massage_1_action">%, %\'nin ayaklarını ve ayak parmaklarını parmak uçlarınla okşa. Bu hoş ve rahatlatıcı bir his yaratabilir.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_kiss_action">%, %\'nin ayaklarını ve parmaklarını öperek ekstra uyarılma ve heyecan yaşat.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_lick_action">%, %\'nin ayaklarını ve parmaklarını uyarmak için dilini kullan. Onun ayaklarını ve parmaklarını yalamak hoş duyumlar yaratabilir.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_suck_action">%, %\'nin ayak parmaklarını em. Bu, partnerini rahatlatmaya ve ekstra zevk yaşatmaya yardımcı olabilir.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_use_accessories_action">%, %\'nin ayaklarına tüyler, masaj topları, masaj silindirleri veya özel aksesuarlar kullanarak masaj yap. Bu, duyumları artırmaya ve deneyime çeşitlilik katmaya yardımcı olabilir.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_ice_action">%, %\'nin ayaklarında ekstra uyarım için bir buz küpü kullan. Ayaklarının üzerinde buz küpünü gezdirerek, onları rahatlatmak ve uyarıcı etki yaratmak için farklı noktalara hafifçe baskı yap.</string>

    <string name="about_app_description">\t\tLoveIn\'e hoş geldiniz - hayatınıza zevk, mutluluk ve yeni deneyimler katmayı hedefleyen
        mobil bir uygulama! LoveIn, ilişkinizi güçlendirmek ve partnerinizle bağlantınızı geliştirmek isteyen çiftler
        için yeni duygusal yönleri ve özel anları keşfeden benzersiz bir deneyim sunuyor.\n\n

        \t\tUygulama özellikleri:\n\n
        • Kişiselleştirilmiş deneyim: LoveIn ile cinsiyetinizi ve adınızı seçerek kendi karakterinizi oluşturabilir,
        tercih ettiğiniz erotik bölgeleri belirleyebilirsiniz. Bu, özel olarak sizin ve partnerinizin için yaratılan
        eşsiz ve özel anların tadını çıkarmanıza olanak sağlar.\n\n
        • İkili veya grupla oynama: LoveIn sizi katılımcı sayısıyla sınırlamaz. İkili olarak romantik ve sıcak anlar
        yaratabileceğiniz gibi, arkadaşlarınızı da ekleyerek eğlenceli, heyecan verici ve heyecanlı oyunlar oynayabilir,
        intima yaşamınızdaki yeni yönleri keşfedebilirsiniz.\n\n
        • Çeşitli eylemler: "Oyna" düğmesine basın ve ikinci oyuncunun rastgele seçtiği erotik bölgeye odaklanan bir
        eylemi diğerine yönelik gerçekleştirmesi gereken bir kartla karşılaşacaksınız. Bu, intima yaşamınızdaki
        ufuklarınızı genişletmenize ve karşılıklı ilişkinize zevk ve mutluluk getirmenize yardımcı olacaktır.\n\n
        • Bağlantı ve güvenin güçlendirilmesi: LoveIn, çiftler arasında açık ve dürüst iletişimi teşvik etmek amacıyla
        tasarlanmıştır. İlişkinizin yeni yönlerini keşfetmenize ve güven ve yakınlık düzeyini artırmanıza yardımcı olur.\n\n

        \t\tLoveIn\'e katılın ve intima yaşamınızdaki keşfedilmemiş yönleri keşfedin. Sevgi ve özenle yaratılan benzersiz bir
        deneyime dalın ve partneriniz veya arkadaşlarınızla tutku dolu ve samimi anları paylaşın. LoveIn ile ilişkinizde
        cesaret ve yenilik tadını çıkarın.
    </string>

    <string name="finish_description">Erojen bölgelerin incelenmesi tamamlandı. Geri dönüp baştan başlayabilirsiniz.</string>
    <string name="finish_title">Çalışma tamamlandı</string>
    <string name="ok_button">Tamam</string>
    <string name="download_body_map_and_rating">Vücut haritasını ve puanları indir</string>
    <string name="open_next_card">Sonraki kartı aç</string>
</resources>