<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Love In</string>
    <string name="play_button">Jugar</string>
    <string name="players_name">Nombre del jugador</string>
    <string name="add_next_player">Añadir siguiente jugador</string>
    <string name="erogenous_zones">Zonas erógenas</string>
    <string name="clear">Pulire</string>
    <string name="scalp_and_hair">Cuero cabelludo y cabello</string>
    <string name="ears">Orejas</string>
    <string name="navel">Ombligo</string>
    <string name="lower_stomach">Parte baja del estómago</string>
    <string name="small_of_the_back">Zona baja de la espalda</string>
    <string name="armpits">Axilas</string>
    <string name="inner_arms">Parte interna de los brazos</string>
    <string name="inner_wrist">Parte interna de las muñecas</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips">Palmas de las manos y yemas de los dedos</string>
    <string name="behind_the_knee">Detrás de la rodilla</string>
    <string name="nipples">Pezones</string>
    <string name="lips">Labios</string>
    <string name="neck">Cuello</string>
    <string name="inner_thigh">Parte interna del muslo</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes">Parte inferior de los pies y dedos de los pies</string>
    <string name="glans">Glande</string>
    <string name="scrotum_and_testicles">Escroto y testículos</string>
    <string name="perineum">Perineo</string>
    <string name="prostate">Próstata</string>
    <string name="areola_and_nipples">Areola y pezones</string>
    <string name="pubic_mound">Monte de Venus</string>
    <string name="clitoris">Clítoris</string>
    <string name="g_spot">Punto G</string>
    <string name="anus">Ano</string>

    <string name="not_enough_players_alert_title">No hay suficientes jugadores</string>
    <string name="not_enough_players_alert_description">Necesitas al menos 2 jugadores para iniciar el juego.</string>
    <string name="add_player_names_alert_title">Agrega los nombres de los jugadores</string>
    <string name="add_player_names_alert_description">Necesitas agregar los nombres de los jugadores para iniciar el
        juego.
    </string>
    <string name="add_player_ero_zones_alert_title">Agrega las zonas erógenas de los jugadores</string>
    <string name="add_player_ero_zones_alert_description">Necesitas agregar las zonas erógenas de los jugadores para
        iniciar el juego.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_massage_action">%, masajea suavemente el cuero cabelludo de %. Aplica una
        ligera presión, variando la velocidad e intensidad del masaje según las preferencias de tu pareja. Luego,
        masajea cuidadosamente la cabeza con las yemas de los dedos en movimientos circulares durante 1-3 minutos.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_scratch_action">%, rasca ligeramente el cuero cabelludo de %. Muévete desde la
        nuca hacia la frente y desde las orejas hacia arriba hasta la coronilla, variando la velocidad y intensidad de
        los movimientos para obtener sensaciones adicionales.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_pinch_action">%, pellizca suavemente el cuero cabelludo de %. Muévete
        delicadamente desde la nuca hacia la frente y desde las orejas hacia arriba hasta la coronilla, para una
        estimulación adicional para tu pareja.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_pull_action">%, pasa los dedos por el cabello de %, tirando suavemente de él.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_0_action">%, usa un peine suave o un peine con dientes anchos para
        peinar suavemente el cabello de %. Esto puede crear sensaciones agradables, especialmente si se hace
        lentamente y ritmicamente.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_blow_warm_air_action">%, sopla suavemente aire caliente en el cuero cabelludo y el
        cabello de %. Esto ayudará a crear excitación adicional y a relajar a tu pareja.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_1_action">%, explora diferentes experiencias sensoriales añadiendo
        productos para el cabello perfumados, como aceites o perfumes, en el cuero cabelludo y el cabello de %.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_2_action">%, utiliza masajeadores especiales para el cuero
        cabelludo. Esto ayudará a % a sentirse más relajada y a experimentar estimulación adicional.
    </string>
    <string name="ears_massage_action">%, masajea suavemente los lóbulos de las orejas de %. Utiliza ligeras
        presiones y movimientos circulares para estimular los lóbulos de las orejas.
    </string>
    <string name="ears_whisper_action">%, susurra palabras tiernas a %. Las orejas están literalmente llenas de
        terminaciones nerviosas y son tan sensibles que muchas personas se excitan incluso con un susurro cálido.
    </string>
    <string name="ears_bite_action">%, muerde suavemente los lóbulos de las orejas de % para crear sensaciones
        agradables.
    </string>
    <string name="ears_kiss_action">%, besa delicadamente los lóbulos de las orejas y el área alrededor de la oreja
        de %. Esto ayudará a excitar aún más a tu pareja y le regalará sensaciones inolvidables.
    </string>
    <string name="ears_suck_action">%, succiona suavemente los lóbulos de las orejas de % para una excitación
        adicional y nuevas sensaciones.
    </string>
    <string name="ears_use_accessories_action">%, utiliza una pluma u otro accesorio suave para acariciar suavemente
        los contornos externos de las orejas de %, siguiendo su forma.
    </string>
    <string name="ears_ice_action">%, utiliza un cubito de hielo para estimular las terminaciones nerviosas de los
        lóbulos de las orejas de %. Pasa el cubito de hielo suavemente a lo largo del contorno de las orejas para
        una estimulación y excitación adicionales.
    </string>
    <string name="navel_kiss_action">%, besa suavemente el ombligo y el área alrededor del ombligo de % para
        crear sensaciones agradables y excitación.
    </string>
    <string name="navel_lick_action">%, lame delicadamente el ombligo de % y juega con la lengua alrededor de
        él.
    </string>
    <string name="navel_blow_warm_air_action">%, sopla con calor en el ombligo de % para crear una sensación
        agradable de calor y estimular los receptores erógenos.
    </string>
    <string name="navel_use_accessories_action">%, usa una pluma u otros accesorios suaves. Pasa la pluma por la
        piel alrededor del ombligo de % para provocar sensaciones agradables y excitación. Un toque suave de la
        pluma en la piel puede ser muy sensual.
    </string>
    <string name="navel_ice_action">%, pasa suavemente un cubito de hielo alrededor del ombligo de %. El hielo
        crea sensaciones refrescantes y estimula los receptores erógenos.
    </string>
    <string name="lower_stomach_kiss_action">%, besa suavemente la parte inferior del abdomen de %.</string>
    <string name="lower_stomach_lick_action">%, lame delicadamente la parte inferior del abdomen de %, bajando
        desde el ombligo hasta la región púbica. Esto ayudará a sentir excitación adicional y experimentar nuevas
        sensaciones.
    </string>
    <string name="lower_stomach_massage_action">%, masajea suavemente la parte inferior del abdomen de % con
        movimientos circulares, toques ligeros o pellizcos suaves. Usa aceite o loción para aumentar la excitación de tu
        pareja.
    </string>
    <string name="lower_stomach_scratch_action">%, pasa delicadamente las uñas por la piel de la parte inferior del
        abdomen de %, causando una leve sensación incómoda que va acompañada de excitación.
    </string>
    <string name="lower_stomach_blow_warm_air_action">%, sopla suavemente con el aliento cálido en la parte inferior
        del abdomen de %, creando una agradable sensación de calor y estimulando los receptores erógenos.
    </string>
    <string name="lower_stomach_use_accessories_action">%, usa una pluma u otros accesorios suaves. Pasa la pluma
        suavemente sobre la piel de la parte inferior del abdomen de %, provocando sensaciones agradables y
        excitantes. El toque suave de la pluma puede ser muy sensual.
    </string>
    <string name="lower_stomach_ice_action">%, pasa suavemente un cubito de hielo en la parte inferior del abdomen
        de %. El hielo crea sensaciones refrescantes y estimula los receptores erógenos.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_massage_action">%, masajea suavemente las areolas y los pezones de %. Con
        movimientos circulares ligeros, pellizcos y presiones, le proporcionarás a tu pareja una excitación adicional y
        nuevas sensaciones. Usa aceites y lociones para un masaje más suave y sensual.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_kiss_action">%, besa suavemente las areolas y los pezones de %.</string>
    <string name="areola_and_nipples_lick_action">%, lame suavemente las areolas y los pezones de %. Los besos y
        lamidos juguetones pueden ser especialmente excitantes.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_bite_action">%, muerde ligeramente las areolas y los pezones de %. Es
        importante ser cuidadoso y actuar de acuerdo a sus preferencias y límites.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_use_accessories_0_action">%, utiliza juguetes especiales para estimular las
        areolas y pezones de %. Por ejemplo, pequeños vibradores, estimuladores clitorianos y pinzas para los
        pezones con presión ajustable pueden ser efectivos para intensificar las sensaciones y la excitación.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_use_accessories_1_action">%, usa una pluma u otros accesorios suaves para
        acariciar las areolas y los pezones de %. Las caricias suaves con una pluma pueden ser especialmente
        excitantes.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_ice_action">%, utiliza cubitos de hielo para una estimulación adicional de las
        areolas y los pezones de %. Pasa suavemente el cubito de hielo sobre los pezones y alrededor de ellos para
        experimentar nuevas sensaciones.
    </string>
    <string name="pubic_mound_massage_action">%, masajea delicadamente el pubis de %. Acarícialo con suaves
        movimientos circulares o deslizando tus manos sobre su superficie. Utiliza aceites o lociones. Explora la
        textura y la forma, sintonizando con las reacciones de tu pareja.
    </string>
    <string name="pubic_mound_kiss_action">%, besa y acaricia suavemente el pubis de %. Los besos juguetones
        pueden ser especialmente excitantes.
    </string>
    <string name="pubic_mound_lick_action">%, utiliza tu lengua para estimular el pubis de %. Lamer puede ayudar
        a sentir una excitación adicional.
    </string>
    <string name="pubic_mound_use_accessories_0_action">%, utiliza una pluma u otros accesorios suaves para
        estimular el pubis de %. Desliza la pluma sobre la superficie para agregar variedad y nuevas sensaciones.
    </string>
    <string name="pubic_mound_use_accessories_1_action">%, utiliza juguetes especiales como pequeños vibradores o
        estimuladores clitorianos para estimulación adicional del pubis de %, para agregar variedad y nuevas
        sensaciones.
    </string>
    <string name="pubic_mound_ice_action">%, utiliza un cubo de hielo para estimulación adicional del pubis de
        %. Desliza el cubo de hielo sobre la zona de tu pareja. Jugar con la temperatura puede ayudar a sentir una
        excitación adicional.
    </string>
    <string name="clitoris_massage_0_action">%, acaricia suavemente y masajea el clítoris de %. Movimientos
        circulares ligeros y caricias cuidadosas ayudarán a crear sensaciones placenteras. Utiliza una cantidad adecuada
        de lubricante a base de agua para evitar molestias.
    </string>
    <string name="clitoris_massage_1_action">%, masajea el clítoris de %, utilizando una leve presión combinada
        con movimientos circulares. Usa diferentes técnicas e intensidades para descubrir qué le proporciona más placer
        a tu pareja.
    </string>
    <string name="clitoris_kiss_action">%, besa suavemente el clítoris de %. Varía diferentes ritmos para
        encontrar lo que le brinda mayor placer a tu pareja.
    </string>
    <string name="clitoris_lick_action">%, utiliza tu lengua para acariciar el clítoris de %. Emplea diferentes
        técnicas, como movimientos circulares, suave presión con la lengua y succión, para una estimulación adicional.
        La estimulación oral del clítoris puede ser muy excitante.
    </string>
    <string name="clitoris_bite_action">%, muerde suavemente y con cuidado el clítoris de % para una
        estimulación adicional. Considera las preferencias de tu pareja.
    </string>
    <string name="clitoris_use_accessories_action">%, utiliza estimuladores clitorianos especiales, vibradores o
        masajeadores para una estimulación adicional del clítoris de %. Asegúrate de utilizar suficiente lubricante
        a base de agua y estar atento a las reacciones de tu pareja.
    </string>
    <string name="clitoris_itself_action">%, permite que % estimule su clítoris de forma independiente. Esto
        puede ser una experiencia íntima y excitante.
    </string>
    <string name="g_spot_massage_action">%, introduce uno o dos dedos en la vagina de %, o puedes usar un
        juguete sexual especial curvado diseñado para la estimulación del punto G. Usa lubricante a base de agua para
        humedecer la zona y facilitar el movimiento. Encuentra una pequeña protuberancia en la pared frontal de la
        vagina. Masajea suavemente el punto G con movimientos circulares, variando el ritmo e intensidad.
    </string>
    <string name="g_spot_itself_action">%, permite que % estimule su punto G de forma independiente usando los
        dedos o un juguete sexual especial curvado. Esto puede ser una experiencia íntima y excitante.
    </string>
    <string name="anus_massage_action">%, usa lubricante a base de agua y comienza con suaves caricias alrededor del
        ano de %. Poco a poco, puedes intentar una penetración lenta y cuidadosa con el dedo dentro del ano. Es
        importante ser cuidadosa, prestar atención a la reacción de tu pareja y respetar sus preferencias y límites.
    </string>
    <string name="anus_use_accessories_0_action">%, usa juguetes anales especiales, como tapones anales o vibradores
        anales, para estimular el ano de %. Asegúrate de usar una cantidad adecuada de lubricante a base de agua y
        comienza con juguetes de tamaño más pequeño para que tu pareja pueda adaptarse y sentirse cómodo.
    </string>
    <string name="anus_use_accessories_1_action">%, usa una pluma u otros accesorios suaves para estimular el ano de
        %. Caricias suaves pueden ser muy sensuales y excitantes.
    </string>
    <string name="anus_kiss_action">%, besa delicadamente el ano de %. Asegúrate de que el área anal esté limpia
        y lubricada para mayor comodidad e higiene.
    </string>
    <string name="anus_lick_action">%, lame suavemente el ano de %. Asegúrate de que el área anal esté limpia y
        lubricada para mayor comodidad e higiene. El \"rimming\" (lamer el ano) puede ser erótico y excitante para
        algunas personas.
    </string>
    <string name="anus_ice_action">%, usa un cubito de hielo para estimular el ano de %. Es importante ser
        cuidadosa, prestar atención a la reacción de tu pareja y respetar sus preferencias y límites.
    </string>
    <string name="anus_itself_action">%, % puede estimular su ano de forma independiente usando los dedos o
        juguetes sexuales especiales, y tú puedes mirar y apoyarlo durante este proceso. La masturbación mutua puede ser
        una experiencia íntima y excitante.
    </string>
    <string name="buttocks_massage_action">%, masajea las nalgas de %. Utiliza movimientos circulares, una leve
        presión, caricias, palmaditas suaves, fricciones, pellizcos o movimientos de masaje profundos para estimular a
        tu pareja. Los aceites de masaje o lociones pueden aumentar la estimulación en esta zona.
    </string>
    <string name="buttocks_kiss_action">%, besa las nalgas de %. Los besos juguetones pueden provocar excitación
        y placer.
    </string>
    <string name="buttocks_lick_action">%, lame las nalgas de %. Puedes prestar especial atención al área
        alrededor del ano.
    </string>
    <string name="buttocks_bite_action">%, muerde suavemente las nalgas de %. Presta atención a la reacción de
        tu pareja para obtener mayor placer.
    </string>
    <string name="buttocks_use_accessories_action">%, utiliza plumas u accesorios suaves para estimular las nalgas
        de %. Pasa la pluma sobre la superficie para agregar variedad y nuevas sensaciones, prestando especial
        atención al área alrededor del ano.
    </string>
    <string name="buttocks_ice_action">%, acaricia suavemente las nalgas de % con un cubo de hielo. Esto
        proporcionará placer adicional y nuevas sensaciones.
    </string>
    <string name="buttocks">Glúteos</string>
    <string name="glans_massage_action">%, masajea suavemente la cabeza de %. Utiliza diferentes técnicas como
        presionar y apretar suavemente la cabeza, realizar movimientos hacia arriba y hacia abajo o masajearla en
        movimientos circulares. Usa lubricante a base de agua para humedecer la cabeza y facilitar el movimiento de tus
        manos.
    </string>
    <string name="glans_kiss_action">%, besa delicadamente la cabeza de %. Utiliza lubricante a base de agua
        para humedecerla y facilitar los movimientos.
    </string>
    <string name="glans_lick_action">%, lame suavemente la cabeza de % con tu lengua. Varía los movimientos y
        ritmos, como movimientos circulares con la lengua, para descubrir qué le brinda más placer a tu pareja.
    </string>
    <string name="glans_bite_action">%, muerde suavemente la cabeza de %. Presta atención a la reacción de tu
        pareja y responde a sus señales.
    </string>
    <string name="glans_suck_action">%, succiona suavemente la cabeza de %.</string>
    <string name="glans_use_accessories_action">%, utiliza juguetes especiales como masajeadores de pene o
        vibradores para estimular la cabeza de %.
    </string>
    <string name="glans_ice_action">%, utiliza un cubo de hielo para estimular la cabeza de %. Jugar con la
        temperatura puede ser muy excitante.
    </string>
    <string name="glans_itself_action">%, permite que % estimule su propia cabeza. Presta atención a sus
        preferencias y reacciones y apóyalo en este proceso.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_massage_action">%, masajea suavemente el escroto de %. Acarícialo con
        movimientos circulares ligeros, caricias o una ligera presión. Presta atención a las reacciones y preferencias
        de tu pareja. Asegúrate de usar suficiente lubricante a base de agua y sintoniza con las respuestas de tu
        pareja.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_kiss_action">%, besa suavemente el escroto de %.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_lick_action">%, usa tu lengua para estimular el escroto de %. Lámelo y
        acarícialo con movimientos delicados. Varía los diferentes movimientos y ritmos para encontrar lo que brinda
        mayor placer a tu pareja.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_bite_action">%, muerde suavemente el escroto de %. Presta atención a las
        reacciones y preferencias de tu pareja.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_suck_action">%, chupa suavemente el escroto y los testículos de %. Varía
        los diferentes movimientos y ritmos para encontrar lo que brinda mayor placer a tu pareja.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_use_accessories_0_action">%, usa juguetes sexuales especiales para estimular
        el escroto y los testículos de %, como masajeadores o vibradores.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_use_accessories_1_action">%, usa una pluma u otros accesorios suaves para
        estimular el escroto de %. Caricias suaves ayudarán a crear una sensación de excitación adicional.
    </string>
    <string name="perineum_massage_action">%, masajea suavemente el perineo de %. Acaricia esta área con
        movimientos circulares suaves o movimientos de arriba a abajo. Presta atención a las reacciones de tu pareja y a
        sus preferencias en cuanto a la intensidad y la presión.
    </string>
    <string name="perineum_lick_action">%, usa tu lengua para estimular el perineo de %. Acaricia esta área con
        suaves movimientos de lengua. Varía diferentes movimientos y ritmos para encontrar lo que brinda más placer a tu
        pareja.
    </string>
    <string name="perineum_use_accessories_action">%, usa diversos accesorios como plumas, vibradores o masajeadores
        para estimular el perineo de %. Asegúrate de usar suficiente lubricante a base de agua y de responder a las
        reacciones de tu pareja.
    </string>
    <string name="prostate_massage_action">%, usa lubricante a base de agua e introduce tus dedos con cuidado en el
        ano de %. Masajea suavemente la próstata haciendo movimientos circulares en las paredes del recto. Es
        importante ser cuidadosa, delicada y considerar la comodidad de tu pareja.
    </string>
    <string name="prostate_use_accessories_action">%, utiliza juguetes sexuales especiales, como masajeadores o
        vibradores, para estimular la próstata de %. Asegúrate de usar una cantidad adecuada de lubricante a base de
        agua y sigue las instrucciones proporcionadas con el juguete.
    </string>
    <string name="prostate_itself_action">%, permite que % estimule su propia próstata, y tú puedes observar y
        apoyarlo en este proceso. Puede ser una experiencia íntima y excitante para ambos.
    </string>
    <string name="penis">Pene</string>
    <string name="penis_massage_action">%, masajea suavemente el pene de %. Asegúrate de usar una cantidad
        adecuada de lubricante a base de agua para mayor comodidad. Varía los movimientos y ritmos, como movimientos
        arriba y abajo, caricias suaves, ligeras presiones, para descubrir lo que le brinda mayor placer a tu pareja.
    </string>
    <string name="penis_kiss_action">%, besa suavemente el pene de %. Muévete desde la base del pene hasta la
        punta, besándola delicadamente.
    </string>
    <string name="penis_suck_action">%, chupa suavemente el pene de %. Varía los movimientos y ritmos, como
        movimientos arriba y abajo con los labios, \"deepthroating\", para descubrir lo que le brinda mayor placer a tu
        pareja.
    </string>
    <string name="penis_lick_action">%, lame el pene de %. Usa diferentes técnicas, pasa la lengua desde la base
        hasta la punta del pene, utiliza movimientos circulares.
    </string>
    <string name="penis_use_accessories_0_action">%, usa juguetes sexuales especiales para estimular el pene de
        %. Asegúrate de usar una cantidad adecuada de lubricante a base de agua para mayor comodidad.
    </string>
    <string name="penis_use_accessories_1_action">%, usa plumas u otros accesorios suaves para estimulación
        adicional del pene de %. Esto proporcionará sensaciones extras y excitación.
    </string>
    <string name="penis_ice_action">%, usa un cubo de hielo para estimular el pene de %. Jugar con la
        temperatura puede ser bastante excitante.
    </string>
    <string name="penis_itself_action">%, permite que % masajee su propio pene. Observa sus reacciones y
        preferencias.
    </string>
    <string name="nipples_massage_action">%, masajea suavemente los pezones de % y el área circundante.
        Acaricia, haz movimientos circulares alrededor de los pezones y pellizca ligeramente. Usa aceites o lociones
        para obtener sensaciones más placenteras.
    </string>
    <string name="nipples_kiss_action">%, besa suavemente los pezones de %.</string>
    <string name="nipples_lick_action">%, lame los pezones de % y el área circundante.</string>
    <string name="nipples_bite_action">%, puedes experimentar con mordisquear ligeramente los pezones de %, con
        cuidado y delicadeza.
    </string>
    <string name="nipples_ice_action">%, mueve un cubito de hielo alrededor de los pezones de % o aplícalo
        suavemente para crear una sensación de frescura y excitación.
    </string>
    <string name="nipples_use_accessories_0_action">%, utiliza un masajeador, vibrador o pinza con presión ajustable
        para acariciar y estimular los pezones de %, creando nuevas sensaciones excitantes y disfrutando de la
        sensualidad de los accesorios.
    </string>
    <string name="nipples_use_accessories_1_action">%, utiliza una pluma u otros accesorios suaves para estimular
        los pezones de %. Esto puede ayudar a aumentar la excitación.
    </string>
    <string name="nipples_suck_action">%, succiona suavemente los pezones de % para estimulación adicional.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_suck_action">%, succiona suavemente los pezones de % para estimulación
        adicional.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_massage_action">%, masajea la zona lumbar de %. Utiliza diferentes técnicas
        como movimientos circulares, presión suave, pellizcos, etc., para relajar a tu pareja. El aceite o loción pueden
        hacer el masaje más excitante.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_kiss_action">%, besa la zona lumbar de %. Explora esta área con tus labios,
        prestando atención a las reacciones de tu pareja.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_use_accessories_action">%, utiliza una pluma u otro accesorio suave para
        recorrer la zona lumbar de %.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_ice_action">%, desliza suavemente un cubo de hielo a lo largo de la zona lumbar
        de %.
    </string>
    <string name="armpits_massage_action">%, masajea suavemente las axilas de %. Prueba movimientos circulares
        ligeros o caricias para estimular esta área. El aceite o la loción pueden hacer el masaje más excitante.
    </string>
    <string name="armpits_kiss_action">%, besa las axilas de % con tus labios. Besos juguetones y caricias
        suaves pueden ser excitantes.
    </string>
    <string name="armpits_use_accessories_action">%, utiliza una pluma u otros accesorios suaves para hacer
        cosquillas en las axilas de %.
    </string>
    <string name="armpits_ice_action">%, utiliza un cubito de hielo para estimulación adicional de las axilas de
        %. Desliza lentamente el cubito de hielo sobre sus axilas para brindar a tu pareja una nueva experiencia y
        excitación.
    </string>
    <string name="inner_arms_massage_action">%, masajea suavemente la parte interna de los brazos de %. Utiliza
        movimientos circulares, caricias y pellizcos para una estimulación adicional. El masaje con aceite o loción
        puede intensificar las sensaciones.
    </string>
    <string name="inner_arms_kiss_action">%, acaricia la parte interna de los brazos de % con besos o suaves
        mordiscos con tus labios. Besos juguetones y toques delicados pueden ser excitantes.
    </string>
    <string name="inner_arms_lick_action">%, utiliza tu lengua para estimular la parte interna de los brazos de
        %. Lame suavemente a lo largo de la parte interna de sus brazos para crear sensaciones placenteras y
        excitantes.
    </string>
    <string name="inner_arms_use_accessories_action">%, usa una pluma u otros accesorios suaves para estimular la
        parte interna de los brazos de %.
    </string>
    <string name="inner_arms_ice_action">%, usa un cubito de hielo para un masaje adicional en la parte interna de
        los brazos de %. Esto puede agregar variedad y nuevas sensaciones a su experiencia.
    </string>
    <string name="inner_wrist_massage_action">%, masajea suavemente la parte interna de las muñecas de %. El uso
        de aceite o loción para el masaje puede intensificar las sensaciones.
    </string>
    <string name="inner_wrist_kiss_action">%, acaricia la parte interna de las muñecas de % con besos. Besos
        juguetones y caricias suaves pueden ser excitantes.
    </string>
    <string name="inner_wrist_lick_action">%, lame la parte interna de las muñecas de %. Lamer suavemente a lo
        largo de la parte interna de las muñecas puede provocar sensaciones agradables y excitación.
    </string>
    <string name="inner_wrist_use_accessories_action">%, usa una pluma u otros accesorios suaves para estimular la
        parte interna de las muñecas de %. Esto puede agregar variedad y nuevas sensaciones a la experiencia.
    </string>
    <string name="inner_wrist_ice_action">%, usa un cubo de hielo para una estimulación adicional en la parte
        interna de las muñecas de %. Jugar con la temperatura puede ayudar a crear excitación adicional.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_massage_action">%, masajea suavemente las palmas de % usando una
        ligera presión y movimientos circulares. Esto puede crear sensaciones agradables y relajación.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_kiss_action">%, besa las palmas de las manos de % con tus labios.
        Presta atención a las puntas de los dedos y toca con suaves besos.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_lick_action">%, lame las palmas de las manos y las puntas de los
        dedos de % para una estimulación y excitación adicionales.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_suck_action">%, succiona las puntas de los dedos de %. Esto puede
        ayudar a aumentar la excitación.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_use_accessories_action">%, usa plumas u otros accesorios suaves para
        estimular las palmas de las manos y las puntas de los dedos de %. Esto puede agregar nuevas sensaciones y
        aumentar la excitación.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_massage_action">%, masajea suavemente la zona detrás de las rodillas de %.
        Prueba movimientos circulares ligeros, presiones y pellizcos en esta área. Presta atención a la reacción de tu
        pareja y sus preferencias. La aplicación de aceite de masaje o loción en la zona detrás de las rodillas puede
        crear placer y excitación adicionales.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_kiss_action">%, besa la zona detrás de las rodillas de % y pellizca suavemente
        con tus labios. Besos eróticos y caricias suaves pueden ser excitantes.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_lick_action">%, lame la zona detrás de las rodillas de % para crear
        sensaciones agradables.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_use_accessories_action">%, usa una pluma u otros accesorios suaves en la zona
        detrás de las rodillas de % para proporcionar placer y excitación adicionales.
    </string>
    <string name="lips_massage_action">%, acaricia suavemente los labios de % con las puntas de los dedos.
        También puedes usar comida, como frutas, helado, etc. Desliza un trozo de comida sobre sus labios y permite que
        tu pareja lo coma. Esto le permitirá experimentar nuevas sensaciones y excitación.
    </string>
    <string name="lips_kiss_action">%, experimenta diferentes tipos de besos - suaves, apasionados, juguetones o
        toques ligeros con los labios. Varía la intensidad y el ritmo para descubrir nuevas sensaciones y excitar a
        %.
    </string>
    <string name="lips_lick_action">%, usa la punta de tu lengua para acariciar los labios de %. Esto puede
        incluir lamidos suaves, movimientos circulares, etc. Explora qué movimientos y caricias le brindan más placer.
    </string>
    <string name="lips_bite_action">%, muerde suavemente y con cuidado los labios de % para descubrir nuevas
        sensaciones e intensificar la estimulación. Para algunas personas, morder o pellizcar ligeramente los labios
        puede ser excitante.
    </string>
    <string name="neck_massage_0_action">%, masajea el cuello de %. Usa una ligera presión y movimientos
        circulares para relajar los músculos de tu pareja, creando sensaciones placenteras. Utiliza aceites o lociones
        para una experiencia más agradable.
    </string>
    <string name="neck_massage_1_action">%, varía tus caricias y la presión según las preferencias de %. Usa las
        puntas de los dedos para caricias suaves o aplica una leve presión en diferentes partes del cuello. No olvides
        usar aceite o loción para aumentar la excitación.
    </string>
    <string name="neck_kiss_action">%, besa o muerde suavemente el cuello de %. Besos juguetones a lo largo del
        cuello pueden crear sensaciones placenteras y excitación.
    </string>
    <string name="neck_lick_action">%, lame el cuello de %. Esto puede evocar sensaciones eróticas e
        intensificar la estimulación.
    </string>
    <string name="neck_use_accessories_action">%, usa plumas u otros accesorios suaves para estimular el cuello de
        %. Desliza las plumas a lo largo de su cuello o utiliza accesorios suaves para crear nuevas sensaciones.
    </string>
    <string name="neck_ice_action">%, utiliza un cubito de hielo en el área del cuello de %. Jugar con la
        temperatura puede traer nuevas sensaciones y excitación.
    </string>
    <string name="lips_ice_action">%, pasa un cubito de hielo sobre los labios de %. Jugar con la temperatura
        puede traer nuevas sensaciones y excitación.
    </string>
    <string name="inner_thigh_massage_0_action">%, masajea suavemente la parte interna del muslo de %. Toques
        suaves y cariñosos pueden crear sensaciones agradables y excitación. Usa aceites o lociones para una experiencia
        más placentera.
    </string>
    <string name="inner_thigh_massage_1_action">%, varía tus toques y presión en la parte interna del muslo de
        %. A algunas personas les gustan toques suaves y delicados, mientras que otras prefieren movimientos más
        intensos y enérgicos. No olvides usar aceites o lociones para aumentar la excitación.
    </string>
    <string name="inner_thigh_kiss_action">%, acaricia la parte interna del muslo de % con tus labios, bésala o
        muérdele suavemente con los labios. Besos juguetones y caricias suaves pueden ser excitantes.
    </string>
    <string name="inner_thigh_lick_action">%, usa tu lengua para estimular la parte interna del muslo de %.
        Lamidas suaves a lo largo de la parte interna del muslo pueden crear sensaciones agradables y excitación.
    </string>
    <string name="inner_thigh_bite_action">%, muerde suavemente la superficie externa del muslo de % para
        estimulación adicional.
    </string>
    <string name="inner_thigh_use_accessories_0_action">%, usa plumas u otros accesorios suaves para estimular la
        parte interna del muslo de %. Esto puede agregar variedad y nuevas sensaciones a tu experiencia.
    </string>
    <string name="inner_thigh_use_accessories_1_action">%, usa un masajeador, vibrador u otros accesorios para
        estimulación adicional en el muslo externo de %. Esto proporcionará sensaciones inolvidables a tu pareja y
        la ayudará a experimentar excitación adicional.
    </string>
    <string name="inner_thigh_ice_action">%, usa un cubito de hielo para estimulación adicional en la parte interna
        del muslo de %. Esto ayudará a experimentar una excitación adicional.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_massage_0_action">%, masajea los pies de % con movimientos circulares,
        aplicando una ligera presión y desplazándote desde la base de los dedos hasta el talón. Concéntrate en
        diferentes puntos de los pies para relajarlos y estimularlos. El uso de aceite o loción ayudará a tu
        pareja a alcanzar una mayor relajación y placer.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_massage_1_action">%, acaricia los pies y los dedos de los pies de %
        con la punta de los dedos. Esto puede ser un gesto agradable y reconfortante.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_kiss_action">%, besa los pies y los dedos de los pies de % para una
        estimulación y excitación adicionales.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_lick_action">%, usa la lengua para estimular los pies y los dedos de los
        pies de %. Lamer sus pies y dedos puede crear sensaciones agradables.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_suck_action">%, succiona los dedos de los pies de %. Esto ayudará a
        relajar a tu pareja y proporcionarle placer y excitación adicionales.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_use_accessories_action">%, masajea los pies de % utilizando plumas,
        bolas de masaje, rodillos de masaje u accesorios especiales. Esto puede ayudar a intensificar las sensaciones y
        agregar variedad a la experiencia.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_ice_action">%, usa un cubo de hielo para una estimulación adicional de los
        pies de %. Desliza el cubo de hielo sobre sus pies, aplicando una ligera presión en diferentes puntos para
        relajar y estimular sus pies.
    </string>
</resources>