<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LoveIn</string>
    <string name="start_button">Starten</string>
    <string name="partners_name">Name des Partners</string>
    <string name="add_partner">Partner hinzufügen</string>
    <string name="erogenous_zones">Erogene Zonen</string>
    <string name="clear">Zurücksetzen</string>

    <string name="not_enough_partners_alert_title">Zu wenige Partner</string>
    <string name="not_enough_partners_alert_description">Für die Erkundung erogener Zonen sind mindestens 2 Partner erforderlich.</string>
    <string name="add_partner_name_alert_title">Partnernamen hinzufügen</string>
    <string name="add_partner_name_alert_description">Um mit der Erkundung erogener Zonen zu beginnen, musst du den Namen deines Partners/deiner Partnerin hinzufügen.</string>
    <string name="add_partner_ero_zones_alert_title">Füge erogene Zonen der Spieler hinzu</string>
    <string name="add_partner_ero_zones_alert_description">Um mit der Erkundung erogener Zonen zu beginnen, musst du für jede Partnerin/jeden Partner erogene Zonen hinzufügen.</string>

    <string name="scalp_and_hair">Kopfhaut und Haare</string>
    <string name="ears">Ohren</string>
    <string name="navel">Bauchnabel</string>
    <string name="lower_stomach">Unterer Bauch</string>
    <string name="small_of_the_back">Lendenbereich</string>
    <string name="armpits">Achselhöhlen</string>
    <string name="inner_arms">Innenseiten der Arme</string>
    <string name="inner_wrist">Innenseite der Handgelenke</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips">Handflächen und Fingerspitzen</string>
    <string name="behind_the_knee">Hinter dem Knie</string>
    <string name="nipples">Brustwarzen</string>
    <string name="lips">Lippen</string>
    <string name="neck">Hals</string>
    <string name="inner_thigh">Innere Oberschenkel</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes">Fußsohlen und Zehen</string>
    <string name="anus">Anus</string>
    <string name="buttocks">Gesäß</string>

    <string name="glans">Eichel</string>
    <string name="scrotum_and_testicles">Hodensack und Hoden</string>
    <string name="perineum">Damm</string>
    <string name="prostate">Prostata</string>
    <string name="penis">Penis</string>

    <string name="areola_and_nipples">Brustwarzenhof und Brustwarzen</string>
    <string name="pubic_mound">Schamhügel</string>
    <string name="clitoris">Klitoris</string>
    <string name="g_spot">G-Punkt</string>

    <string name="scalp_and_hair_massage_action">%, massiere %s Kopfhaut sanft. Übe leichten Druck aus und variiere Geschwindigkeit und Intensität je nach den Vorlieben deines Partners. Massiere dann vorsichtig mit den Fingerspitzen in kreisenden Bewegungen für 1–3 Minuten.</string>
    <string name="scalp_and_hair_scratch_action">%, kratze sanft %s Kopfhaut. Fahre vom Nacken zur Stirn und von den Ohren zur Kopfmitte, während du Tempo und Intensität für zusätzliche Empfindungen variierst.</string>
    <string name="scalp_and_hair_pinch_action">%, kneife sanft in %s Kopfhaut. Bewege dich dabei vom Nacken zur Stirn und von den Ohren zur Kopfmitte, um zusätzliche Reize zu erzeugen.</string>
    <string name="scalp_and_hair_pull_action">%, gleite mit den Fingern durch %s Haare und ziehe sie dabei sanft.</string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_0_action">%, verwende einen weichen Kamm oder einen mit breiten Zinken, um %s Haare sanft zu kämmen. Langsame, rhythmische Bewegungen können besonders angenehm sein.</string>
    <string name="scalp_and_hair_blow_warm_air_action">%, puste sanft warme Luft auf %s Kopfhaut und Haare. Das kann zusätzliche Erregung hervorrufen und zur Entspannung beitragen.</string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_1_action">%, erkunde verschiedene Sinneseindrücke, indem du duftende Haaröle oder Parfums auf %s Kopfhaut und Haare aufträgst.</string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_2_action">%, verwende spezielle Massagegeräte für die Kopfhaut. Sie helfen %, sich zu entspannen und neue Reize zu erleben.</string>
    <string name="ears_massage_action">%, massiere sanft %s Ohrläppchen. Verwende leichten Druck und kreisende Bewegungen, um sie zärtlich zu stimulieren.</string>
    <string name="ears_whisper_action">%, flüstere % zärtliche Worte ins Ohr. Die Ohren sind reich an Nervenenden und so empfindlich, dass schon ein heißes Flüstern Erregung auslösen kann.</string>
    <string name="ears_bite_action">%, beiße sanft in %s Ohrläppchen, um angenehme Reize zu erzeugen.</string>
    <string name="ears_kiss_action">%, küsse sanft %s Ohrläppchen und die Umgebung des Ohrs. So kannst du deinen Partner zusätzlich erregen und unvergessliche Gefühle wecken.</string>
    <string name="ears_suck_action">%, sauge sanft an %s Ohrläppchen. Diese zärtliche Geste kann neue Empfindungen hervorrufen und die Erregung steigern.</string>
    <string name="ears_use_accessories_action">%, streichle sanft die äußeren Konturen von %s Ohren mit einer Feder oder einem anderen weichen Accessoire und folge dabei ihrer Form.</string>
    <string name="ears_ice_action">%, gleite mit einem Eiswürfel über %s Ohrläppchen, um die empfindlichen Nervenenden zu stimulieren. Folge sanft den Konturen der Ohren für intensive Reize.</string>
    <string name="navel_kiss_action">%, küsse zärtlich %s Bauchnabel und die umliegende Haut. Solche Berührungen können angenehme Empfindungen und Erregung hervorrufen.</string>
    <string name="navel_lick_action">%, lecke sanft %s Bauchnabel und spiele mit der Zunge liebevoll darum herum.</string>
    <string name="navel_blow_warm_air_action">%, hauche warmen Atem auf %s Bauchnabel. Die sanfte Wärme kann ein wohliges Gefühl erzeugen und die erogenen Zonen anregen.</string>
    <string name="navel_use_accessories_action">%, streiche mit einer Feder oder einem anderen weichen Accessoire sanft über die Haut rund um %s Bauchnabel. Solche Berührungen können sehr sinnlich und erregend wirken.</string>
    <string name="navel_ice_action">%, gleite vorsichtig mit einem Eiswürfel um %s Bauchnabel. Die Kälte kann prickelnde Empfindungen auslösen und die erogenen Zonen anregen.</string>
    <string name="lower_stomach_kiss_action">%, küsse zärtlich %s Unterbauch.</string>
    <string name="lower_stomach_lick_action">%, lecke sanft %s Unterbauch, vom Bauchnabel hinab bis zum Venushügel. Diese Bewegung kann zusätzliche Erregung und neue Empfindungen hervorrufen.</string>
    <string name="lower_stomach_massage_action">%, massiere sanft %s Unterbauch mit kreisenden Bewegungen, leichtem Druck oder zartem Kneifen. Verwende Öl oder Lotion, um die Erregung zu intensivieren.</string>
    <string name="lower_stomach_scratch_action">%, fahre sanft mit deinen Fingernägeln über %s Unterbauch. Das leichte Kribbeln kann mit prickelnder Erregung einhergehen.</string>
    <string name="lower_stomach_blow_warm_air_action">%, hauche sanft warme Luft auf %s Unterbauch. Die zarte Wärme kann ein wohliges Gefühl erzeugen und erogene Zonen stimulieren.</string>
    <string name="lower_stomach_use_accessories_action">%, streiche mit einer Feder oder anderen weichen Accessoires über %s Unterbauch. Zarte Berührungen können angenehme Empfindungen und Erregung hervorrufen.</string>
    <string name="lower_stomach_ice_action">%, gleite sanft mit einem Eiswürfel über %s Unterbauch. Die Kälte erzeugt prickelnde Empfindungen und stimuliert empfindliche Nervenenden.</string>
    <string name="areola_and_nipples_massage_action">%, massiere sanft %s Brustwarzen und den Bereich um die Areolen. Mit kreisenden Bewegungen, leichtem Kneifen und sanftem Druck kannst du intensive Empfindungen und Erregung hervorrufen. Verwende Öl oder Lotion für ein besonders sinnliches Erlebnis.</string>
    <string name="areola_and_nipples_kiss_action">%, küsse sanft %s Brustwarzen und die umliegende Haut.</string>
    <string name="areola_and_nipples_suck_action">%, sauge sanft an %s Brustwarzen, um die Stimulation zu intensivieren.</string>
    <string name="areola_and_nipples_lick_action">%, lecke sanft %s Brustwarzen und die umliegende Haut. Verspieltes Lecken und Küsse können besonders erregend wirken.</string>
    <string name="areola_and_nipples_bite_action">%, beiße sanft in %s Brustwarzen. Achte dabei stets auf ihre Vorlieben und Grenzen.</string>
    <string name="areola_and_nipples_use_accessories_0_action">%, verwende spezielle Toys zur Stimulation von %s Brustwarzen und Areolen – etwa kleine Vibratoren, klitorale Stimulatoren oder Nippelklemmen mit einstellbarem Druck. Diese können die Empfindungen deutlich verstärken.</string>
    <string name="areola_and_nipples_use_accessories_1_action">%, streichele %s Brustwarzen sanft mit einer Feder oder einem anderen weichen Accessoire. Solche Berührungen können besonders erregend sein.</string>
    <string name="areola_and_nipples_ice_action">%, gleite vorsichtig mit einem Eiswürfel über %s Brustwarzen und die umliegende Haut. Die Kälte kann prickelnde Empfindungen auslösen und für intensive Reize sorgen.</string>
    <string name="pubic_mound_massage_action">%, massiere sanft %s Schambereich. Streichele ihn mit leichten, kreisenden Bewegungen oder gleite mit der Hand sanft über die Haut. Verwende Öl oder Lotion und achte aufmerksam auf die Reaktionen deines Partners.</string>
    <string name="pubic_mound_kiss_action">%, küsse sanft %s Schambereich. Verspielte Küsse können besonders erregend wirken.</string>
    <string name="pubic_mound_lick_action">%, verwöhne %s Schambereich mit deiner Zunge. Lecken kann intensive Erregung hervorrufen.</string>
    <string name="pubic_mound_use_accessories_0_action">%, streiche mit einer Feder oder einem anderen weichen Accessoire sanft über %s Schambereich. So entstehen neue sinnliche Reize und Abwechslung im Spiel.</string>
    <string name="pubic_mound_use_accessories_1_action">%, verwende spezielle Toys wie kleine Vibratoren oder klitorale Stimulatoren, um %s Schambereich zusätzlich zu stimulieren. Das sorgt für neue Reize und aufregende Abwechslung.</string>
    <string name="pubic_mound_ice_action">%, gleite sanft mit einem Eiswürfel über %s Schambereich. Das Spiel mit Temperatur kann prickelnde Empfindungen und zusätzliche Erregung auslösen.</string>
    <string name="clitoris_massage_0_action">%, streichle und massiere %s Klitoris sanft. Leichte, kreisende Bewegungen und zärtliche Berührungen können angenehme Empfindungen hervorrufen. Verwende ausreichend Gleitgel auf Wasserbasis, um Unannehmlichkeiten zu vermeiden.</string>
    <string name="clitoris_massage_1_action">%, massiere %s Klitoris mit sanftem Druck und kreisenden Bewegungen. Probiere verschiedene Techniken und Intensitäten aus, um herauszufinden, was ihr besonders gefällt.</string>
    <string name="clitoris_kiss_action">%, küsse %s Klitoris zärtlich. Variiere Rhythmus und Intensität, um herauszufinden, was ihr am meisten gefällt.</string>
    <string name="clitoris_lick_action">%, verwöhne %s Klitoris mit deiner Zunge. Nutze kreisende Bewegungen, leichten Zungendruck oder sanftes Saugen für zusätzliche Stimulation. Die orale Stimulation kann äußerst erregend sein.</string>
    <string name="clitoris_bite_action">%, beiße ganz vorsichtig in %s Klitoris – nur wenn es ihren Vorlieben entspricht. Achte auf ihre Reaktionen.</string>
    <string name="clitoris_use_accessories_action">%, verwende Klitorisstimulatoren, Vibratoren oder spezielle Massagegeräte zur zusätzlichen Stimulation von %s Klitoris. Achte dabei auf ihre Reaktionen und verwende ausreichend Gleitgel auf Wasserbasis.</string>
    <string name="clitoris_itself_action">%, gib % die Möglichkeit, ihre Klitoris selbst zu stimulieren. Das kann eine besonders intime und erregende Erfahrung für euch beide sein.</string>
    <string name="g_spot_massage_action">%, führe ein bis zwei Finger vorsichtig in %s Vagina ein oder verwende ein gebogenes Sexspielzeug, das speziell zur G-Punkt-Stimulation entwickelt wurde. Nutze ein wasserbasiertes Gleitgel, um die Region zu befeuchten und die Bewegungen zu erleichtern. Spüre eine kleine Erhebung an der vorderen Vaginalwand auf und massiere den G-Punkt sanft mit kreisenden Bewegungen – variierend in Rhythmus und Intensität.</string>
    <string name="g_spot_itself_action">%, gib % die Möglichkeit, ihren G-Punkt selbst mit den Fingern oder einem gebogenen Toy zu stimulieren. Dies kann für euch beide eine besonders intime und aufregende Erfahrung sein.</string>
    <string name="anus_massage_action">%, verwende ein wasserbasiertes Gleitgel und beginne mit sanften Fingerstreicheln rund um %s Anus. Allmählich kannst du vorsichtig und behutsam mit einem Finger eindringen. Achte dabei stets auf die Reaktionen deines Partners und respektiere seine Vorlieben und Grenzen.</string>
    <string name="anus_use_accessories_0_action">%, verwende spezielle Analspielzeuge wie Plugs oder Analdildos, um %s Anus zu stimulieren. Verwende ausreichend wasserbasiertes Gleitgel und beginne mit kleineren Größen, damit sich dein Partner wohl und sicher fühlt.</string>
    <string name="anus_use_accessories_1_action">%, streichle %s Anus sanft mit einer Feder oder anderen weichen Accessoires. Solche zarten Berührungen können sehr sinnlich und erregend sein.</string>
    <string name="anus_kiss_action">%, küsse %s Anus sanft. Achte darauf, dass der Bereich sauber und gut befeuchtet ist, um Komfort und Hygiene zu gewährleisten.</string>
    <string name="anus_lick_action">%, lecke %s Anus sanft. Achte darauf, dass der Bereich sauber und gut befeuchtet ist, um Komfort und Hygiene sicherzustellen. Rimming (Analingus) kann für manche Menschen sehr erregend und intim sein.</string>
    <string name="anus_ice_action">%, gleite sanft mit einem Eiswürfel über %s Anus. Achte aufmerksam auf die Reaktionen deines Partners und respektiere stets seine Grenzen und Wünsche.</string>
    <string name="anus_itself_action">%, % kann seinen Anus selbst mit den Fingern oder speziellen Toys stimulieren, während du zuschaust und ihn dabei unterstützt. Gemeinsame Masturbation kann eine besonders intime und erregende Erfahrung sein.</string>
    <string name="buttocks_massage_action">%, massiere %s Gesäß sanft. Verwende kreisende Bewegungen, sanften Druck, Streicheln, leichte Klapse, Reiben, Kneifen oder tiefe, massierende Bewegungen, um deinen Partner zu erregen. Massageöle oder Lotionen können die Stimulation in diesem Bereich intensivieren.</string>
    <string name="buttocks_kiss_action">%, küsse %s Gesäß zärtlich. Verspielte Küsse können Erregung und Lust hervorrufen.</string>
    <string name="buttocks_lick_action">%, lecke %s Gesäß sanft. Du kannst dabei dem Bereich rund um den Anus besondere Aufmerksamkeit schenken.</string>
    <string name="buttocks_bite_action">%, knabbere sanft an %s Gesäß. Achte auf die Reaktionen deines Partners, um das Vergnügen zu steigern.</string>
    <string name="buttocks_use_accessories_action">%, verwende eine Feder oder andere weiche Accessoires, um %s Gesäß zu stimulieren. Gleite damit sanft über die Haut und schenke dem Bereich um den Anus besondere Aufmerksamkeit – das sorgt für Abwechslung und neue Empfindungen.</string>
    <string name="buttocks_ice_action">%, gleite sanft mit einem Eiswürfel über %s Gesäß. Das Spiel mit der Temperatur kann zusätzliches Vergnügen und aufregende Empfindungen erzeugen.</string>
    <string name="glans_massage_action">%, massiere vorsichtig %s Eichel. Verwende verschiedene Techniken wie sanftes Drücken, leichtes Umfassen, Auf- und Abbewegungen oder kreisende Massagen. Trage wasserbasiertes Gleitgel auf, um die Eichel zu befeuchten und die Handbewegungen geschmeidiger zu machen.</string>
    <string name="glans_kiss_action">%, küsse sanft %s Eichel. Verwende etwas wasserbasiertes Gleitgel, um sie angenehm zu befeuchten und die Bewegungen zu erleichtern.</string>
    <string name="glans_lick_action">%, lecke sanft %s Eichel mit deiner Zunge. Variiere die Bewegungen und Rhythmen – etwa kreisende Bewegungen – um herauszufinden, was deinem Partner besonders gefällt.</string>
    <string name="glans_bite_action">%, beiße ganz vorsichtig in %s Eichel. Achte aufmerksam auf die Reaktionen deines Partners und gehe behutsam auf seine Signale ein.</string>
    <string name="glans_suck_action">%, sauge sanft an %s Eichel.</string>
    <string name="glans_use_accessories_action">%, verwende spezielle Toys wie Penis-Massager oder Vibratoren, um %s Eichel gezielt zu stimulieren.</string>
    <string name="glans_ice_action">%, gleite mit einem Eiswürfel sanft über %s Eichel. Das Spiel mit der Temperatur kann sehr erregend sein.</string>
    <string name="glans_itself_action">%, erlaube %, seine Eichel selbst zu stimulieren. Achte auf seine Vorlieben und Reaktionen, und unterstütze ihn dabei einfühlsam.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_massage_action">%, massiere %s Hoden sanft. Streichele sie mit leichten, kreisenden Bewegungen, sanftem Druck oder zarten Streichungen. Achte auf die Reaktionen und Vorlieben deines Partners. Verwende ausreichend wasserbasiertes Gleitgel und stimme deine Berührungen auf seine Empfindungen ab.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_kiss_action">%, küsse %s Hoden sanft.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_lick_action">%, verwende deine Zunge, um %s Hoden zu stimulieren. Lecke und streichle sie mit zarten Bewegungen. Variiere die Bewegungen und Rhythmen, um herauszufinden, was deinem Partner am meisten Freude bereitet.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_bite_action">%, beiße sanft in %s Hoden. Achte dabei auf die Reaktionen und Vorlieben deines Partners.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_suck_action">%, sauge sanft an %s Hoden und Hodensack. Variiere die Bewegungen und Rhythmen, um herauszufinden, was deinem Partner am meisten Freude bereitet.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_use_accessories_0_action">%, verwende spezielle Sexspielzeuge zur Stimulation von %s Hoden und Hodensack, wie Massager oder Vibratoren.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_use_accessories_1_action">%, verwende eine Feder oder andere weiche Accessoires zur Stimulation von %s Hoden. Sanftes Streicheln kann zusätzliche Erregung hervorrufen.</string>
    <string name="perineum_massage_action">%, massiere sanft %s Damm. Streichele diesen Bereich mit leichten, kreisenden Bewegungen oder Auf- und Abbewegungen. Achte auf die Reaktionen deines Partners und seine Vorlieben in Bezug auf Intensität und Druck.</string>
    <string name="perineum_lick_action">%, benutze deine Zunge, um %s Damm zu stimulieren. Liebkose diesen Bereich mit sanften Zungenbewegungen. Variiere Bewegungen und Rhythmen, um herauszufinden, was deinem Partner am meisten Freude bereitet.</string>
    <string name="perineum_use_accessories_action">%, verwende verschiedene Accessoires wie Federn, Vibratoren oder Massager, um %s Damm zu stimulieren. Achte darauf, ausreichend wasserbasiertes Gleitgel zu verwenden und auf die Reaktionen deines Partners einzugehen.</string>
    <string name="prostate_massage_action">%, verwende wasserbasiertes Gleitgel und führe deine Finger vorsichtig in %s Anus ein. Massiere die Prostata sanft, indem du kreisende Bewegungen an den Wänden des Mastdarms ausführst. Achte darauf, behutsam, sanft und rücksichtsvoll auf den Komfort deines Partners einzugehen.</string>
    <string name="prostate_use_accessories_action">%, verwende spezielle Sexspielzeuge wie Massager oder Vibratoren, um %s Prostata zu stimulieren. Achte darauf, ausreichend wasserbasiertes Gleitgel zu verwenden und den Anweisungen des Spielzeugs zu folgen.</string>
    <string name="prostate_itself_action">%, erlaube %, seine Prostata selbst zu stimulieren, während du zuschaust und ihn dabei unterstützt. Dies kann eine intime und aufregende Erfahrung für euch beide sein.</string>
    <string name="penis_massage_action">%, massiere sanft %s Penis. Achte darauf, ausreichend wasserbasiertes Gleitgel zu verwenden, um maximalen Komfort zu gewährleisten. Variiere Bewegungen und Rhythmen – wie Auf- und Abbewegungen, sanftes Streicheln oder leichtes Drücken –, um herauszufinden, was deinem Partner am meisten Freude bereitet.</string>
    <string name="penis_kiss_action">%, küsse %s Penis sanft. Bewege dich von der Basis bis zur Spitze und küsse ihn zärtlich.</string>
    <string name="penis_suck_action">%, sauge sanft an %s Penis. Variiere Bewegungen und Rhythmen, zum Beispiel Auf- und Abbewegungen mit deinen Lippen oder Deepthroating, um herauszufinden, was deinem Partner besonders gefällt.</string>
    <string name="penis_lick_action">%, lecke %s Penis. Verwende verschiedene Techniken – fahre mit deiner Zunge von der Basis bis zur Spitze und mache kreisende Bewegungen.</string>
    <string name="penis_use_accessories_0_action">%, verwende spezielle Massagegeräte zur Stimulation von %s Penis. Achte darauf, ausreichend wasserbasiertes Gleitgel zu benutzen, um maximalen Komfort zu gewährleisten.</string>
    <string name="penis_use_accessories_1_action">%, verwende Federn oder andere weiche Accessoires, um %s Penis zusätzlich zu stimulieren. Das sorgt für neue Empfindungen und zusätzliche Erregung.</string>
    <string name="penis_ice_action">%, verwende einen Eiswürfel, um %s Penis zu stimulieren. Das Spiel mit der Temperatur kann sehr erregend sein.</string>
    <string name="penis_itself_action">%, erlaube %, seinen eigenen Penis selbst zu massieren. Achte auf seine Reaktionen und Vorlieben.</string>
    <string name="nipples_massage_action">%, massiere vorsichtig %s Brustwarzen und die umliegende Region. Streiche, mache kreisende Bewegungen um die Brustwarzen und kneife sie leicht. Verwende Öle oder Lotionen, um angenehmere Empfindungen zu erzeugen.</string>
    <string name="nipples_kiss_action">%, küsse sanft %s Brustwarzen.</string>
    <string name="nipples_lick_action">%, lecke %s Brustwarzen und die Umgebung.</string>
    <string name="nipples_bite_action">%, experimentiere vorsichtig mit leichtem Beißen an %s Brustwarzen.</string>
    <string name="nipples_ice_action">%, bewege einen Eiswürfel um %s Brustwarzen oder lege ihn vorsichtig darauf, um ein Gefühl von Kühle und Erregung zu erzeugen.</string>
    <string name="nipples_use_accessories_0_action">%, verwende einen Massager, Vibrator oder eine Klammer mit einstellbarem Druck, um %s Brustwarzen zu streicheln und zu stimulieren. So kannst du neue aufregende Empfindungen erzeugen und die Sinnlichkeit der Accessoires genießen.</string>
    <string name="nipples_use_accessories_1_action">%, verwende eine Feder oder andere weiche Accessoires, um %s Brustwarzen zu stimulieren. Das kann zusätzliche Erregung hervorrufen.</string>
    <string name="nipples_suck_action">%, sauge sanft an %s Brustwarzen für zusätzliche Stimulation.</string>
    <string name="small_of_the_back_massage_action">%, massiere %s unteren Rücken sanft. Verwende verschiedene Techniken wie kreisende Bewegungen, leichten Druck oder sanftes Kneifen, um deinen Partner zu entspannen. Öl oder Lotion können die Massage sinnlicher gestalten.</string>
    <string name="small_of_the_back_kiss_action">%, küsse %s unteren Rücken. Erforsche diesen Bereich mit deinen Lippen und achte auf die Reaktionen deines Partners.</string>
    <string name="small_of_the_back_use_accessories_action">%, verwende eine Feder oder ein anderes weiches Accessoire, um sanft über %s unteren Rücken zu streichen.</string>
    <string name="small_of_the_back_ice_action">%, gleite sanft mit einem Eiswürfel über %s unteren Rücken. Das Spiel mit der Temperatur kann aufregende Empfindungen hervorrufen.</string>
    <string name="armpits_massage_action">%, massiere sanft %s Achselhöhlen. Verwende leichte kreisende Bewegungen oder sanfte Streicheleinheiten, um diesen Bereich zu stimulieren. Öl oder Lotion können die Massage noch anregender machen.</string>
    <string name="armpits_kiss_action">%, küsse %s Achselhöhlen mit deinen Lippen. Verspielte Küsse und sanfte Berührungen können sehr erregend sein.</string>
    <string name="armpits_use_accessories_action">%, benutze eine Feder oder andere weiche Accessoires, um %s Achselhöhlen sanft zu stimulieren.</string>
    <string name="armpits_ice_action">%, verwende einen Eiswürfel, um %s Achselhöhlen zusätzlich zu stimulieren. Gleite langsam und sanft mit dem Eiswürfel über ihre Haut, um neue Empfindungen und Erregung zu erzeugen.</string>
    <string name="inner_arms_massage_action">%, massiere sanft die Innenseiten von %s Armen. Verwende streichende, kreisende Bewegungen und leichtes Kneifen für zusätzliche Stimulation. Eine Massage mit Öl oder Lotion kann die Empfindungen intensivieren.</string>
    <string name="inner_arms_kiss_action">%, küsse die Innenseiten von %s Armen oder knabbere leicht mit deinen Lippen daran. Verspielte Küsse und zarte Berührungen können sehr erregend sein.</string>
    <string name="inner_arms_lick_action">%, benutze deine Zunge, um die Innenseiten von %s Armen zu stimulieren. Sanftes Lecken entlang der Innenseiten kann angenehme Empfindungen und Erregung hervorrufen.</string>
    <string name="inner_arms_use_accessories_action">%, benutze eine Feder oder andere weiche Accessoires, um die Innenseiten von %s Armen sanft zu stimulieren.</string>
    <string name="inner_arms_ice_action">%, benutze einen Eiswürfel für eine zusätzliche Stimulation der Innenseiten von %s Armen. Das Spiel mit der Temperatur kann neue Empfindungen und Abwechslung bringen.</string>
    <string name="inner_wrist_massage_action">%, massiere sanft die Innenseiten von %s Handgelenken. Die Verwendung von Öl oder Lotion kann die Empfindungen intensivieren und die Massage sinnlicher machen.</string>
    <string name="inner_wrist_kiss_action">%, küsse zärtlich die Innenseiten von %s Handgelenken. Verspielte Küsse und sanfte Berührungen können sehr erregend wirken.</string>
    <string name="inner_wrist_lick_action">%, lecke sanft die Innenseiten von %s Handgelenken. Zärtliches Lecken entlang der Haut kann angenehme Empfindungen hervorrufen und erregend sein.</string>
    <string name="inner_wrist_use_accessories_action">%, verwende eine Feder oder andere weiche Accessoires, um die Innenseiten von %s Handgelenken zu stimulieren. Das kann Abwechslung und neue Empfindungen in euer Spiel bringen.</string>
    <string name="inner_wrist_ice_action">%, gleite mit einem Eiswürfel sanft über die Innenseiten von %s Handgelenken. Das Spiel mit der Temperatur kann zusätzliche Erregung erzeugen.</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_massage_action">%, massiere %s Handflächen mit sanftem Druck und kreisenden Bewegungen. Dies kann wohltuende Empfindungen und tiefe Entspannung hervorrufen.</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_kiss_action">%, küsse zärtlich %s Handflächen. Widme besondere Aufmerksamkeit den Fingerspitzen und verwöhne sie mit sanften Küssen.</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_lick_action">%, lecke sanft über %s Handflächen und Fingerspitzen. Dies kann zusätzliche Erregung und angenehme Sinneseindrücke erzeugen.</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_suck_action">%, sauge sanft an %s Fingerspitzen. Das kann die Erregung intensivieren und neue Empfindungen wecken.</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_use_accessories_action">%, verwende Federn oder andere weiche Accessoires, um %s Handflächen und Fingerspitzen zu stimulieren. Dies kann neue Reize setzen und die Erregung steigern.</string>
    <string name="behind_the_knee_massage_action">%, massiere sanft den Bereich hinter %s Knien. Verwende leichte kreisende Bewegungen, sanften Druck oder leichtes Kneifen. Achte dabei auf die Reaktionen und Vorlieben deines Partners. Massageöl oder Lotion können die Empfindungen zusätzlich intensivieren.</string>
    <string name="behind_the_knee_kiss_action">%, küsse zärtlich den Bereich hinter %s Knien und knabbere sanft mit deinen Lippen daran. Erotische Küsse und zarte Berührungen können besonders erregend sein.</string>
    <string name="behind_the_knee_lick_action">%, lecke sanft den Bereich hinter %s Knien, um angenehme Empfindungen und Erregung zu erzeugen.</string>
    <string name="behind_the_knee_use_accessories_action">%, verwende eine Feder oder andere weiche Accessoires im Bereich hinter %s Knien, um zusätzliche sinnliche Reize und Erregung zu erzeugen.</string>
    <string name="lips_massage_action">%, streichle sanft mit deinen Fingerspitzen über %s Lippen. Du kannst auch Lebensmittel wie Früchte oder Eiscreme verwenden. Streiche ein Stück davon über ihre Lippen und lass deine Partnerin es genießen. So kann sie neue Empfindungen und Erregung erleben.</string>
    <string name="lips_kiss_action">%, experimentiere mit verschiedenen Arten von Küssen – sanft, leidenschaftlich, verspielt oder mit leichten Berührungen deiner Lippen. Variiere Intensität und Rhythmus, um neue Empfindungen zu entdecken und % zu erregen.</string>
    <string name="lips_lick_action">%, benutze die Spitze deiner Zunge, um %s Lippen zu verwöhnen. Das kann sanftes Lecken, kreisende Bewegungen und andere Zungentechniken beinhalten. Finde heraus, was ihr am meisten Freude bereitet.</string>
    <string name="lips_bite_action">%, beiße %s Lippen vorsichtig und liebevoll, um neue Empfindungen zu wecken und die Erregung zu steigern. Für manche Menschen kann sanftes Beißen oder Zupfen besonders stimulierend sein.</string>
    <string name="lips_ice_action">%, gleite mit einem Eiswürfel über %s Lippen. Das Spiel mit der Temperatur kann aufregende neue Empfindungen hervorrufen und die Erregung steigern.</string>
    <string name="neck_massage_0_action">%, massiere %s Nacken. Wende sanften Druck und kreisende Bewegungen an, um die Muskeln deines Partners zu entspannen und angenehme Empfindungen zu erzeugen. Verwende Öl oder Lotion für ein noch angenehmeres Erlebnis.</string>
    <string name="neck_massage_1_action">%, variiere deine Berührungen und den Druck je nach %s Vorlieben. Nutze deine Fingerspitzen für sanfte Streicheleinheiten oder übe leichten Druck auf verschiedene Bereiche des Nackens aus. Vergiss nicht, Öl oder Lotion zu verwenden, um die Erregung zu steigern.</string>
    <string name="neck_kiss_action">%, küsse oder knabbere leicht an %s Nacken. Verspielte Küsse entlang des Nackens können angenehme Empfindungen und Erregung hervorrufen.</string>
    <string name="neck_lick_action">%, lecke %s Nacken. Dies kann erotische Empfindungen auslösen und die Stimulation intensivieren.</string>
    <string name="neck_use_accessories_action">%, verwende Federn oder andere weiche Accessoires, um %s Nacken zu stimulieren. Streiche mit den Federn sanft über ihren Nacken oder nutze weiche Accessoires, um neue sinnliche Empfindungen zu erzeugen.</string>
    <string name="neck_ice_action">%, gleite mit einem Eiswürfel über %s Nacken. Das Spiel mit der Temperatur kann neue, aufregende Empfindungen und Erregung hervorrufen.</string>
    <string name="inner_thigh_massage_0_action">%, massiere sanft die Innenseite von %s Oberschenkeln. Sanfte und zärtliche Berührungen können angenehme Empfindungen und Erregung hervorrufen. Verwende Öl oder Lotion für ein angenehmeres Erlebnis.</string>
    <string name="inner_thigh_massage_1_action">%, variiere deine Berührungen und den Druck auf der Innenseite von %s Oberschenkeln. Manche Menschen bevorzugen sanfte und leichte Berührungen, während andere intensivere und energischere Bewegungen mögen. Vergiss nicht, Öl oder Lotion für zusätzliche Erregung zu verwenden.</string>
    <string name="inner_thigh_kiss_action">%, streichle die Innenseite von %s Oberschenkeln mit deinen Lippen, küsse sie oder knabbere sanft daran. Verspielte Küsse und zärtliche Berührungen können sehr erregend sein.</string>
    <string name="inner_thigh_lick_action">%, benutze deine Zunge, um die Innenseite von %s Oberschenkeln zu stimulieren. Leichtes Lecken entlang der Oberschenkelinnenseite kann angenehme Empfindungen und Erregung hervorrufen.</string>
    <string name="inner_thigh_bite_action">%, knabbere sanft an der Außenseite von %s Oberschenkeln für zusätzliche Stimulation.</string>
    <string name="inner_thigh_use_accessories_0_action">%, verwende Federn oder andere weiche Accessoires, um die Innenseite von %s Oberschenkeln zu stimulieren. Das kann Abwechslung und neue Empfindungen in euer Erlebnis bringen.</string>
    <string name="inner_thigh_use_accessories_1_action">%, verwende einen Massager, Vibrator oder andere Accessoires für zusätzliche Stimulation an der Außenseite von %s Oberschenkeln. Das wird deinem Partner unvergessliche Empfindungen schenken und ihm helfen, mehr Erregung zu erleben.</string>
    <string name="inner_thigh_ice_action">%, benutze einen Eiswürfel für zusätzliche Stimulation an der Innenseite von %s Oberschenkeln. Das kann zu intensiverem Lustempfinden führen.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_massage_0_action">%, massiere %s Füße mit kreisenden Bewegungen, übe sanften Druck aus und bewege dich von der Basis der Zehen bis zur Ferse. Konzentriere dich auf verschiedene Punkte an den Füßen, um sie zu entspannen und zu stimulieren. Die Verwendung von Öl oder Lotion hilft deinem Partner, sich besser zu entspannen und mehr Freude zu empfinden.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_massage_1_action">%, streichle %s Füße und Zehen mit deinen Fingerspitzen. Das kann eine angenehme und beruhigende Geste sein.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_kiss_action">%, küsse %s Füße und Zehen für zusätzliche Stimulation und Erregung.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_lick_action">%, benutze deine Zunge, um %s Füße und Zehen zu stimulieren. Das Lecken ihrer Füße und Zehen kann angenehme Empfindungen hervorrufen.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_suck_action">%, sauge sanft an %s Zehen. Das hilft deinem Partner, sich zu entspannen und zusätzliches Vergnügen sowie Erregung zu erleben.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_use_accessories_action">%, massiere %s Füße mit Federn, Massagebällen, Rollmassagern oder speziellen Accessoires. Das kann die Empfindungen intensivieren und für Abwechslung sorgen.</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_ice_action">%, verwende einen Eiswürfel für zusätzliche Stimulation von %s Füßen. Gleite mit dem Eiswürfel sanft über ihre Füße und übe leichten Druck auf verschiedene Punkte aus, um sie zu entspannen und zu stimulieren.</string>

    <string name="about_app_description">\t\tWillkommen bei LoveIn - der mobilen Anwendung, die Freude, Vergnügen und neue Erfahrungen
        in Ihr intimes Leben bringen möchte! LoveIn ist eine einzigartige Erfahrung für Paare, die neue emotionale
        Facetten und intime Szenarien entdecken möchten, um ihre Beziehung zu stärken und die Bindung zum Partner zu
        verbessern.\n\n

        \t\tFunktionen der App:\n\n
        • Personalisierte Erfahrung: Mit LoveIn können Sie Ihren Charakter erstellen, indem Sie Ihr Geschlecht und Ihren
        Namen wählen und Ihre bevorzugten erogenen Zonen festlegen. Dies ermöglicht es Ihnen, einzigartige und intime
        Momente zu genießen, die speziell für Sie und Ihren Partner geschaffen wurden.\n\n
        • Spielen zu zweit oder in einer größeren Gruppe: LoveIn beschränkt Sie nicht in der Anzahl der Teilnehmer. Sie
        können zu zweit spielen und gemütliche und romantische Momente erleben oder Freunde hinzufügen, um lustige,
        aufregende und erregende Spiele zu genießen, die neue Aspekte Ihres intimen Lebens enthüllen.\n\n
        • Vielfalt an Aktionen: Drücken Sie die "Spielen" -Taste und Ihnen wird eine Karte mit einer Aktion angezeigt,
        die einer der Spieler gegenüber dem anderen ausführen muss. Dabei liegt der Fokus auf einer zufälligen erogenen
        Zone, die vom zweiten Spieler ausgewählt wird. Dadurch erweitern Sie Ihre intimen Horizonte und bringen Freude
        und Glück in Ihre gegenseitige Beziehung.\n\n
        • Stärkung der Verbindung und des Vertrauens: LoveIn wurde entwickelt, um offene und ehrliche Kommunikation
        zwischen Partnern zu fördern, neue Facetten ihrer Beziehung aufzudecken und das Vertrauensniveau und die Nähe zu
        erhöhen.\n\n

        \t\tTreten Sie LoveIn bei und entdecken Sie unerforschte Facetten des Vergnügens und der Freude in Ihrem intimen
        Leben. Tauchen Sie ein in ein einzigartiges Erlebnis, das mit Liebe und Sorgfalt geschaffen wurde, und teilen
        Sie Momente der Leidenschaft und Intimität mit Ihrem Partner oder Ihren Freunden. Genießen Sie Mut und Neuheit
        in Ihrer Beziehung mit LoveIn.
    </string>

    <string name="finish_description">Die Untersuchung der erogenen Zonen ist abgeschlossen. Du kannst zurückgehen und von vorn beginnen.</string>
    <string name="finish_title">Die Studie ist abgeschlossen</string>
    <string name="ok_button">OK</string>
    <string name="download_body_map_and_rating">Körperkarte und Bewertungen herunterladen</string>
    <string name="open_next_card">Nächste Karte öffnen</string>
    <string name="report_saved_in_fmt">Body-Map und Bewertung in %1$s gespeichert</string>
    <string name="body_map_and_ratings">koerperkarte_und_bewertungen</string>
    <string name="open_report">Öffnen</string>
    <string name="no_pdf_viewer">Kein PDF-Viewer auf diesem Gerät installiert.</string>
</resources>