<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Love In</string>
    <string name="play_button">Spielen</string>
    <string name="players_name">Spielername</string>
    <string name="add_next_player">Nächsten Spieler hinzufügen</string>
    <string name="erogenous_zones">Erogene Zonen</string>
    <string name="clear">Löschen</string>
    <string name="scalp_and_hair">Kopfhaut und Haare</string>
    <string name="ears">Ohren</string>
    <string name="navel">Bauchnabel</string>
    <string name="lower_stomach">Unterer Bauch</string>
    <string name="small_of_the_back">Kreuzbein</string>
    <string name="armpits">Achselhöhlen</string>
    <string name="inner_arms">Innere Arme</string>
    <string name="inner_wrist">Innere Handgelenke</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips">Handflächen und Fingerspitzen</string>
    <string name="behind_the_knee">Hinter dem Knie</string>
    <string name="nipples">Brustwarzen</string>
    <string name="lips">Lippen</string>
    <string name="neck">Hals</string>
    <string name="inner_thigh">Innere Oberschenkel</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes">Fußsohlen und Zehen</string>
    <string name="glans">Eichel</string>
    <string name="scrotum_and_testicles">Hodensack und Hoden</string>
    <string name="perineum">Damm</string>
    <string name="prostate">Prostata</string>
    <string name="areola_and_nipples">Brustwarzenhof und Brustwarzen</string>
    <string name="pubic_mound">Schamhügel</string>
    <string name="clitoris">Klitoris</string>
    <string name="g_spot">G-Punkt</string>
    <string name="anus">Anus</string>

    <string name="not_enough_players_alert_title">Nicht genügend Spieler</string>
    <string name="not_enough_players_alert_description">Du benötigst mindestens 2 Spieler, um das Spiel zu starten.
    </string>
    <string name="add_player_names_alert_title">Füge Spielernamen hinzu</string>
    <string name="add_player_names_alert_description">Du musst Spielernamen hinzufügen, um das Spiel zu starten.
    </string>
    <string name="add_player_ero_zones_alert_title">Füge erogene Zonen der Spieler hinzu</string>
    <string name="add_player_ero_zones_alert_description">Du musst erogene Zonen der Spieler hinzufügen, um das Spiel zu
        starten.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_massage_action">%, massiere die Kopfhaut von % sanft. Übe leichten Druck auf
        die Kopfhaut aus und variiere die Geschwindigkeit und Intensität der Massage entsprechend den Vorlieben deines
        Partners. Anschließend massiere vorsichtig den Kopf mit den Fingerspitzen in kreisenden Bewegungen für 1-3
        Minuten.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_scratch_action">%, kratze leicht die Kopfhaut von %. Bewege dich vom Nacken zur
        Stirn und von den Ohren nach oben zur Kopfmitte, indem du die Geschwindigkeit und Intensität der Bewegungen für
        zusätzliche Empfindungen veränderst.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_pinch_action">%, kneife leicht die Kopfhaut von %. Während du sanft kneifst,
        bewege dich vom Nacken zur Stirn und von den Ohren nach oben zur Kopfmitte für zusätzliche Stimulation deines
        Partners.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_pull_action">%, fahre mit deinen Fingern durch %s Haare und ziehe sie sanft.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_0_action">%, benutze einen weichen Kamm oder einen Kamm mit breiten
        Zinken, um %s Haare sanft zu kämmen. Dies kann angenehme Empfindungen erzeugen, besonders wenn du es langsam
        und rhythmisch machst.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_blow_warm_air_action">%, puste sanft warme Luft auf %s Kopfhaut und Haare. Dies
        wird zusätzliche Erregung erzeugen und deinem Partner Entspannung verschaffen.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_1_action">%, erkunde verschiedene sensorische Erfahrungen, indem du
        duftende Haarprodukte wie Öle oder Parfums auf %s Kopfhaut und Haare aufträgst.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_2_action">%, verwende spezielle Kopfmassagegeräte. Dies wird %
        helfen, sich entspannter zu fühlen und zusätzliche Stimulation zu erfahren.
    </string>
    <string name="ears_massage_action">%, massiere sanft die Ohrläppchen von %. Verwende leichten Druck und
        kreisende Bewegungen, um die Ohrläppchen zu stimulieren.
    </string>
    <string name="ears_whisper_action">%, flüstere zärtliche Worte zu %. Die Ohren sind buchstäblich mit
        Nervenenden überfüllt und so empfindlich, dass viele Menschen sogar von einem heißen Flüstern erregt werden.
    </string>
    <string name="ears_bite_action">%, beiße vorsichtig in %s Ohrläppchen, um angenehme Empfindungen zu
        erzeugen.
    </string>
    <string name="ears_kiss_action">%, küsse sanft %s Ohrläppchen und den Bereich um ihr Ohr. Dadurch wirst du
        deinen Partner zusätzlich erregen und unvergessliche Empfindungen schenken.
    </string>
    <string name="ears_suck_action">%, sauge sanft an %s Ohrläppchen, um zusätzliche Erregung und neue
        Empfindungen zu erhalten.
    </string>
    <string name="ears_use_accessories_action">%, benutze eine Feder oder ein anderes weiches Accessoire, um die
        äußeren Konturen von %s Ohren sanft zu streicheln und ihrer Form zu folgen.
    </string>
    <string name="ears_ice_action">%, verwende einen Eiswürfel, um die Nervenenden der Ohrläppchen von % zu
        stimulieren. Führe den Eiswürfel vorsichtig entlang der Konturen der Ohren, um zusätzliche Stimulation und
        Erregung zu bieten.
    </string>
    <string name="navel_kiss_action">%, küsse zärtlich den Bauchnabel und die Umgebung des Bauchnabels von %, um
        angenehme Empfindungen und Erregung zu erzeugen.
    </string>
    <string name="navel_lick_action">%, lecke sanft den Bauchnabel von % und spiele mit deiner Zunge darum
        herum.
    </string>
    <string name="navel_blow_warm_air_action">%, hauche warmen Atem auf %s Bauchnabel, um ein angenehmes Gefühl
        von Wärme zu erzeugen und die erogenen Rezeptoren zu stimulieren.
    </string>
    <string name="navel_use_accessories_action">%, verwende eine Feder oder andere weiche Accessoires. Streiche mit
        der Feder über die Haut rund um %s Bauchnabel und erzeuge angenehme Empfindungen und Erregung. Eine sanfte
        Berührung der Haut mit einer Feder kann sehr sinnlich sein.
    </string>
    <string name="navel_ice_action">%, fahre vorsichtig mit einem Eiswürfel um %s Bauchnabel herum. Das Eis
        erzeugt kühle Empfindungen und stimuliert die erogenen Rezeptoren.
    </string>
    <string name="lower_stomach_kiss_action">%, küsse zärtlich den unteren Teil von % Bauch.</string>
    <string name="lower_stomach_lick_action">%, lecke sanft den unteren Teil von % Bauch, von ihrem Bauchnabel
        hinunter zum Schamhügel. Dadurch wird zusätzliche Erregung erzeugt und neue Empfindungen erlebt.
    </string>
    <string name="lower_stomach_massage_action">%, massiere sanft den unteren Teil von % Bauch mit kreisenden
        Bewegungen, leichtem Druck oder sanftem Kneifen. Verwende Öl oder Lotion, um die Erregung deines Partners zu
        steigern.
    </string>
    <string name="lower_stomach_scratch_action">%, fahre vorsichtig mit deinen Fingernägeln über die Haut des
        unteren Bauchbereichs von % und erzeuge dabei ein leichtes Unbehagen, das mit Erregung einhergeht.
    </string>
    <string name="lower_stomach_blow_warm_air_action">%, hauche sanft warme Atemluft auf den unteren Bauchbereich
        von % und erzeuge ein angenehmes Gefühl von Wärme, während du die erogenen Rezeptoren stimulierst.
    </string>
    <string name="lower_stomach_use_accessories_action">%, verwende eine Feder oder andere weiche Accessoires.
        Streiche mit der Feder über die Haut des unteren Bauchbereichs von % und erzeuge angenehme Empfindungen und
        Erregung. Ein leichter Federstrich auf der Haut kann sehr sinnlich sein.
    </string>
    <string name="lower_stomach_ice_action">%, streiche sanft mit einem Eiswürfel über den unteren Bauchbereich von
        %. Eis erzeugt kühle Empfindungen und stimuliert die erogenen Rezeptoren.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_massage_action">%, massiere die Brustwarzen und Brüste von % sanft. Mit
        leichten kreisenden Bewegungen, Kneifen und Druck verschaffst du deinem Partner zusätzliche Erregung und neue
        Empfindungen. Verwende Öle und Lotionen für eine sanftere und sinnlichere Massage.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_kiss_action">%, küsse die Brustwarzen und Brüste von % sanft.</string>
    <string name="areola_and_nipples_lick_action">%, lecke die Brustwarzen und Brüste von % sanft. Verspielte
        Küsse und Lecken können besonders erregend sein.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_bite_action">%, beiße leicht in die Brustwarzen und Brüste von %. Es ist
        wichtig, vorsichtig zu sein und nach ihren Vorlieben und Grenzen zu handeln.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_use_accessories_0_action">%, benutze spezielle Spielzeuge zur Stimulation von
        %s Brustwarzen und Areolen. Zum Beispiel können kleine Vibratoren, klitorale Stimulatoren und Nippelklemmen
        mit einstellbarem Druck effektiv sein, um Empfindungen und Erregung zu verstärken.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_use_accessories_1_action">%, benutze eine Feder oder andere weiche Accessoires,
        um %s Brustwarzen und Brüste zu streicheln. Sanftes Federnstreichen kann besonders erregend sein.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_ice_action">%, verwende Eiswürfel für zusätzliche Stimulation von %s
        Brustwarzen und Brüsten. Gleite vorsichtig mit dem Eiswürfel über die Brustwarzen und um sie herum, um neue
        Empfindungen zu erleben.
    </string>
    <string name="pubic_mound_massage_action">%, massiere %s Schamgegend sanft. Streichele sie mit leichten
        kreisenden Bewegungen oder gleite mit deinen Händen über ihre Oberfläche. Verwende Öle oder Lotionen. Erforsche
        die Textur und Form und achte auf die Reaktionen deines Partners.
    </string>
    <string name="pubic_mound_kiss_action">%, küsse und streichle %s Schamgegend sanft. Verspielte Küsse können
        besonders erregend sein.
    </string>
    <string name="pubic_mound_lick_action">%, benutze deine Zunge, um den Schambereich von % zu stimulieren. Das
        Lecken kann zusätzliche Erregung verschaffen.
    </string>
    <string name="pubic_mound_use_accessories_0_action">%, verwende eine Feder oder andere weiche Accessoires, um
        den Schambereich von % zu stimulieren. Gleite mit der Feder über die Oberfläche, um Abwechslung und neue
        Empfindungen hinzuzufügen.
    </string>
    <string name="pubic_mound_use_accessories_1_action">%, benutze spezielle Spielzeuge wie kleine Vibratoren oder
        klitorale Stimulatoren, um den Schambereich von % zusätzlich zu stimulieren und Abwechslung und neue
        Empfindungen hinzuzufügen.
    </string>
    <string name="pubic_mound_ice_action">%, benutze einen Eiswürfel für zusätzliche Stimulation des Schambereichs
        von %. Gleite den Eiswürfel über die Zone deines Partners. Das Spiel mit der Temperatur kann zusätzliche
        Erregung erzeugen.
    </string>
    <string name="clitoris_massage_0_action">%, streichle und massiere sanft %s Klitoris. Leichte kreisende
        Bewegungen und sorgfältige Streicheleinheiten helfen angenehme Empfindungen zu erzeugen. Verwende eine
        ausreichende Menge wasserbasiertes Gleitmittel, um Unannehmlichkeiten zu vermeiden.
    </string>
    <string name="clitoris_massage_1_action">%, massiere %s Klitoris mit sanftem Druck in Verbindung mit
        kreisenden Bewegungen. Verwende verschiedene Techniken und Intensitäten, um herauszufinden, was deinem Partner
        mehr Freude bereitet.
    </string>
    <string name="clitoris_kiss_action">%, küsse %s Klitoris sanft. Variiere verschiedene Rhythmen, um
        herauszufinden, was deinem Partner am meisten Freude bereitet.
    </string>
    <string name="clitoris_lick_action">%, benutze deine Zunge, um %s Klitoris zu verwöhnen. Verwende
        verschiedene Techniken wie kreisende Bewegungen, leichten Druck mit der Zunge und Saugen für zusätzliche
        Stimulation. Die orale Stimulation der Klitoris kann sehr erregend sein.
    </string>
    <string name="clitoris_bite_action">%, beiße sanft und vorsichtig in %s Klitoris für zusätzliche
        Stimulation. Beachte die Vorlieben deines Partners.
    </string>
    <string name="clitoris_use_accessories_action">%, verwende spezielle Klitorisstimulatoren, Vibratoren oder
        Massagegeräte für zusätzliche Klitorisstimulation bei %. Stelle sicher, dass du eine ausreichende Menge
        wasserbasiertes Gleitmittel verwendest und auf die Reaktionen deines Partners achtest.
    </string>
    <string name="clitoris_itself_action">%, erlaube %, ihre Klitoris selbstständig zu stimulieren. Dies kann
        eine intime und erregende Erfahrung sein.
    </string>
    <string name="g_spot_massage_action">%, führe einen oder zwei Finger in %s Vagina ein, oder du kannst ein
        spezielles gebogenes Sexspielzeug zur Stimulation des G-Punkts verwenden. Verwende wasserbasiertes Gleitmittel,
        um die Region zu befeuchten und die Bewegung zu erleichtern. Finde eine kleine Erhebung an der vorderen Wand der
        Vagina. Massiere den G-Punkt sanft mit kreisenden Bewegungen und variiere Rhythmus und Intensität.
    </string>
    <string name="g_spot_itself_action">%, erlaube %, ihren G-Punkt selbstständig mit den Fingern oder einem
        speziellen gebogenen Sexspielzeug zu stimulieren. Dies kann eine intime und erregende Erfahrung sein.
    </string>
    <string name="anus_massage_action">%, benutze wasserbasiertes Gleitgel und beginne mit sanften
        Fingerstreicheleien rund um den Anus von %. Nach und nach kannst du vorsichtig und behutsam mit dem Finger
        in den Anus eindringen. Es ist wichtig, vorsichtig zu sein, auf die Reaktion deines Partners zu achten und seine
        Vorlieben und Grenzen zu respektieren.
    </string>
    <string name="anus_use_accessories_0_action">%, benutze spezielle Analspielzeuge wie Analplugs oder Analdildos,
        um den Anus von % zu stimulieren. Achte darauf, eine ausreichende Menge an wasserbasiertem Gleitgel zu
        verwenden und beginne mit kleineren Spielzeugen, damit sich dein Partner daran gewöhnen und sich wohlfühlen
        kann.
    </string>
    <string name="anus_use_accessories_1_action">%, benutze eine Feder oder andere weiche Accessoires, um den Anus
        von % zu stimulieren. Sanfte Streicheleinheiten können sehr sinnlich und erregend sein.
    </string>
    <string name="anus_kiss_action">%, küsse den Anus von % sanft. Achte darauf, dass der anale Bereich sauber
        und geschmiert ist, für mehr Komfort und Hygiene.
    </string>
    <string name="anus_lick_action">%, lecke den Anus von % sanft. Achte darauf, dass der anale Bereich sauber
        und geschmiert ist, für mehr Komfort und Hygiene. Rimming (Anilingus) kann für manche Menschen erotisch und
        erregend sein.
    </string>
    <string name="anus_ice_action">%, benutze einen Eiswürfel, um den Anus von % zu stimulieren. Es ist wichtig,
        vorsichtig zu sein, auf die Reaktion deines Partners zu achten und seine Vorlieben und Grenzen zu respektieren.
    </string>
    <string name="anus_itself_action">%, % kann seinen Anus selbstständig mit den Fingern oder speziellen
        Sexspielzeugen stimulieren, und du kannst dabei zuschauen und ihn unterstützen. Gegenseitige Masturbation kann
        eine intime und erregende Erfahrung sein.
    </string>
    <string name="buttocks_massage_action">%, massiere %\' Gesäß. Verwende kreisende Bewegungen, sanften Druck,
        Streicheln, leichte Klapse, Reiben, Kneifen oder tiefe massierende Bewegungen, um deinen Partner zu erregen.
        Massageöle oder Lotionen können die Stimulation in diesem Bereich verstärken.
    </string>
    <string name="buttocks_kiss_action">%, küsse %\' Gesäß. Verspielte Küsse können Erregung und Vergnügen
        hervorrufen.
    </string>
    <string name="buttocks_lick_action">%, lecke %\' Gesäß. Du kannst besondere Aufmerksamkeit auf den Bereich
        um den Anus legen.
    </string>
    <string name="buttocks_bite_action">%, knabbere sanft an %\' Gesäß. Beachte die Reaktion deines Partners für
        mehr Genuss.
    </string>
    <string name="buttocks_use_accessories_action">%, verwende Federn oder weiche Accessoires, um %\' Gesäß zu
        stimulieren. Gleite mit der Feder über die Oberfläche, um Abwechslung und neue Empfindungen hinzuzufügen, wobei
        du besonders auf den Bereich um den Anus achtest.
    </string>
    <string name="buttocks_ice_action">%, gleite sanft mit einem Eiswürfel über %\' Gesäß. Dies wird
        zusätzliches Vergnügen und neue Empfindungen bereiten.
    </string>
    <string name="buttocks">Gesäß</string>
    <string name="glans_massage_action">%, massiere vorsichtig die Eichel von %. Verwende verschiedene Techniken
        wie sanftes Drücken und Zusammenziehen der Eichel, Auf- und Abbewegungen oder kreisförmige Bewegungen, um die
        Eichel zu massieren. Benutze wasserbasiertes Gleitmittel, um die Eichel zu befeuchten und die Bewegung der Hände
        zu erleichtern.
    </string>
    <string name="glans_kiss_action">%, küsse vorsichtig die Eichel von %. Verwende wasserbasiertes Gleitmittel,
        um die Eichel zu befeuchten und die Bewegungen zu erleichtern.
    </string>
    <string name="glans_lick_action">%, lecke vorsichtig die Eichel von % mit deiner Zunge. Variiere die
        Bewegungen und Rhythmen, zum Beispiel kreisförmige Bewegungen mit der Zunge, um herauszufinden, was deinem
        Partner am meisten Freude bereitet.
    </string>
    <string name="glans_bite_action">%, beiße vorsichtig in die Eichel von %. Achte auf die Reaktion deines
        Partners und reagiere auf seine Signale.
    </string>
    <string name="glans_suck_action">%, sauge vorsichtig an der Eichel von %.</string>
    <string name="glans_use_accessories_action">%, verwende spezielle Spielzeuge wie Penis-Massager oder Vibratoren,
        um die Eichel von % zu stimulieren.
    </string>
    <string name="glans_ice_action">%, benutze einen Eiswürfel, um die Eichel von % zu stimulieren. Das Spielen
        mit der Temperatur kann sehr aufregend sein.
    </string>
    <string name="glans_itself_action">%, erlaube %, seine Eichel selbst zu stimulieren. Achte auf seine
        Vorlieben und Reaktionen und unterstütze ihn in diesem Prozess.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_massage_action">%, massiere %\' Hoden. Streichle sie sanft mit leichten
        kreisenden Bewegungen, Streichungen oder leichtem Druck. Achte auf die Reaktionen und Vorlieben deines Partners.
        Verwende ausreichend Wasserbasis Gleitgel und stimme dich auf die Reaktionen deines Partners ab.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_kiss_action">%, küsse %\' Hoden sanft.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_lick_action">%, verwende deine Zunge, um %\' Hoden zu stimulieren. Lecke
        und streichle sie mit zarten Bewegungen. Varriere verschiedene Bewegungen und Rhythmen, um herauszufinden, was
        deinem Partner am meisten Freude bereitet.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_bite_action">%, beiße %\' Hoden sanft. Achte auf die Reaktionen und
        Vorlieben deines Partners.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_suck_action">%, sauge %\' Hoden und Hodensack sanft. Varriere
        verschiedene Bewegungen und Rhythmen, um herauszufinden, was deinem Partner am meisten Freude bereitet.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_use_accessories_0_action">%, verwende spezielle Sexspielzeuge zur
        Stimulation von %\' Hoden und Hodensack, wie Massager oder Vibratoren.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_use_accessories_1_action">%, verwende eine Feder oder andere weiche
        Accessoires zur Stimulation von %\' Hoden. Sanftes Streicheln wird zusätzliche Erregung schaffen.
    </string>
    <string name="perineum_massage_action">%, massieren Sie sanft %\' Damm. Streicheln Sie diesen Bereich mit
        leichten kreisenden Bewegungen oder Auf- und Abbewegungen. Achten Sie auf die Reaktionen Ihres Partners und
        seine Vorlieben hinsichtlich Intensität und Druck.
    </string>
    <string name="perineum_lick_action">%, verwenden Sie Ihre Zunge, um %\' Damm zu stimulieren. Liebkosen Sie
        diesen Bereich mit sanften Zungenbewegungen. Variieren Sie verschiedene Bewegungen und Rhythmen, um
        herauszufinden, was Ihrem Partner am meisten Freude bereitet.
    </string>
    <string name="perineum_use_accessories_action">%, verwenden Sie verschiedene Accessoires wie Federn, Vibratoren
        oder Massager, um %\' Damm zu stimulieren. Achten Sie darauf, eine ausreichende Menge wasserbasiertes
        Gleitmittel zu verwenden und auf die Reaktionen Ihres Partners einzugehen.
    </string>
    <string name="prostate_massage_action">%, verwenden Sie wasserbasiertes Gleitmittel und führen Sie Ihre Finger
        vorsichtig in % Anus ein. Massieren Sie vorsichtig die Prostata, indem Sie kreisende Bewegungen an den
        Wänden des Mastdarms machen. Es ist wichtig, vorsichtig, sanft und rücksichtsvoll auf den Komfort Ihres Partners
        zu achten.
    </string>
    <string name="prostate_use_accessories_action">%, verwenden Sie spezielle Sexspielzeuge wie Massager oder
        Vibratoren, um die Prostata von % zu stimulieren. Stellen Sie sicher, dass Sie eine ausreichende Menge
        wasserbasiertes Gleitmittel verwenden und den Anweisungen des Spielzeugs folgen.
    </string>
    <string name="prostate_itself_action">%, lassen Sie % seine Prostata selbst stimulieren, und Sie können
        zuschauen und ihn in diesem Prozess unterstützen. Es kann eine intime und aufregende Erfahrung für euch beide
        sein.
    </string>
    <string name="penis">Penis</string>
    <string name="penis_massage_action">%, massieren Sie sanft %\' Penis. Stellen Sie sicher, dass Sie eine
        ausreichende Menge wasserbasiertes Gleitmittel verwenden, um mehr Komfort zu gewährleisten. Variieren Sie
        verschiedene Bewegungen und Rhythmen, wie Auf- und Abwärtsbewegungen, leichte Streicheleinheiten und sanfte
        Druckausübung, um herauszufinden, was Ihrem Partner am meisten Freude bereitet.
    </string>
    <string name="penis_kiss_action">%, küssen Sie %\' Penis sanft. Bewegen Sie sich von der Basis des Penis bis
        zur Spitze und küssen Sie ihn zärtlich.
    </string>
    <string name="penis_suck_action">%, saugen Sie %\' Penis sanft. Variieren Sie verschiedene Bewegungen und
        Rhythmen, wie Auf- und Abwärtsbewegungen mit Ihren Lippen, Deepthroating, um herauszufinden, was Ihrem Partner
        am meisten Freude bereitet.
    </string>
    <string name="penis_lick_action">%, lecken Sie %\' Penis. Verwenden Sie verschiedene Techniken, führen Sie
        Ihre Zunge von der Basis bis zur Spitze des Penis, verwenden Sie kreisende Bewegungen.
    </string>
    <string name="penis_use_accessories_0_action">%, verwenden Sie spezielle Massagegeräte, um %\' Penis zu
        stimulieren. Achten Sie darauf, eine ausreichende Menge wasserbasiertes Gleitmittel für mehr Komfort zu
        verwenden.
    </string>
    <string name="penis_use_accessories_1_action">%, verwenden Sie Federn oder andere weiche Accessoires, um %\'
        Penis zusätzlich zu stimulieren. Dies wird zusätzliche Empfindungen und Erregung bringen.
    </string>
    <string name="penis_ice_action">%, verwenden Sie einen Eiswürfel, um %\' Penis zu stimulieren. Das Spiel mit
        der Temperatur kann sehr aufregend sein.
    </string>
    <string name="penis_itself_action">%, erlauben Sie %, seinen eigenen Penis zu massieren. Achten Sie auf
        seine Reaktionen und Vorlieben.
    </string>
    <string name="nipples_massage_action">%, massieren Sie vorsichtig die Brustwarzen von % und die Umgebung.
        Streichen Sie, machen Sie kreisende Bewegungen um die Brustwarzen und kneifen Sie leicht. Verwenden Sie Öle oder
        Lotionen für angenehmere Empfindungen.
    </string>
    <string name="nipples_kiss_action">%, küssen Sie sanft %\' Brustwarzen.</string>
    <string name="nipples_lick_action">%, lecken Sie %\' Brustwarzen und die Umgebung.</string>
    <string name="nipples_bite_action">%, Sie können mit leichtem Beißen an %\' Brustwarzen experimentieren,
        vorsichtig und behutsam.
    </string>
    <string name="nipples_ice_action">%, bewegen Sie einen Eiswürfel um %\' Brustwarzen oder legen Sie ihn
        vorsichtig darauf, um ein Gefühl von Kühle und Erregung zu erzeugen.
    </string>
    <string name="nipples_use_accessories_0_action">%, verwenden Sie einen Massager, Vibrator oder eine Klammer mit
        einstellbarem Druck, um %\' Brustwarzen zu streicheln und zu stimulieren und neue aufregende Empfindungen zu
        erzeugen und die Sinnlichkeit der Accessoires zu genießen.
    </string>
    <string name="nipples_use_accessories_1_action">%, verwenden Sie eine Feder oder andere weiche Accessoires, um
        %\' Brustwarzen zu stimulieren. Dies kann zusätzliche Erregung hervorrufen.
    </string>
    <string name="nipples_suck_action">%, sauge sanft an %\' Brustwarzen für zusätzliche Stimulation.</string>
    <string name="areola_and_nipples_suck_action">%, sauge sanft an %s Brustwarzen für zusätzliche
        Stimulation.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_massage_action">%, massiere %s unteren Rücken. Verwende verschiedene
        Techniken wie kreisende Bewegungen, sanften Druck, Kneifen usw., um deinen Partner zu entspannen. Öl oder Lotion
        können die Massage erotischer gestalten.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_kiss_action">%, küsse %s unteren Rücken. Erforsche diesen Bereich mit deinen
        Lippen und achte auf die Reaktionen deines Partners.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_use_accessories_action">%, verwende eine Feder oder ein anderes weiches
        Accessoire, um entlang von %s unterem Rücken zu streichen.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_ice_action">%, gleite sanft mit einem Eiswürfel entlang von %s unterem
        Rücken.
    </string>
    <string name="armpits_massage_action">%, massiere sanft %s Achselhöhlen. Versuche leichte kreisende
        Bewegungen oder Streicheleinheiten, um diesen Bereich zu stimulieren. Öl oder Lotion können die Massage
        anregender machen.
    </string>
    <string name="armpits_kiss_action">%, küsse %s Achselhöhlen mit deinen Lippen. Verspielte Küsse und sanfte
        Liebkosungen können erregend sein.
    </string>
    <string name="armpits_use_accessories_action">%, benutze eine Feder oder andere weiche Accessoires, um %s
        Achselhöhlen zu kitzeln.
    </string>
    <string name="armpits_ice_action">%, verwende einen Eiswürfel für zusätzliche Stimulation von %s
        Achselhöhlen. Gleite langsam und vorsichtig den Eiswürfel über ihre Achselhöhlen, um deinem Partner ein neues
        Erlebnis und Erregung zu geben.
    </string>
    <string name="inner_arms_massage_action">%, massieren Sie die Innenseite von %s Armen sanft. Verwenden Sie
        Streichbewegungen, kreisende Bewegungen und leichtes Kneifen für zusätzliche Stimulation. Die Massage mit Öl
        oder Lotion kann die Empfindungen verstärken.
    </string>
    <string name="inner_arms_kiss_action">%, streicheln Sie die Innenseite von %s Armen mit Küssen oder leichtem
        Knabbern Ihrer Lippen. Verspielte Küsse und sanfte Berührungen können erregend sein.
    </string>
    <string name="inner_arms_lick_action">%, verwenden Sie Ihre Zunge, um die Innenseite von %s Armen zu
        stimulieren. Leichtes Lecken entlang der Innenseite ihrer Arme kann angenehme Empfindungen und Erregung
        erzeugen.
    </string>
    <string name="inner_arms_use_accessories_action">%, verwenden Sie eine Feder oder andere weiche Accessoires, um
        die Innenseite von %s Armen zu stimulieren.
    </string>
    <string name="inner_arms_ice_action">%, verwenden Sie einen Eiswürfel für eine zusätzliche Massage der
        Innenseite von %s Armen. Das kann Ihrer Erfahrung Vielfalt und neue Empfindungen hinzufügen.
    </string>
    <string name="inner_wrist_massage_action">%, massiere sanft die Innenseite von %s Handgelenken. Die
        Verwendung von Öl oder Lotion für die Massage kann die Empfindungen intensivieren.
    </string>
    <string name="inner_wrist_kiss_action">%, liebkose die Innenseite von %s Handgelenken mit Küssen. Verspielte
        Küsse und zarte Berührungen können erregend sein.
    </string>
    <string name="inner_wrist_lick_action">%, lecke die Innenseite von %s Handgelenken. Sanftes Lecken entlang
        der Innenseite der Handgelenke kann angenehme Empfindungen hervorrufen und erregend sein.
    </string>
    <string name="inner_wrist_use_accessories_action">%, verwende eine Feder oder andere weiche Accessoires, um die
        Innenseite von %s Handgelenken zu stimulieren. Dies kann Abwechslung und neue Empfindungen in dein Erlebnis
        bringen.
    </string>
    <string name="inner_wrist_ice_action">%, benutze einen Eiswürfel für zusätzliche Stimulation auf der Innenseite
        von %s Handgelenken. Das Spielen mit Temperaturen kann zusätzliche Aufregung schaffen.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_massage_action">%, massiere %s Handflächen mit sanftem Druck und
        kreisenden Bewegungen. Dies kann angenehme Empfindungen und Entspannung erzeugen.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_kiss_action">%, küsse %s Handflächen mit deinen Lippen. Achte auf
        die Fingerspitzen und berühre sie mit zarten Küssen.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_lick_action">%, lecke %s Handflächen und Fingerspitzen für
        zusätzliche Stimulation und Erregung.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_suck_action">%, sauge an %s Fingerspitzen. Dies kann die Erregung
        verstärken.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_use_accessories_action">%, verwende Federn oder andere weiche
        Accessoires, um %s Handflächen und Fingerspitzen zu stimulieren. Dies kann neue Empfindungen hinzufügen und
        die Erregung steigern.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_massage_action">%, massiere sanft den Bereich hinter %s Knien. Versuche
        leichte kreisende Bewegungen, Druckausübungen und Kneifen in diesem Bereich. Achte auf die Reaktion deines
        Partners und seine Vorlieben. Die Verwendung von Massageöl oder Lotion im Bereich hinter den Knien kann
        zusätzliches Vergnügen und Erregung erzeugen.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_kiss_action">%, küsse den Bereich hinter %s Knien und knabbere leicht mit
        deinen Lippen daran. Erotische Küsse und sanfte Liebkosungen können erregend sein.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_lick_action">%, lecke den Bereich hinter %s Knien, um angenehme Empfindungen
        zu erzeugen.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_use_accessories_action">%, benutze eine Feder oder andere weiche Accessoires im
        Bereich hinter %s Knien, um zusätzliches Vergnügen und Erregung zu bieten.
    </string>
    <string name="lips_massage_action">%, streiche sanft mit deinen Fingerspitzen über %s Lippen. Du kannst auch
        Essen verwenden, wie Früchte, Eiscreme, etc. Streiche ein Stück Essen über ihre Lippen und lass deine Partnerin
        es essen. Dadurch kann sie neue Empfindungen und Aufregung erleben.
    </string>
    <string name="lips_kiss_action">%, experimentiere mit verschiedenen Arten von Küssen - sanft, leidenschaftlich,
        verspielt oder leichte Berührungen mit deinen Lippen. Varieiere die Intensität und den Rhythmus, um neue
        Empfindungen zu entdecken und % zu erregen.
    </string>
    <string name="lips_lick_action">%, benutze die Spitze deiner Zunge, um %s Lippen zu streicheln. Dies kann
        sanftes Lecken, kreisende Bewegungen usw. beinhalten. Erforsche, welche Bewegungen und Berührungen ihr am
        meisten Freude bereiten.
    </string>
    <string name="lips_bite_action">%, beiße vorsichtig und behutsam in %s Lippen, um neue Empfindungen zu
        erleben und die Stimulation zu intensivieren. Für manche Menschen kann leichtes Beißen oder Zupfen an den Lippen
        erregend sein.
    </string>
    <string name="neck_massage_0_action">%, massiere %s Nacken. Verwende sanften Druck und kreisende Bewegungen,
        um die Muskeln deines Partners zu entspannen, was angenehme Empfindungen erzeugt. Verwende Öle oder Lotionen für
        ein angenehmeres Erlebnis.
    </string>
    <string name="neck_massage_1_action">%, variere deine Berührungen und den Druck entsprechend %s Vorlieben.
        Verwende deine Fingerspitzen für leichte Streicheleinheiten oder übe sanften Druck auf verschiedene Bereiche des
        Nackens aus. Vergiss nicht, Öl oder Lotion für eine gesteigerte Erregung zu verwenden.
    </string>
    <string name="neck_kiss_action">%, küsse oder knabbere leicht an %s Nacken. Verspielte Küsse entlang des
        Nackens können angenehme Empfindungen und Erregung hervorrufen.
    </string>
    <string name="neck_lick_action">%, lecke %s Nacken. Dies kann erotische Empfindungen hervorrufen und die
        Stimulation intensivieren.
    </string>
    <string name="neck_use_accessories_action">%, verwende Federn oder andere weiche Accessoires, um %s Nacken
        zu stimulieren. Gleite mit den Federn entlang ihres Nackens oder verwende weiche Accessoires, um neue
        Empfindungen zu erzeugen.
    </string>
    <string name="neck_ice_action">%, verwende einen Eiswürfel im Nackenbereich von %. Das Spiel mit der
        Temperatur kann neue Empfindungen und Erregung bringen.
    </string>
    <string name="lips_ice_action">%, führe einen Eiswürfel über %s Lippen. Das Spiel mit der Temperatur kann
        neue Empfindungen und Erregung bringen.
    </string>
    <string name="inner_thigh_massage_0_action">%, massiere sanft die Innenseite von %s Oberschenkel. Sanfte und
        zärtliche Berührungen können angenehme Empfindungen und Erregung hervorrufen. Verwende Öle oder Lotionen für ein
        angenehmeres Erlebnis.
    </string>
    <string name="inner_thigh_massage_1_action">%, variiere deine Berührungen und den Druck auf %s
        Oberschenkelinnenseite. Manche Menschen mögen leichte und zarte Berührungen, während andere intensivere und
        energischere Bewegungen bevorzugen. Vergiss nicht, Öle oder Lotionen für zusätzliche Erregung zu verwenden.
    </string>
    <string name="inner_thigh_kiss_action">%, streichle %s Oberschenkelinnenseite mit deinen Lippen, küsse sie
        oder knabbere sanft mit deinen Lippen daran. Verspielte Küsse und zärtliche Streicheleinheiten können erregend
        sein.
    </string>
    <string name="inner_thigh_lick_action">%, benutze deine Zunge, um %s Oberschenkelinnenseite zu stimulieren.
        Leichte Leckbewegungen entlang der Oberschenkelinnenseite können angenehme Empfindungen und Erregung erzeugen.
    </string>
    <string name="inner_thigh_bite_action">%, knabbere sanft an der äußeren Oberfläche von %s Oberschenkel für
        zusätzliche Stimulation.
    </string>
    <string name="inner_thigh_use_accessories_0_action">%, verwende Federn oder andere weiche Accessoires, um %s
        Oberschenkelinnenseite zu stimulieren. Dies kann Abwechslung und neue Empfindungen in dein Erlebnis bringen.
    </string>
    <string name="inner_thigh_use_accessories_1_action">%, verwende einen Massager, Vibrator oder andere Accessoires
        für zusätzliche Stimulation an %s äußerem Oberschenkel. Dies wird deinem Partner unvergessliche Empfindungen
        bescheren und ihm helfen, zusätzliche Erregung zu erfahren.
    </string>
    <string name="inner_thigh_ice_action">%, benutze einen Eiswürfel für zusätzliche Stimulation an %s innerer
        Oberschenkel. Das wird dazu beitragen, zusätzliche Erregung zu erleben.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_massage_0_action">%, massiere %s Füße in kreisenden Bewegungen, übe
        sanften Druck aus und bewege dich von der Basis der Zehen zur Ferse. Konzentriere dich auf verschiedene Punkte
        Füßen, um sie zu entspannen und zu stimulieren. Die Verwendung von Öl oder Lotion hilft deinem
        Partner, eine größere Entspannung und Freude zu erreichen.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_massage_1_action">%, streichele %s Füße und Zehen mit den
        Fingerspitzen. Dies kann eine angenehme und beruhigende Geste sein.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_kiss_action">%, küsse %s Füße und Zehen für zusätzliche Stimulation
        und Erregung.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_lick_action">%, verwende deine Zunge, um %s Füße und Zehen zu
        stimulieren. Das Lecken ihrer Füße und Zehen kann angenehme Empfindungen hervorrufen.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_suck_action">%, sauge an %s Zehen. Dadurch entspannt sich dein Partner
        und empfindet zusätzliches Vergnügen und Erregung.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_use_accessories_action">%, massiere %s Füße mit Federn, Massagebällen,
        Rollenmassagegeräten oder speziellen Accessoires. Dadurch können die Empfindungen verstärkt und die Erfahrung
        abwechslungsreicher gestaltet werden.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_ice_action">%, verwende einen Eiswürfel für zusätzliche Stimulation von
        %s Füßen. Gleite mit dem Eiswürfel über ihre Füße und übe leichten Druck an verschiedenen Stellen aus, um
        ihre Füße zu entspannen und zu stimulieren.
    </string>
</resources>