<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LoveIn</string>
    <string name="play_button">Giocare</string>
    <string name="players_name">Nome del giocatore</string>
    <string name="add_next_player">Aggiungi prossimo giocatore</string>
    <string name="erogenous_zones">Zone erogene</string>
    <string name="clear">Pulire</string>
    <string name="scalp_and_hair">Cuoio capelluto e capelli</string>
    <string name="ears">Orecchie</string>
    <string name="navel">Ombelico</string>
    <string name="lower_stomach">Basso ventre</string>
    <string name="small_of_the_back">Piccola della schiena</string>
    <string name="armpits">Ascelle</string>
    <string name="inner_arms">Interno delle braccia</string>
    <string name="inner_wrist">Interno del polso</string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips">Palmo delle mani e punta delle dita</string>
    <string name="behind_the_knee">Dietro il ginocchio</string>
    <string name="nipples">Capezzoli</string>
    <string name="lips">Labbra</string>
    <string name="neck">Collo</string>
    <string name="inner_thigh">Interno della coscia</string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes">Pianta dei piedi e dita dei piedi</string>
    <string name="glans">Glande</string>
    <string name="scrotum_and_testicles">Scroto e testicoli</string>
    <string name="perineum">Perineo</string>
    <string name="prostate">Prostata</string>
    <string name="areola_and_nipples">Areola e capezzoli</string>
    <string name="pubic_mound">Monticello pubico</string>
    <string name="clitoris">Clitoride</string>
    <string name="g_spot">Punto G</string>
    <string name="anus">Ano</string>

    <string name="not_enough_players_alert_title">Giocatori insufficienti</string>
    <string name="not_enough_players_alert_description">È necessario almeno 2 giocatori per avviare il gioco.</string>
    <string name="add_player_names_alert_title">Aggiungi i nomi dei giocatori</string>
    <string name="add_player_names_alert_description">Devi aggiungere i nomi dei giocatori per avviare il gioco.
    </string>
    <string name="add_player_ero_zones_alert_title">Aggiungi le zone erogene dei giocatori</string>
    <string name="add_player_ero_zones_alert_description">Devi aggiungere le zone erogene dei giocatori per avviare il
        gioco.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_massage_action">%, massaggia delicatamente il cuoio capelluto di %. Applica una
        leggera pressione, variando la velocità e l\'intensità del massaggio in base alle preferenze del tuo partner.
        Poi, massaggia delicatamente la testa con le punte delle dita in movimenti circolari per 1-3 minuti.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_scratch_action">%, graffia leggermente il cuoio capelluto di %. Muoviti dalla
        nuca alla fronte e dalle orecchie verso l\'alto fino alla sommità della testa, variando la velocità e
        l\'intensità dei movimenti per sensazioni aggiuntive.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_pinch_action">%, pizzica leggermente il cuoio capelluto di %. Muoviti
        delicatamente dalla nuca alla fronte e dalle orecchie verso l\'alto fino alla sommità della testa, per una
        stimolazione aggiuntiva per il tuo partner.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_pull_action">%, passa le dita tra i capelli di %, tirandoli delicatamente.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_0_action">%, usa un pettine morbido o un pettine a denti larghi per
        pettinare delicatamente i capelli di %. Ciò può creare sensazioni piacevoli, soprattutto se fatto lentamente
        e ritmicamente.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_blow_warm_air_action">%, soffia delicatamente aria calda sul cuoio capelluto e i
        capelli di %. Questo aiuterà a creare eccitazione aggiuntiva e a rilassare il tuo partner.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_1_action">%, esplora diverse esperienze sensoriali aggiungendo
        prodotti per capelli profumati, come oli o profumi, sul cuoio capelluto e i capelli di %.
    </string>
    <string name="scalp_and_hair_use_accessories_2_action">%, usa massaggiatori speciali per il cuoio capelluto.
        Questo aiuterà % a sentirsi più rilassata e a provare stimolazione aggiuntiva.
    </string>
    <string name="ears_massage_action">%, massaggia delicatamente i lobi delle orecchie di %. Usa leggere
        pressioni e movimenti circolari per stimolare i lobi delle orecchie.
    </string>
    <string name="ears_whisper_action">%, sussurra dolci parole a %. Le orecchie sono letteralmente piene di
        terminazioni nervose e sono così sensibili che molte persone si eccitano anche solo da un caldo sussurro.
    </string>
    <string name="ears_bite_action">%, mordicchia delicatamente i lobi delle orecchie di % per creare piacevoli
        sensazioni.
    </string>
    <string name="ears_kiss_action">%, baciami delicatamente i lobi delle orecchie e l\'area intorno all\'orecchio
        di %. Questo aiuterà a eccitare ulteriormente il tuo partner e regalerà sensazioni indimenticabili.
    </string>
    <string name="ears_suck_action">%, succhia delicatamente i lobi delle orecchie di % per un\'eccitazione
        aggiuntiva e nuove sensazioni.
    </string>
    <string name="ears_use_accessories_action">%, usa una penna o un altro accessorio morbido per accarezzare
        delicatamente i contorni esterni delle orecchie di %, seguendone la forma.
    </string>
    <string name="ears_ice_action">%, usa un cubetto di ghiaccio per stimolare le terminazioni nervose dei lobi
        delle orecchie di %. Passa delicatamente il cubetto di ghiaccio lungo i contorni delle orecchie per una
        stimolazione aggiuntiva ed eccitazione.
    </string>
    <string name="navel_kiss_action">%, baciate delicatamente l\'ombelico e l\'area intorno all\'ombelico di %
        per creare sensazioni piacevoli ed eccitazione.
    </string>
    <string name="navel_lick_action">%, leccate dolcemente l\'ombelico di % e giocateci con la lingua attorno.
    </string>
    <string name="navel_blow_warm_air_action">%, soffiate caldo sull\'ombelico di % per creare una piacevole
        sensazione di calore e stimolare i recettori erogeni.
    </string>
    <string name="navel_use_accessories_action">%, utilizzate una piuma o altri accessori morbidi. Passate la piuma
        sulla pelle intorno all\'ombelico di % per suscitare sensazioni piacevoli ed eccitazione. Un leggero tocco
        della piuma sulla pelle può essere molto sensuale.
    </string>
    <string name="navel_ice_action">%, passate delicatamente un cubetto di ghiaccio intorno all\'ombelico di %.
        Il ghiaccio crea sensazioni fresche e stimola i recettori erogeni.
    </string>
    <string name="lower_stomach_kiss_action">%, baciala delicatamente la parte inferiore della pancia di %.
    </string>
    <string name="lower_stomach_lick_action">%, leccala dolcemente la parte inferiore della pancia %, scendendo dal
        suo ombelico fino al pube. Questo aiuterà a provare un\'ulteriore eccitazione e a sperimentare nuove sensazioni.
    </string>
    <string name="lower_stomach_massage_action">%, massaggiare delicatamente la parte inferiore della pancia di
        % con movimenti circolari, leggera pressione o pizzicotti dolci. Usa dell\'olio o una lozione per aumentare
        l\'eccitazione del tuo partner.
    </string>
    <string name="lower_stomach_scratch_action">%, passa delicatamente le unghie sulla pelle della parte inferiore
        della pancia di %, provocando una leggera sensazione di disagio che va di pari passo con l\'eccitazione.
    </string>
    <string name="lower_stomach_blow_warm_air_action">%, soffia dolcemente aria calda sulla parte inferiore della
        pancia di %, creando una piacevole sensazione di calore e stimolando i recettori erogeni.
    </string>
    <string name="lower_stomach_use_accessories_action">%, usa una piuma o altri accessori morbidi. Passa la piuma
        sulla pelle della parte inferiore della pancia di %, creando sensazioni piacevoli e eccitazione. Un leggero
        tocco di piuma sulla pelle può essere molto sensuale.
    </string>
    <string name="lower_stomach_ice_action">%, passa delicatamente un cubetto di ghiaccio sulla parte inferiore
        della pancia di %. Il ghiaccio crea sensazioni fresche e stimola i recettori erogeni.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_massage_action">%, massaggia delicatamente le areole e i capezzoli di %.
        Con leggeri movimenti circolari, pizzicotti e pressioni, regalerai al tuo partner eccitazione aggiuntiva e nuove
        sensazioni. Utilizza oli e creme per un massaggio più delicato e sensuale.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_kiss_action">%, bacia dolcemente le areole e i capezzoli di %.</string>
    <string name="areola_and_nipples_lick_action">%, lecca dolcemente le areole e i capezzoli di %. Baci e
        leccate giocose possono essere particolarmente eccitanti.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_bite_action">%, mordicchia leggermente le areole e i capezzoli di %. È
        importante essere prudenti e agire in base alle sue preferenze e limiti.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_use_accessories_0_action">%, usa giocattoli speciali per stimolare le areole e
        i capezzoli di %. Ad esempio, piccoli vibratori, stimolatori clitoridei e mollette per capezzoli con
        pressione regolabile possono essere efficaci nel intensificare le sensazioni e l\'eccitazione.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_use_accessories_1_action">%, usa una piuma o altri accessori morbidi per
        accarezzare le areole e i capezzoli di %. Carezze delicate con una piuma possono essere particolarmente
        eccitanti.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_ice_action">%, utilizza cubetti di ghiaccio per una stimolazione aggiuntiva
        delle areole e dei capezzoli di %. Passa delicatamente il cubetto di ghiaccio sui capezzoli e intorno ad
        essi per provare nuove sensazioni.
    </string>
    <string name="pubic_mound_massage_action">%, massaggi delicatamente l\'area pubica di %. Accarezzala con
        leggeri movimenti circolari o sfioramenti sulla sua superficie. Usa oli o lozioni. Esplora la texture e la
        forma, sintonizzandoti sulle reazioni del tuo partner.
    </string>
    <string name="pubic_mound_kiss_action">%, bacia e accarezza delicatamente l\'area pubica di %. Baci giocosi
        possono essere particolarmente eccitanti.
    </string>
    <string name="pubic_mound_lick_action">%, usa la tua lingua per stimolare l\'area pubica di %. Leccare può
        aiutare a provare un\'eccitazione aggiuntiva.
    </string>
    <string name="pubic_mound_use_accessories_0_action">%, usa una piuma o altri accessori morbidi per stimolare
        l\'area pubica di %. Passa la piuma sulla superficie per aggiungere varietà e nuove sensazioni.
    </string>
    <string name="pubic_mound_use_accessories_1_action">%, utilizza giocattoli speciali come piccoli vibratori o
        stimolatori clitoridei per una stimolazione aggiuntiva dell\'area pubica di %, per aggiungere varietà e
        nuove sensazioni.
    </string>
    <string name="pubic_mound_ice_action">%, utilizza un cubetto di ghiaccio per una stimolazione aggiuntiva
        dell\'area pubica di %. Passa delicatamente il cubetto di ghiaccio sulla zona del tuo partner. Giocare con
        la temperatura può aiutare a provare un\'eccitazione aggiuntiva.
    </string>
    <string name="clitoris_massage_0_action">%, accarezza delicatamente e massaggia il clitoride di %. Leggeri
        movimenti circolari e accarezzamenti attenti aiuteranno a creare piacevoli sensazioni. Utilizza una quantità
        adeguata di lubrificante a base d\'acqua per evitare disagi.
    </string>
    <string name="clitoris_massage_1_action">%, massaggia il clitoride di %, utilizzando una leggera pressione
        combinata con movimenti circolari. Usa diverse tecniche e intensità per scoprire cosa procura più piacere alla
        tua partner.
    </string>
    <string name="clitoris_kiss_action">%, bacìa delicatamente il clitoride di %. Varia i ritmi per scoprire
        cosa procura il massimo piacere alla tua partner.
    </string>
    <string name="clitoris_lick_action">%, usa la tua lingua per accarezzare il clitoride di %. Utilizza diverse
        tecniche, come movimenti circolari, leggera pressione della lingua e suzione, per una stimolazione aggiuntiva.
        La stimolazione orale del clitoride può essere molto eccitante.
    </string>
    <string name="clitoris_bite_action">%, mordicchia delicatamente e con attenzione il clitoride di % per una
        stimolazione aggiuntiva. Considera le preferenze della tua partner.
    </string>
    <string name="clitoris_use_accessories_action">%, utilizza speciali stimolatori clitoridei, vibratori o
        massaggiatori per una stimolazione aggiuntiva del clitoride di %. Assicurati di utilizzare una quantità
        adeguata di lubrificante a base d\'acqua e sintonizzati sulle reazioni della tua partner.
    </string>
    <string name="clitoris_itself_action">%, permetti a % di stimolare il suo clitoride in modo autonomo. Questa
        può essere un\'esperienza intima ed eccitante.
    </string>
    <string name="g_spot_massage_action">%, inserisci uno o due dita nella vagina di %, o puoi utilizzare un
        giocattolo sessuale speciale curvo progettato per la stimolazione del punto G. Usa lubrificante a base d\'acqua
        per umidificare la zona e facilitare il movimento. Trova una piccola protuberanza sulla parete anteriore della
        vagina. Massaggia delicatamente il punto G con movimenti circolari, variando il ritmo e l\'intensità.
    </string>
    <string name="g_spot_itself_action">%, permetti a % di stimolare autonomamente il suo punto G usando le dita
        o un giocattolo sessuale speciale curvo. Questa può essere un\'esperienza intima ed eccitante.
    </string>
    <string name="anus_massage_action">%, usa un lubrificante a base d\'acqua e inizia con dolci carezze intorno
        all\'ano di %. Gradualmente, puoi provare una penetrazione lenta e delicata con il dito all\'interno
        dell\'ano. È importante essere prudenti, prestare attenzione alla reazione del tuo partner e rispettare le sue
        preferenze e i suoi limiti.
    </string>
    <string name="anus_use_accessories_0_action">%, usa speciali giocattoli anali come tappi anali o vibratori anali
        per stimolare l\'ano di %. Assicurati di usare una quantità sufficiente di lubrificante a base d\'acqua e
        inizia con giocattoli di dimensioni più piccole in modo che il tuo partner possa adattarsi e sentirsi a suo
        agio.
    </string>
    <string name="anus_use_accessories_1_action">%, usa una piuma o altri accessori morbidi per stimolare l\'ano di
        %. Le carezze leggere possono essere molto sensuali ed eccitanti.
    </string>
    <string name="anus_kiss_action">%, bacia delicatamente l\'ano di %. Assicurati che l\'area anale sia pulita
        e lubrificata per maggiore comfort e igiene.
    </string>
    <string name="anus_lick_action">%, lecca delicatamente l\'ano di %. Assicurati che l\'area anale sia pulita
        e lubrificata per maggiore comfort e igiene. Il \"rimming\" (leccare l\'ano) può essere erotico ed eccitante per
        alcune persone.
    </string>
    <string name="anus_ice_action">%, usa un cubetto di ghiaccio per stimolare l\'ano di %. È importante essere
        prudenti, prestare attenzione alla reazione del tuo partner e rispettare le sue preferenze e i suoi limiti.
    </string>
    <string name="anus_itself_action">%, % può stimolare il suo ano in modo indipendente usando le dita o
        giocattoli sessuali speciali, e tu puoi guardare e sostenerlo durante questo processo. La masturbazione
        reciproca può essere un\'esperienza intima ed eccitante.
    </string>
    <string name="buttocks_massage_action">%, massaggia le natiche di %. Utilizza movimenti circolari, una
        leggera pressione, carezze, leggere schiaffetti, sfregamenti, pizzicotti o movimenti di massaggio profondi per
        stimolare il tuo partner. Gli oli da massaggio o le creme possono aumentare la stimolazione in questa zona.
    </string>
    <string name="buttocks_kiss_action">%, bacia le natiche di %. Baci giocosi possono suscitare eccitazione e
        piacere.
    </string>
    <string name="buttocks_lick_action">%, lecca le natiche di %. Puoi prestare particolare attenzione all\'area
        intorno all\'ano.
    </string>
    <string name="buttocks_bite_action">%, mordicchia delicatamente le natiche di %. Presta attenzione alla
        reazione del tuo partner per maggior piacere.
    </string>
    <string name="buttocks_use_accessories_action">%, utilizza piume o accessori morbidi per stimolare le natiche di
        %. Passa la piuma sulla superficie per aggiungere varietà e nuove sensazioni, prestando particolare
        attenzione all\'area intorno all\'ano.
    </string>
    <string name="buttocks_ice_action">%, sfiora delicatamente le natiche di % con un cubetto di ghiaccio. Ciò
        fornirà piacere aggiuntivo e nuove sensazioni.
    </string>
    <string name="buttocks">Glutei</string>
    <string name="glans_massage_action">%, massaggia delicatamente la punta del pene di %. Utilizza diverse
        tecniche, come premere leggermente e stringere la punta, fare movimenti su e giù o massaggiare la punta con
        movimenti circolari. Usa un lubrificante a base d\'acqua per idratare la punta e facilitare i movimenti delle
        mani.
    </string>
    <string name="glans_kiss_action">%, baciami delicatamente la punta del pene di %. Usa un lubrificante a base
        d\'acqua per idratare la punta e facilitare i movimenti.
    </string>
    <string name="glans_lick_action">%, lecca delicatamente la punta del pene di % con la lingua. Varia i
        movimenti e i ritmi, ad esempio, movimenti circolari con la lingua, per trovare ciò che dà più piacere al tuo
        partner.
    </string>
    <string name="glans_bite_action">%, mordicchia delicatamente la punta del pene di %. Presta attenzione alla
        reazione del tuo partner e rispondi ai suoi segnali.
    </string>
    <string name="glans_suck_action">%, succhia delicatamente la punta del pene di %.</string>
    <string name="glans_use_accessories_action">%, usa giocattoli speciali come massaggiatori per il pene o
        vibratori per stimolare la punta del pene di %.
    </string>
    <string name="glans_ice_action">%, usa un cubetto di ghiaccio per stimolare la punta del pene di %. Giocare
        con la temperatura può essere molto eccitante.
    </string>
    <string name="glans_itself_action">%, lascia che % stimoli da solo la sua punta del pene. Presta attenzione
        alle sue preferenze e reazioni e sostienilo in questo processo.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_massage_action">%, massaggia delicatamente lo scroto di %. Accarezzalo
        con movimenti circolari leggeri, carezze o leggera pressione. Presta attenzione alle reazioni e alle preferenze
        del tuo partner. Assicurati di utilizzare una quantità sufficiente di lubrificante a base d\'acqua e
        sintonizzati sulle risposte del tuo partner.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_kiss_action">%, bacia delicatamente lo scroto di %.</string>
    <string name="scrotum_and_testicles_lick_action">%, usa la tua lingua per stimolare lo scroto di %. Leccalo
        e accarezzalo con movimenti delicati. Varia i diversi movimenti e ritmi per trovare ciò che dà maggior piacere
        al tuo partner.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_bite_action">%, mordi delicatamente lo scroto di %. Presta attenzione
        alle reazioni e alle preferenze del tuo partner.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_suck_action">%, succhia delicatamente lo scroto e i testicoli di %.
        Varia i diversi movimenti e ritmi per trovare ciò che dà maggior piacere al tuo partner.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_use_accessories_0_action">%, usa giocattoli sessuali speciali per stimolare
        lo scroto e i testicoli di %, come massaggiatori o vibratori.
    </string>
    <string name="scrotum_and_testicles_use_accessories_1_action">%, usa una piuma o altri accessori morbidi per
        stimolare lo scroto di %. Carezze leggere aiuteranno a creare una sensazione di eccitazione extra.
    </string>
    <string name="perineum_massage_action">%, massaggi delicatamente il perineo di %. Accarezza questa zona con
        leggeri movimenti circolari o con movimenti su e giù. Presta attenzione alle reazioni del tuo partner e alle sue
        preferenze riguardo all\'intensità e alla pressione.
    </string>
    <string name="perineum_lick_action">%, usa la tua lingua per stimolare il perineo di %. Accarezza questa
        zona con delicati movimenti della lingua. Varia i diversi movimenti e ritmi per trovare ciò che porta maggiore
        piacere al tuo partner.
    </string>
    <string name="perineum_use_accessories_action">%, usa vari accessori come piume, vibratori o massaggiatori per
        stimolare il perineo di %. Assicurati di usare una quantità sufficiente di lubrificante a base d\'acqua e di
        rispondere alle reazioni del tuo partner.
    </string>
    <string name="prostate_massage_action">%, utilizza del lubrificante a base d\'acqua ed inserisci delicatamente
        le tue dita nell\'ano di %. Massaggia delicatamente la prostata facendo movimenti circolari sulle pareti del
        retto. È importante essere attenta, delicata e considerare il comfort del tuo partner.
    </string>
    <string name="prostate_use_accessories_action">%, utilizza speciali sex toys come massaggiatori o vibratori per
        stimolare la prostata di %. Assicurati di utilizzare una quantità sufficiente di lubrificante a base
        d\'acqua e segui le istruzioni fornite con il giocattolo.
    </string>
    <string name="prostate_itself_action">%, lascia che % stimoli la sua prostata da solo, tu puoi guardare e
        sostenerlo in questo processo. Può essere un\'esperienza intima ed eccitante per entrambi.
    </string>
    <string name="penis">Pene</string>
    <string name="penis_massage_action">%, massaggia delicatamente il pene di %. Assicurati di utilizzare una
        quantità adeguata di lubrificante a base d\'acqua per maggiore comfort. Varia i movimenti e i ritmi, come
        movimenti su e giù, leggere carezze, lievi pressioni, per scoprire ciò che dà maggior piacere al tuo partner.
    </string>
    <string name="penis_kiss_action">%, baciale dolcemente il pene di %. Muoviti dalla base del pene verso
        l\'alto fino alla punta, bacilandola delicatamente.
    </string>
    <string name="penis_suck_action">%, succhia dolcemente il pene di %. Varia i movimenti e i ritmi, come
        movimenti su e giù con le labbra, deepthroating, per scoprire ciò che dà maggior piacere al tuo partner.
    </string>
    <string name="penis_lick_action">%, lecca il pene di %. Usa diverse tecniche, passa la tua lingua dalla base
        alla punta del pene, usa movimenti circolari.
    </string>
    <string name="penis_use_accessories_0_action">%, usa massaggiatori speciali per stimolare il pene di %.
        Assicurati di utilizzare una quantità adeguata di lubrificante a base d\'acqua per maggiore comfort.
    </string>
    <string name="penis_use_accessories_1_action">%, usa piume o altri accessori morbidi per una stimolazione
        aggiuntiva del pene di %. Ciò fornirà sensazioni extra ed eccitazione.
    </string>
    <string name="penis_ice_action">%, usa un cubetto di ghiaccio per stimolare il pene di %. Giocare con la
        temperatura può essere piuttosto eccitante.
    </string>
    <string name="penis_itself_action">%, permetti a % di massaggiare il proprio pene. Osserva le sue reazioni e
        preferenze.
    </string>
    <string name="nipples_massage_action">%, massaggia delicatamente i capezzoli di % e l\'area circostante.
        Accarezza, fai movimenti circolari intorno ai capezzoli e pizzica leggermente. Usa oli o lozioni per sensazioni
        più piacevoli.
    </string>
    <string name="nipples_kiss_action">%, bacia dolcemente i capezzoli di %.</string>
    <string name="nipples_lick_action">%, lecca i capezzoli di % e l\'area circostante.</string>
    <string name="nipples_bite_action">%, puoi sperimentare con morsi leggeri ai capezzoli di %, con attenzione
        e delicatezza.
    </string>
    <string name="nipples_ice_action">%, muovi un cubetto di ghiaccio intorno ai capezzoli di % o applicalo
        delicatamente per creare una sensazione di freschezza ed eccitazione.
    </string>
    <string name="nipples_use_accessories_0_action">%, usa un massaggiatore, vibratore o morsetto con pressione
        regolabile per accarezzare e stimolare i capezzoli di %, creando nuove sensazioni eccitanti e godendoti la
        sensualità degli accessori.
    </string>
    <string name="nipples_use_accessories_1_action">%, usa una piuma o altri accessori morbidi per stimolare i
        capezzoli di %. Questo può contribuire a aumentare l\'eccitazione.
    </string>
    <string name="nipples_suck_action">%, succhia delicatamente i capezzoli di % per una stimolazione
        aggiuntiva.
    </string>
    <string name="areola_and_nipples_suck_action">%, succhia delicatamente i capezzoli di % per una stimolazione
        aggiuntiva.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_massage_action">%, massaggia la zona lombare di %. Utilizza diverse tecniche
        come movimenti circolari, lieve pressione, pizzicotti, ecc. per rilassare la tua partner. Olio o lozione possono
        rendere il massaggio più eccitante.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_kiss_action">%, bacia la zona lombare di %. Esplora questa zona con le tue
        labbra, prestare attenzione alle reazioni della tua partner.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_use_accessories_action">%, usa una piuma o altro accessorio morbido per seguire
        lungo la zona lombare di %.
    </string>
    <string name="small_of_the_back_ice_action">%, fai scorrere delicatamente un cubetto di ghiaccio lungo la zona
        lombare di %.
    </string>
    <string name="armpits_massage_action">%, massaggi delicatamente le ascelle di %. Prova movimenti circolari
        leggeri o carezze per stimolare questa zona. L\'olio o la lozione possono rendere il massaggio più eccitante.
    </string>
    <string name="armpits_kiss_action">%, bacia le ascelle di % con le tue labbra. Baci giocosi e carezze
        delicate possono essere eccitanti.
    </string>
    <string name="armpits_use_accessories_action">%, usa una piuma o altri accessori morbidi per solleticare le
        ascelle di %.
    </string>
    <string name="armpits_ice_action">%, usa un cubetto di ghiaccio per una stimolazione aggiuntiva delle ascelle di
        %. Scivola lentamente e delicatamente il cubetto di ghiaccio sulle sue ascelle per regalare al tuo partner
        una nuova esperienza ed eccitazione.
    </string>
    <string name="inner_arms_massage_action">%, massaggi delicatamente la parte interna delle braccia di %.
        Utilizza movimenti circolari, carezze e pizzicotti per una stimolazione aggiuntiva. Il massaggio con olio o
        lozione può intensificare le sensazioni.
    </string>
    <string name="inner_arms_kiss_action">%, accarezza la parte interna delle braccia di % con baci o leggeri
        morsi con le labbra. Baci giocosi e tocchi delicati possono essere eccitanti.
    </string>
    <string name="inner_arms_lick_action">%, usa la tua lingua per stimolare la parte interna delle braccia di
        %. Leccare delicatamente lungo la parte interna delle sue braccia può creare sensazioni piacevoli ed
        eccitanti.
    </string>
    <string name="inner_arms_use_accessories_action">%, utilizza una piuma o altri accessori morbidi per stimolare
        la parte interna delle braccia di %.
    </string>
    <string name="inner_arms_ice_action">%, usa un cubetto di ghiaccio per un massaggio aggiuntivo sulla parte
        interna delle braccia di %. Può aggiungere varietà e nuove sensazioni alla vostra esperienza.
    </string>
    <string name="inner_wrist_massage_action">%, massaggia delicatamente la parte interna dei polsi di %. L\'uso
        di olio o lozione per il massaggio può intensificare le sensazioni.
    </string>
    <string name="inner_wrist_kiss_action">%, coccola la parte interna dei polsi di % con dei baci. Baci giocosi
        e carezze tenere possono essere eccitanti.
    </string>
    <string name="inner_wrist_lick_action">%, lecca la parte interna dei polsi di %. Leccare delicatamente lungo
        la parte interna dei polsi può suscitare piacevoli sensazioni ed eccitazione.
    </string>
    <string name="inner_wrist_use_accessories_action">%, usa una piuma o altri accessori morbidi per stimolare la
        parte interna dei polsi di %. Questo può aggiungere varietà e nuove sensazioni alla vostra esperienza.
    </string>
    <string name="inner_wrist_ice_action">%, usa un cubetto di ghiaccio per una stimolazione aggiuntiva sulla parte
        interna dei polsi di %. Giocare con la temperatura può aiutare a creare eccitazione aggiuntiva.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_massage_action">%, massaggiate delicatamente i palmi di % usando
        una leggera pressione e movimenti circolari. Questo può creare sensazioni piacevoli e rilassamento.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_kiss_action">%, bacia i palmi di % con le tue labbra. Presta
        attenzione alle punte delle dita e toccale con teneri baci.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_lick_action">%, lecca i palmi e le punte delle dita di % per una
        stimolazione e un\'eccitazione aggiuntive.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_suck_action">%, succhia le punte delle dita di %. Questo può
        contribuire ad aumentare l\'eccitazione.
    </string>
    <string name="palm_of_hands_and_fingertips_use_accessories_action">%, usa piume o altri accessori morbidi per
        stimolare i palmi e le punte delle dita di %. Questo può aggiungere nuove sensazioni e aumentare
        l\'eccitazione.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_massage_action">%, massaggia delicatamente la zona dietro le ginocchia di %.
        Prova leggeri movimenti circolari, pressioni e pizzicotti in questa zona. Presta attenzione alla reazione del
        tuo partner e alle sue preferenze. L\'applicazione di olio da massaggio o lozione nella zona dietro le ginocchia
        può creare piacere ed eccitazione aggiuntivi.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_kiss_action">%, bacia la zona dietro le ginocchia di % e pizzica leggermente
        con le labbra. Baci erotici e carezze dolci possono essere eccitanti.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_lick_action">%, lecca la zona dietro le ginocchia di % per creare piacevoli
        sensazioni.
    </string>
    <string name="behind_the_knee_use_accessories_action">%, usa una piuma o altri accessori morbidi nella zona
        dietro le ginocchia di % per fornire piacere ed eccitazione aggiuntivi.
    </string>
    <string name="lips_massage_action">%, accarezza delicatamente le labbra di % con le punte delle dita. Puoi
        anche utilizzare del cibo, come frutta, gelato, ecc. Passa un pezzo di cibo sulle sue labbra e lascia che la tua
        partner lo mangi. Questo le permetterà di sperimentare nuove sensazioni ed eccitazione.
    </string>
    <string name="lips_kiss_action">%, sperimenta diversi tipi di baci - dolci, appassionati, giocosi o leggere
        carezze con le labbra. Varia l\'intensità e il ritmo per scoprire nuove sensazioni e stimolare %.
    </string>
    <string name="lips_lick_action">%, usa la punta della tua lingua per accarezzare le labbra di %. Questo
        potrebbe includere delicati leccamenti, movimenti circolari, ecc. Esplora quali movimenti e accarezzamenti le
        procurano maggior piacere.
    </string>
    <string name="lips_bite_action">%, mordicchia delicatamente e con attenzione le labbra di % per scoprire
        nuove sensazioni e intensificare la stimolazione. Per alcune persone, mordicchiare o pizzicare leggermente le
        labbra può essere eccitante.
    </string>
    <string name="neck_massage_0_action">%, massaggia il collo di %. Usa una leggera pressione e movimenti
        circolari per rilassare i muscoli del tuo partner, creando sensazioni piacevoli. Usa oli o lozioni per
        un\'esperienza più piacevole.
    </string>
    <string name="neck_massage_1_action">%, varia le tue carezze e la pressione in base alle preferenze di %.
        Usa le punte delle dita per leggere carezze o applica una leggera pressione su diverse parti del collo. Non
        dimenticare di usare olio o lozione per aumentare l\'eccitazione.
    </string>
    <string name="neck_kiss_action">%, bacia o mordicchia delicatamente il collo di %. Baci giocosi lungo il
        collo possono creare sensazioni piacevoli e eccitazione.
    </string>
    <string name="neck_lick_action">%, lecca il collo di %. Questo può suscitare sensazioni erotiche e
        intensificare la stimolazione.
    </string>
    <string name="neck_use_accessories_action">%, usa piume o altri accessori morbidi per stimolare il collo di
        %. Fai scivolare le piume lungo il suo collo o usa accessori morbidi per creare nuove sensazioni.
    </string>
    <string name="neck_ice_action">%, usa un cubetto di ghiaccio sulla zona del collo di %. Giocare con la
        temperatura può portare nuove sensazioni ed eccitazione.
    </string>
    <string name="lips_ice_action">%, passa un cubetto di ghiaccio sulle labbra di %. Giocare con la temperatura
        può portare nuove sensazioni ed eccitazione.
    </string>
    <string name="inner_thigh_massage_0_action">%, massaggia delicatamente la parte interna della coscia di %.
        Carezze leggere e dolci possono creare piacevoli sensazioni e eccitazione. Usa oli o lozioni per un\'esperienza
        più piacevole.
    </string>
    <string name="inner_thigh_massage_1_action">%, varia le tue carezze e la pressione sulla parte interna della
        coscia di %. Alcune persone amano carezze leggere e tenere, mentre altre preferiscono movimenti più intensi
        ed energici. Non dimenticare di usare oli o lozioni per aumentare l\'eccitazione.
    </string>
    <string name="inner_thigh_kiss_action">%, accarezza la parte interna della coscia di % con le tue labbra,
        baciale o mordicchiala leggermente con le labbra. Baci giocosi e carezze dolci possono essere eccitanti.
    </string>
    <string name="inner_thigh_lick_action">%, usa la tua lingua per stimolare la parte interna della coscia di
        %. Leccate leggere lungo la parte interna della coscia possono creare sensazioni piacevoli ed eccitazione.
    </string>
    <string name="inner_thigh_bite_action">%, mordicchia delicatamente la superficie esterna della coscia di %
        per una stimolazione aggiuntiva.
    </string>
    <string name="inner_thigh_use_accessories_0_action">%, usa piume o altri accessori morbidi per stimolare la
        parte interna della coscia di %. Questo può aggiungere varietà e nuove sensazioni alla tua esperienza.
    </string>
    <string name="inner_thigh_use_accessories_1_action">%, usa un massaggiatore, vibratore o altri accessori per una
        stimolazione aggiuntiva sulla coscia esterna di %. Questo fornirà sensazioni indimenticabili al tuo partner
        e lo aiuterà a sperimentare eccitazione aggiuntiva.
    </string>
    <string name="inner_thigh_ice_action">%, usa un cubetto di ghiaccio per una stimolazione aggiuntiva sulla parte
        interna della coscia di %. Ciò aiuterà a provare un\'eccitazione extra.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_massage_0_action">%, massaggia i piedi di % con movimenti circolari,
        applicando una leggera pressione e muovendoti dalla base delle dita al tallone. Concentrati su diversi punti dei
        piedi per rilassarli e stimolarli. L\'uso di olio o lozione aiuterà il tuo partner a raggiungere
        maggiore relax e piacere.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_massage_1_action">%, accarezza i piedi e le dita dei piedi di % con la
        punta delle dita. Questo può essere un gesto piacevole e rilassante.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_kiss_action">%, bacia i piedi e le dita dei piedi di % per una
        stimolazione ed eccitazione aggiuntiva.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_lick_action">%, usa la lingua per stimolare i piedi e le dita dei piedi di
        %. Leccare i suoi piedi e le dita può creare sensazioni piacevoli.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_suck_action">%, succhia le dita dei piedi di %. Questo aiuterà a
        rilassare il tuo partner e a fornirle piacere ed eccitazione aggiuntivi.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_use_accessories_action">%, massaggia i piedi di % utilizzando piume,
        palline da massaggio, massaggiatori a rullo o accessori speciali. Questo può aiutare ad intensificare le
        sensazioni e aggiungere varietà all\'esperienza.
    </string>
    <string name="bottom_of_feet_and_toes_ice_action">%, usa un cubetto di ghiaccio per una stimolazione aggiuntiva
        dei piedi di %. Scorri il cubetto di ghiaccio sui suoi piedi, applicando una leggera pressione su diversi
        punti per rilassarli e stimolarli.
    </string>
    <string name="about_app_description">\t\tBenvenuti su LoveIn - l\'applicazione mobile che mira a portare piacere, gioia e nuove
        esperienze nella vostra vita intima! LoveIn è un\'esperienza unica per le coppie, che esplora nuove sfaccettature
        emotive e scenari intimi per coloro che desiderano rafforzare la loro relazione e migliorare il legame con il
        proprio partner.\n\n

        \t\tCaratteristiche dell\'applicazione:\n\n
        • Esperienza personalizzata: Con LoveIn potete creare il vostro personaggio scegliendo il vostro genere e nome,
        e definendo le vostre zone erogene preferite. Questo vi permetterà di godere di momenti unici e intimi, creati
        appositamente per voi e il vostro partner.\n\n
        • Giocate in coppia o in gruppo: LoveIn non vi limita nel numero di partecipanti. Potete giocare in coppia,
        creando momenti dolci e romantici, o aggiungere amici per giochi divertenti, emozionanti e eccitanti che
        sveleranno nuovi aspetti della vostra vita intima.\n\n
        • Varie azioni: Premete il pulsante "Gioca" e vi verrà presentata una carta con un\'azione che uno dei giocatori
        deve compiere nei confronti dell\'altro, concentrandosi su una zona erogena casuale scelta dal secondo giocatore.
        Questo vi permetterà di ampliare i vostri orizzonti intimi e portare piacere e gioia nella vostra relazione
        reciproca.\n\n
        • Rafforzamento del legame e della fiducia: LoveIn è progettato per favorire una comunicazione aperta e onesta
        tra i partner, svelando nuovi aspetti della loro relazione e aumentando il livello di fiducia e intimità.\n\n

        \t\tUnitevi a LoveIn e scoprite sfaccettature inesplorate del piacere e della gioia nella vostra vita intima.
        Immergetevi in un\'esperienza unica creata con amore e attenzione e condividete momenti di passione e intimità
        con il vostro partner o i vostri amici. Godetevi il coraggio e la novità nella vostra relazione con LoveIn.
    </string>
    <string name="game_over_description">Il giocatore con il nome utente % ha esaurito tutte le carte. Puoi tornare
        indietro di un passo e ricominciare.
    </string>
    <string name="game_over_title">Fine del gioco.</string>
</resources>